Search.setIndex({"alltitles": {"ASIES: Tarea 3": [[1, "asies-tarea-3"]], "An example cell": [[3, "an-example-cell"]], "Citations": [[2, "citations"]], "Code blocks and outputs": [[4, "code-blocks-and-outputs"]], "Content with notebooks": [[4, "content-with-notebooks"]], "Create a notebook with MyST Markdown": [[3, "create-a-notebook-with-myst-markdown"]], "Funcion para graficar con networkx": [[0, "funcion-para-graficar-con-networkx"]], "Funcion para graficar con pyvis": [[0, "funcion-para-graficar-con-pyvis"]], "Learn more": [[2, "learn-more"]], "Leyendo EC y LR: 2\u00b0 periodo": [[0, "leyendo-ec-y-lr-2-periodo"]], "Leyendo EC y LR: 3\u00b0 periodo": [[0, "leyendo-ec-y-lr-3-periodo"]], "Leyendo EC y LR: 4\u00b0 periodo": [[0, "leyendo-ec-y-lr-4-periodo"]], "Leyendo EC y LR: 5\u00b0 periodo": [[0, "leyendo-ec-y-lr-5-periodo"]], "Markdown + notebooks": [[4, "markdown-notebooks"]], "Markdown Files": [[2, "markdown-files"]], "MyST markdown": [[4, "myst-markdown"]], "Notebooks with MyST Markdown": [[3, "notebooks-with-myst-markdown"]], "Quickly add YAML metadata for MyST Notebooks": [[3, "quickly-add-yaml-metadata-for-myst-notebooks"]], "Sample Roles and Directives": [[2, "sample-roles-and-directives"]], "Vectorizando": [[0, "vectorizando"]], "What is MyST?": [[2, "what-is-myst"]]}, "docnames": ["Prueba Tesis", "intro", "markdown", "markdown-notebooks", "notebooks"], "envversion": {"sphinx": 61, "sphinx.domains.c": 3, "sphinx.domains.changeset": 1, "sphinx.domains.citation": 1, "sphinx.domains.cpp": 9, "sphinx.domains.index": 1, "sphinx.domains.javascript": 3, "sphinx.domains.math": 2, "sphinx.domains.python": 4, "sphinx.domains.rst": 2, "sphinx.domains.std": 2, "sphinx.ext.intersphinx": 1, "sphinxcontrib.bibtex": 9}, "filenames": ["Prueba Tesis.ipynb", "intro.md", "markdown.md", "markdown-notebooks.md", "notebooks.ipynb"], "indexentries": {}, "objects": {}, "objnames": {}, "objtypes": {}, "terms": {"": [0, 2, 3, 4], "0": [0, 4], "0x7860fc35ba90": 4, "1": [0, 4], "10": 4, "100": 4, "12": 1, "15": 0, "1800px": 0, "1920px": 0, "19680801": 4, "2": [1, 3], "20": 1, "2014": 2, "2021": 1, "3": [], "4": [1, 3, 4], "5": [1, 4], "500981": 0, "514264": 0, "516771": 0, "518221": 0, "521215": 0, "525462": 0, "5279616041885833": 0, "529133": 0, "531646": 0, "547703": 0, "556088": 0, "559307": 0, "565839": 0, "596083": 0, "6": 0, "607465": 0, "613618": 0, "614376": 0, "627102": 0, "628379": 0, "631921": 0, "633707": 0, "636426": 0, "637495": 0, "644480": 0, "644859": 0, "646876": 0, "659500": 0, "660476": 0, "663071": 0, "665846": 0, "667512": 0, "671607": 0, "677343": 0, "679620": 0, "682854": 0, "683130": 0, "685361": 0, "686436925124161": 0, "688803": 0, "691163": 0, "695852": 0, "710372": 0, "710663": 0, "712968": 0, "713714": 0, "717677": 0, "720026": 0, "722250": 0, "725052": 0, "725998": 0, "729597": 0, "743564": 0, "745606": 0, "748798": 0, "752947": 0, "757951": 0, "758076": 0, "760983": 0, "778528": 0, "779885": 0, "783214": 0, "789441": 0, "790931": 0, "795601": 0, "799164": 0, "8": 0, "809315": 0, "812800": 0, "816964": 0, "819010": 0, "828189": 0, "837907": 0, "840511": 0, "841726": 0, "842386": 0, "847319": 0, "851464": 0, "852265": 0, "854178": 0, "854579": 0, "854870": 0, "855718": 0, "857835": 0, "866035": 0, "866090": 0, "877171": 0, "880392": 0, "881917": 0, "888604": 0, "892998": 0, "935414": 0, "As": 4, "But": 4, "For": [2, 4], "If": 3, "In": 2, "It": 2, "That": 3, "The": [2, 3], "There": 4, "With": 3, "aa": 0, "abajo": 0, "abanderado": 0, "abandon": 0, "abandonada": 0, "abandonaron": 0, "abandono": 0, "abarata": 0, "abarca": 0, "abarcan": 0, "abastecimiento": 0, "abasto": 0, "abatir": 0, "abierta": 0, "abiertament": 0, "abierto": 0, "abimael": 0, "abismo": 0, "abjur\u00f3": 0, "ablandamiento": 0, "aboga": 0, "abogado": 0, "abogan": 0, "abogando": 0, "abona": 0, "abonan": 0, "abord": 0, "aborda": 0, "abordaban": 0, "abordada": 0, "abordado": 0, "abordan": 0, "abordar": 0, "abordar\u00e1n": 0, "aborto": 0, "about": [0, 2, 3, 4], "abov": 0, "abr": 0, "abran": 0, "abraza": 0, "abrazando": 0, "abren": 0, "abriendo": 0, "abril": [0, 1], "abrir": 0, "abrirl": 0, "abrirs": 0, "abrir\u00e1": 0, "abrir\u00e1n": 0, "abri\u00f3": 0, "abruma": 0, "abrumado": 0, "abrumador": 0, "abrumadora": 0, "abrupta": 0, "absenc": 0, "absoluta": 0, "absolutament": 0, "absoluto": 0, "absolverlo": 0, "absorbido": 0, "abstencion": 0, "absteners": 0, "abstenga": 0, "abstracta": 0, "absuelvan": 0, "absurda": 0, "absurdament": 0, "absurdo": 0, "abultamiento": 0, "abundado": 0, "abundan": 0, "abundar": 0, "abus": 0, "abusiva": 0, "abusivo": 0, "abuso": 0, "acab": 0, "acaba": 0, "acabada": 0, "acabando": 0, "acabar": 0, "acabar\u00e1": 0, "acabar\u00eda": 0, "acabas": 0, "academia": 0, "acad\u00e9mica": 0, "acad\u00e9mico": 0, "acalla": 0, "acallando": 0, "acantonaban": 0, "acaparando": 0, "acarreado": 0, "acarrear\u00e1": 0, "acarre\u00f3": 0, "acaso": 0, "acatada": 0, "acatando": 0, "acatar": 0, "acced": 0, "accedan": 0, "acceden": 0, "acceder\u00e1n": 0, "accedieron": 0, "accedi\u00f3": 0, "accept": 2, "acces": 0, "acceso": 0, "accident": 0, "accidentada": 0, "accidentado": 0, "accion": 0, "accionar": 0, "acci\u00f3n": 0, "accord": 0, "acelerado": 0, "acelerador": 0, "acelerar": 0, "acept": 0, "acepta": 0, "aceptada": 0, "aceptado": 0, "aceptar": 0, "aceptar\u00e1n": 0, "aceptar\u00eda": 0, "aceptas": 0, "aceptemo": 0, "acepten": 0, "acera": 0, "acerca": 0, "acercamiento": 0, "acercamo": 0, "acercan": 0, "acercando": 0, "acercar": 0, "aciago": 0, "aclar": 0, "aclarando": 0, "aclarar": 0, "aclararl": 0, "acog": 0, "acogers": 0, "acogida": 0, "acogido": 0, "acomet": 0, "acomodado": 0, "acomodar\u00e1n": 0, "acompa\u00f1a": 0, "acompa\u00f1ado": 0, "acompa\u00f1an": 0, "acompa\u00f1ant": 0, "acompa\u00f1ar": 0, "acompa\u00f1arlo": 0, "acompa\u00f1aron": 0, "acompa\u00f1ar\u00e1n": 0, "acompa\u00f1ar\u00eda": 0, "acompa\u00f1\u00f3": 0, "acontecimiento": 0, "acord": 0, "acordar": 0, "acordaron": 0, "acorralar": 0, "acorta": 0, "acortando": 0, "acosado": 0, "acosar": 0, "acoso": 0, "acostumbrada": 0, "acostumbrado": 0, "acostumbrars": 0, "acotada": 0, "acotado": 0, "acotan": 0, "acotando": 0, "acotar": 0, "acreedor": 0, "acta": 0, "actitud": 0, "activa": 0, "activament": 0, "activar": 0, "actividad": 0, "activista": 0, "activo": 0, "acto": 0, "actor": 0, "actuaci\u00f3n": 0, "actuado": 0, "actual": 0, "actualizacion": 0, "actualizado": 0, "actualment": 0, "actuando": 0, "actuar": 0, "actuaron": 0, "act\u00fa": 0, "act\u00faa": 0, "acud": 0, "acudan": 0, "acuden": 0, "acudimo": 0, "acudir": 0, "acudiremo": 0, "acudir\u00e1": 0, "acudir\u00eda": 0, "acudi\u00f3": 0, "acuerd": 0, "acuerdo": 0, "acumulaci\u00f3n": 0, "acumulada": 0, "acumulado": 0, "acumulando": 0, "acumul\u00f3": 0, "acusa": 0, "acusacion": 0, "acusaci\u00f3n": 0, "acusado": 0, "acusan": 0, "acusar": 0, "acusaron": 0, "acus\u00f3": 0, "acu\u00f1a": 0, "ac\u00e1": 0, "ac\u00e1pit": 0, "ad": 0, "adagio": 0, "adapten": 0, "adapt\u00e1ndola": 0, "adapt\u00f3": 0, "add_": 4, "add_edg": 0, "adecuada": 0, "adecuadament": 0, "adecuado": 0, "adelant": 0, "adelantaba": 0, "adelantada": 0, "adelantado": 0, "adelantar": 0, "adelantaron": 0, "adelanto": 0, "adelant\u00f3": 0, "adem\u00e1": 0, "adepto": 0, "adherent": 0, "adhesion": 0, "adhesi\u00f3n": 0, "adhirieron": 0, "adicion": 0, "adiciona": 0, "adicional": 0, "adicionalment": 0, "adici\u00f3n": 0, "adivinanza": 0, "adjetivo": 0, "adjust": 0, "adl\u00e1ter": 0, "administra": 0, "administracion": 0, "administraci\u00f3n": 0, "administrada": 0, "administrado": 0, "administrador": 0, "administradora": 0, "administrar": 0, "administrativo": 0, "admiraci\u00f3n": 0, "admirador": 0, "admis": 0, "admisi\u00f3n": 0, "admit": 0, "admitida": 0, "admitiendo": 0, "admitir": 0, "admiti\u00f3": 0, "adn": 0, "adogen": 0, "adolec": 0, "adopci\u00f3n": 0, "adopt": 0, "adoptada": 0, "adoptado": 0, "adoptan": 0, "adoptar": 0, "adoptar\u00e1n": 0, "adoptar\u00eda": 0, "adopten": 0, "adormilada": 0, "adorna": 0, "adquier": 0, "adquiera": 0, "adquirida": 0, "adquirido": 0, "adquirir": 0, "adquirir\u00eda": 0, "adquisicion": 0, "adquisici\u00f3n": 0, "adquisitiva": 0, "aduciendo": 0, "adulta": 0, "adulto": 0, "adversario": 0, "adverso": 0, "advertencia": 0, "advertido": 0, "adviert": 0, "advirti\u00f3": 0, "afect": 0, "afecta": 0, "afectaci\u00f3n": 0, "afectada": 0, "afectado": 0, "afectando": 0, "afectar": 0, "afectar\u00eda": 0, "aferra": 0, "aferrars": 0, "afeyan": 0, "afganist\u00e1n": 0, "afiliacion": 0, "afiliaci\u00f3n": 0, "afiliado": 0, "afili\u00f3": 0, "afin": 0, "afinar": 0, "afinidad": 0, "afirma": 0, "afirmacion": 0, "afirmaci\u00f3n": 0, "afirmar": 0, "afirm\u00f3": 0, "aflig": 0, "afligen": 0, "afloj": 0, "afloja": 0, "aforement": 0, "aforismo": 0, "aforo": 0, "afortunada": 0, "afp": 0, "afrenta": 0, "afronta": 0, "afrontan": 0, "afrontar": 0, "afroperuano": 0, "after": 0, "afternoon": 0, "afuera": 0, "af\u00e1n": 0, "af\u00edn": 0, "against": 0, "agazapa": 0, "agencia": 0, "agenciars": 0, "agenda": 0, "agent": 0, "aggress": 0, "agilidad": 0, "agitaci\u00f3n": 0, "agitada": 0, "agitan": 0, "agitar": 0, "aglomeracion": 0, "aglomeraci\u00f3n": 0, "agosto": 0, "agota": 0, "agotar": 0, "agoten": 0, "agrad": 0, "agrada": 0, "agradec": 0, "agradecerlo": 0, "agradecimiento": 0, "agradec\u00eda": 0, "agrado": 0, "agraria": 0, "agrario": 0, "agravada": 0, "agravamiento": 0, "agravar": 0, "agraviado": 0, "agraviar": 0, "agravio": 0, "agredido": 0, "agredieron": 0, "agredir": 0, "agreement": 0, "agrega": 0, "agregado": 0, "agregan": 0, "agregar\u00eda": 0, "agregas": 0, "agreg\u00f3": 0, "agresion": 0, "agresiva": 0, "agresividad": 0, "agresivo": 0, "agresi\u00f3n": 0, "agrest": 0, "agricultor": 0, "agricultura": 0, "agrio": 0, "agrobanco": 0, "agrupa": 0, "agrupacion": 0, "agrupaci\u00f3n": 0, "agrupado": 0, "agr\u00edcola": 0, "agua": 0, "aguantar": 0, "aguda": 0, "agudiza": 0, "agudizaci\u00f3n": 0, "agudizada": 0, "agudizado": 0, "agudizando": 0, "agudizar": 0, "agudizarlo": 0, "agudizar\u00eda": 0, "ahogado": 0, "ahond": 0, "ahonda": 0, "ahondar": 0, "ahond\u00f3": 0, "ahora": 0, "ahorrada": 0, "ahorro": 0, "ahuyentan": 0, "ahuyentar": 0, "ah\u00ed": 0, "ah\u00ednco": 0, "aimara": 0, "air": 0, "airoso": 0, "aislado": 0, "aislamiento": 0, "aislar": 0, "ajeno": 0, "ajetreada": 0, "ajust": 0, "ajusta": 0, "ajustada": 0, "ajustado": 0, "ajustars": 0, "al": 1, "alan": 0, "alarc\u00f3n": 0, "alarga": 0, "alarma": 0, "alarmant": 0, "alberto": 0, "alcald": 0, "alcald\u00eda": 0, "alcanc": 0, "alcanza": 0, "alcanzaban": 0, "alcanzada": 0, "alcanzado": 0, "alcanzan": 0, "alcanzando": 0, "alcanzar": 0, "alcanzaran": 0, "alcanzarla": 0, "alcanzaron": 0, "alcanzar\u00e1": 0, "alcanz\u00f3": 0, "aleatoriament": 0, "aleccionador": 0, "alega": 0, "alegando": 0, "alej": 0, "alejado": 0, "alejamiento": 0, "alejan": 0, "alejandra": 0, "alejandro": 0, "alejar": 0, "alejarno": 0, "alejaron": 0, "alejars": 0, "alemania": 0, "alentaba": 0, "alentando": 0, "alentar": 0, "alerta": 0, "alertado": 0, "alevos\u00eda": 0, "alfombra": 0, "alfredo": 0, "alguien": 0, "alguna": 0, "alguno": 0, "alg\u00fan": 0, "aliada": 0, "aliado": 0, "aliaga": 0, "alianza": 0, "aliaron": 0, "alienar": 0, "alienar\u00eda": 0, "alient": 0, "alienta": 0, "alientan": 0, "align": [0, 4], "alimenta": 0, "alimentada": 0, "alimentado": 0, "alimentando": 0, "alimentaria": 0, "alimento": 0, "alinea": 0, "alineaci\u00f3n": 0, "alineada": 0, "alineamiento": 0, "alistando": 0, "aliviar": 0, "alivio": 0, "all": [0, 2, 3], "allan": 0, "allana": 0, "allanamiento": 0, "allanar\u00eda": 0, "allan\u00f3": 0, "allegada": 0, "allegado": 0, "allend": 0, "allow": 2, "all\u00e1": 0, "all\u00ed": 0, "almanaqu": 0, "alocuci\u00f3n": 0, "alreadi": 0, "alrededor": 0, "also": [0, 2, 3, 4], "alta": 0, "altament": 0, "alteraci\u00f3n": 0, "alterando": 0, "alterar": 0, "alteraron": 0, "alterar\u00eda": 0, "alteren": 0, "alternancia": 0, "alternativa": 0, "alternativo": 0, "altibajo": 0, "altisonant": 0, "alto": 0, "altura": 0, "alt\u00edsima": 0, "alt\u00edsimo": 0, "alud": 0, "aludida": 0, "aludido": 0, "aludimo": 0, "aludi\u00f3": 0, "alud\u00edamo": 0, "alumno": 0, "alusion": 0, "alusi\u00f3n": 0, "alvit": 0, "alza": 0, "alzado": 0, "al\u00edcuota": 0, "ama": 0, "amado": 0, "amargo": 0, "amarrada": 0, "amarrado": 0, "amaru": 0, "amasa": 0, "ama\u00f1ado": 0, "amba": 0, "ambicion": 0, "ambiciosa": 0, "ambicioso": 0, "ambient": 0, "ambigua": 0, "ambig\u00fcedad": 0, "ambo": 0, "amedrentamiento": 0, "amedrentan": 0, "amenac": 0, "amenaza": 0, "amenazada": 0, "amenazado": 0, "amenazan": 0, "amenazando": 0, "amenazant": 0, "amenazar": 0, "amenazarla": 0, "amenazarlo": 0, "amenaz\u00f3": 0, "americana": 0, "americano": 0, "amerita": 0, "ameritan": 0, "amigo": 0, "aminorar": 0, "amistad": 0, "amnist\u00eda": 0, "amo": 0, "amonestar": 0, "amordazar": 0, "amorfa": 0, "amotinamiento": 0, "amount": 0, "amparado": 0, "amparo": 0, "amplia": 0, "ampliaci\u00f3n": 0, "ampliament": 0, "ampliando": 0, "ampliar": 0, "amplificar": 0, "amplio": 0, "am\u00e9rica": 0, "an": [0, 2], "ana": 0, "anacronismo": 0, "anacr\u00f3nica": 0, "anacr\u00f3nico": 0, "anah\u00ed": 0, "analista": 0, "analiza": 0, "analizada": 0, "analizado": 0, "analizar": 0, "analiz\u00f3": 0, "analog\u00eda": 0, "anarqu\u00eda": 0, "ancha": 0, "ancho": 0, "ancla": 0, "anc\u00f3n": 0, "andahuayla": 0, "andahuaylazo": 0, "andanada": 0, "ande": 0, "andes": 0, "andina": 0, "andino": 0, "andr\u00e9": 0, "angr": 0, "angular": 0, "angustia": 0, "ani": [0, 3], "animaba": 0, "animado": 0, "animadversi\u00f3n": 0, "animan": 0, "animosidad": 0, "anita": 0, "anoch": 0, "anonimato": 0, "anotado": 0, "anotar": 0, "anot\u00f3": 0, "ansiedad": 0, "ans\u00eda": 0, "antagonizando": 0, "antag\u00f3nica": 0, "antaurismoetnocacerismo": 0, "antaurista": 0, "antauro": 0, "anta\u00f1o": 0, "anteay": 0, "antecedent": 0, "antecesor": 0, "antemano": 0, "antepon": 0, "antepusieron": 0, "anterior": 0, "anterioridad": 0, "anteriorment": 0, "anticient\u00edfico": 0, "anticipaci\u00f3n": 0, "anticipado": 0, "anticipan": 0, "anticipar": 0, "anticipo": 0, "anticonstitucional": 0, "anticorrupci\u00f3n": 0, "antidemocr\u00e1tica": 0, "antidemocr\u00e1tico": 0, "antifujimorismo": 0, "antigolpista": 0, "antigua": 0, "antiguo": 0, "antimonopolio": 0, "antipatri\u00f3tica": 0, "antisemita": 0, "antit\u00e9cnica": 0, "antit\u00e9cnico": 0, "antivalor": 0, "antivoto": 0, "antojadiza": 0, "antojadizo": 0, "antojo": 0, "antonio": 0, "antro": 0, "ant\u00eddoto": 0, "ant\u00edpoda": 0, "anual": 0, "anualment": 0, "anuencia": 0, "anula": 0, "anulaci\u00f3n": 0, "anulada": 0, "anulando": 0, "anular": 0, "anunci": 0, "anuncia": 0, "anunciaba": 0, "anunciada": 0, "anunciado": 0, "anuncian": 0, "anunciar": 0, "anuncias": 0, "anuncio": 0, "anunci\u00f3": 0, "an\u00e1lisi": 0, "an\u00edbal": 0, "an\u00f3mala": 0, "an\u00f3nimo": 0, "ap": 0, "apabullant": 0, "apaciguar": 0, "apaleo": 0, "aparato": 0, "aparatosa": 0, "aparec": 0, "aparecen": 0, "aparecer\u00e1": 0, "apareciendo": 0, "aparecieron": 0, "apareci\u00f3": 0, "aparent": 0, "aparentement": 0, "aparicion": 0, "aparici\u00f3n": 0, "apart": 0, "aparta": 0, "apartado": 0, "apartar": 0, "apartars": 0, "apedre\u00f3": 0, "apego": 0, "apela": 0, "apelacion": 0, "apelaci\u00f3n": 0, "apelado": 0, "apelan": 0, "apelando": 0, "apelar": 0, "apelar\u00e1": 0, "apelemo": 0, "apellido": 0, "apena": 0, "aplacando": 0, "aplanadora": 0, "aplaqu": 0, "aplaquen": 0, "aplauden": 0, "aplaudir": 0, "aplauso": 0, "aplic": 0, "aplica": 0, "aplicaci\u00f3n": 0, "aplicada": 0, "aplican": 0, "aplicar": 0, "aplicaron": 0, "aplicars": 0, "aplicar\u00e1n": 0, "aplic\u00f3": 0, "apliqu": 0, "apocal\u00edptica": 0, "apologista": 0, "aport": 0, "aporta": 0, "aportan": 0, "aportant": 0, "aportar": 0, "aporten": 0, "aport\u00f3": 0, "apostado": 0, "apostando": 0, "apostar": 0, "apost\u00f3": 0, "apoya": 0, "apoyado": 0, "apoyan": 0, "apoyando": 0, "apoyar": 0, "apoyar\u00e1n": 0, "apoyo": 0, "apoy\u00e1ndola": 0, "apoy\u00f3": 0, "app": 0, "applic": 0, "apra": 0, "apreciaci\u00f3n": 0, "apreciado": 0, "apreciamo": 0, "apreciar": 0, "aprecien": 0, "apremiant": 0, "apremio": 0, "aprend": 0, "aprendida": 0, "aprendido": 0, "aprendimo": 0, "aprendizaj": 0, "aprendo": 0, "aprestamo": 0, "apresurada": 0, "apresurado": 0, "apresuran": 0, "apretado": 0, "apretujar": 0, "aprietan": 0, "aprista": 0, "aprobaci\u00f3n": 0, "aprobada": 0, "aprobado": 0, "aprobando": 0, "aprobar": 0, "aprob\u00f3": 0, "apropiado": 0, "apropi\u00e1ndos": 0, "aprovechada": 0, "aprovechado": 0, "aprovechamiento": 0, "aprovechan": 0, "aprovechando": 0, "aprovechar": 0, "aprovechars": 0, "aprovechas": 0, "aprovech\u00f3": 0, "aproxima": 0, "aproximacion": 0, "aproximaci\u00f3n": 0, "aproximadament": 0, "aprueb": 0, "aprueben": 0, "apta": 0, "apuesta": 0, "apuestan": 0, "apunta": 0, "apuntado": 0, "apuntalamiento": 0, "apuntalar": 0, "apuntalars": 0, "apuntan": 0, "apuntar": 0, "apunt\u00f3": 0, "apura": 0, "apurada": 0, "apurar": 0, "apuro": 0, "apur\u00edmac": 0, "aquejaba": 0, "aquel": 0, "aquella": 0, "aquello": 0, "aqu\u00ed": 0, "ar": [2, 3], "ara": 0, "aramayo": 0, "aranhuai": 0, "arauz": 0, "ara\u00f1ar": 0, "arbitr": 0, "arbitraria": 0, "arbitrario": 0, "arc": 0, "arca": 0, "archivado": 0, "archivo": 0, "arduo": 0, "arena": 0, "arenga": 0, "areng\u00f3": 0, "arequipa": 0, "argentina": 0, "argentino": 0, "argumentado": 0, "argumentan": 0, "argumentando": 0, "argumento": 0, "argument\u00f3": 0, "arguy\u00f3": 0, "aria": 0, "arista": 0, "aritm\u00e9tica": 0, "arma": 0, "armada": 0, "armar": 0, "arn": 0, "around": 0, "arrai": 4, "arrancarl": 0, "arras": 0, "arrasada": 0, "arrasar": 0, "arrastra": 0, "arrastran": 0, "arrebata": 0, "arrebato": 0, "arrebat\u00f3": 0, "arremetida": 0, "arrepentida": 0, "arrepentimiento": 0, "arrepentirs": 0, "arresto": 0, "arriba": 0, "arribar": 0, "arribo": 0, "arrib\u00f3": 0, "arriesgar": 0, "arrinconen": 0, "arroj": 0, "arrojara": 0, "arrojaron": 0, "arrojen": 0, "art": 0, "articulador": 0, "artificial": 0, "artilugio": 0, "artista": 0, "arturo": 0, "art\u00edculo": 0, "art\u00edstica": 0, "arzobispo": 0, "asamblea": 0, "asamble\u00edsta": 0, "ascend": 0, "ascender\u00e1": 0, "ascenso": 0, "asciend": 0, "ascua": 0, "asegura": 0, "aseguraba": 0, "asegurada": 0, "asegurado": 0, "asegurador": 0, "aseguran": 0, "asegurando": 0, "asegurar": 0, "asegurars": 0, "aseguras": 0, "asegur\u00f3": 0, "asemeja": 0, "asemejan": 0, "asepsi": 0, "asepsia": 0, "asertiva": 0, "asertividad": 0, "asertivo": 0, "asesinado": 0, "asesinaron": 0, "asesinato": 0, "asesino": 0, "asesor": 0, "aseveracion": 0, "aseverado": 0, "aseverando": 0, "asidero": 0, "asienta": 0, "asiento": 0, "asigna": 0, "asignada": 0, "asignado": 0, "asimetr\u00eda": 0, "asimismo": 0, "asist": 0, "asistencia": 0, "asistida": 0, "asistir": 0, "asociacion": 0, "asociaci\u00f3n": 0, "asociada": 0, "asociado": 0, "asola": 0, "asolando": 0, "asol\u00f3": 0, "asoma": 0, "asomado": 0, "asonada": 0, "aspecto": 0, "aspereza": 0, "aspira": 0, "aspiraban": 0, "aspiracion": 0, "aspiramo": 0, "aspiran": 0, "aspirando": 0, "aspirant": 0, "assign": 0, "assoc1": 0, "assoc2": 0, "assoc_castillo": 0, "assoc_castillo_ec2": 0, "assoc_castillo_ec3": 0, "assoc_castillo_ec4": 0, "assoc_castillo_ec5": 0, "assoc_castillo_lr1": 0, "assoc_castillo_lr2": 0, "assoc_castillo_lr3": 0, "assoc_castillo_lr4": 0, "assoc_castillo_lr5": 0, "assoc_fujimori": 0, "assoc_fujimori_ec2": 0, "assoc_fujimori_ec3": 0, "assoc_fujimori_ec4": 0, "assoc_fujimori_ec5": 0, "assoc_fujimori_lr1": 0, "assoc_fujimori_lr2": 0, "assoc_fujimori_lr3": 0, "assoc_fujimori_lr4": 0, "assoc_fujimori_lr5": 0, "astet": 0, "astrazeneca": 0, "astucia": 0, "asum": 0, "asuma": 0, "asumida": 0, "asumido": 0, "asumiendo": 0, "asumir": 0, "asumirs": 0, "asumi\u00f3": 0, "asum\u00eda": 0, "asunci\u00f3n": 0, "asunto": 0, "atacaba": 0, "atacado": 0, "atacar": 0, "atacaron": 0, "atac\u00f3": 0, "atajado": 0, "atajar": 0, "atan": 0, "ataqu": 0, "ataquen": 0, "atar": 0, "ata\u00f1": 0, "atemorizar": 0, "atenazado": 0, "atencion": 0, "atenci\u00f3n": 0, "atend": 0, "atenderlo": 0, "atenders": 0, "atender\u00e1": 0, "atendida": 0, "atendiendo": 0, "atendr\u00edamo": 0, "atenemo": 0, "atent": 0, "atenta": 0, "atentaban": 0, "atentado": 0, "atentando": 0, "atenten": 0, "atenuar": 0, "atenuarlo": 0, "aten\u00faa": 0, "aterrador": 0, "aterriza": 0, "aterrizada": 0, "aterrizaj": 0, "aterrizar": 0, "aterriz\u00f3": 0, "aterrorizar": 0, "aterr\u00f3": 0, "atesorar": 0, "atiend": 0, "atiendan": 0, "atisbo": 0, "atiza": 0, "atizada": 0, "atizado": 0, "atizar": 0, "atm\u00f3sfera": 0, "atom": 0, "atomizaci\u00f3n": 0, "atractivo": 0, "atraer": 0, "atrasado": 0, "atraso": 0, "atraviesan": 0, "atrevida": 0, "atrevi\u00f3": 0, "atribu": 0, "atribucion": 0, "atribuci\u00f3n": 0, "atribuirl": 0, "atribuirs": 0, "atributo": 0, "atribuyen": 0, "atribuy\u00f3": 0, "atronador": 0, "atropellada": 0, "atropellado": 0, "atropellar": 0, "atropello": 0, "atroz": 0, "atr\u00e1": 0, "atu": 0, "atuendo": 0, "audiencia": 0, "audio": 0, "auditori": 2, "auditorio": 0, "auditor\u00eda": 0, "augura": 0, "augusto": 0, "aula": 0, "aumenta": 0, "aumentado": 0, "aumentan": 0, "aumentando": 0, "aumentar": 0, "aumento": 0, "aument\u00f3": 0, "aun": 0, "aura": 0, "auscultan": 0, "ausejo": 0, "ausencia": 0, "ausent\u00f3": 0, "auspicio": 0, "auspiciosa": 0, "auspicioso": 0, "australia": 2, "auto": 0, "autocensura": 0, "autoconvocado": 0, "autocracia": 0, "autodefini\u00e9ndos": 0, "autodenomina": 0, "autom\u00e1ticament": 0, "autom\u00e1tico": 0, "autom\u00f3vil": 0, "autonom\u00eda": 0, "autoprofec\u00eda": 0, "autor": 0, "autoridad": 0, "autoritaria": 0, "autoritario": 0, "autoritarismo": 0, "autoriza": 0, "autorizaba": 0, "autorizacion": 0, "autorizaci\u00f3n": 0, "autorizada": 0, "autorizado": 0, "autorizando": 0, "autorregulaci\u00f3n": 0, "autor\u00eda": 0, "aut\u00e9ntica": 0, "aut\u00e9ntico": 0, "aut\u00f3crata": 0, "aut\u00f3ctona": 0, "aut\u00f3grafa": 0, "aut\u00f3noma": 0, "aval": 0, "avala": 0, "avalada": 0, "avalado": 0, "avalancha": 0, "avalaron": 0, "avanc": 0, "avanza": 0, "avanzaba": 0, "avanzado": 0, "avanzan": 0, "avanzar": 0, "avanz\u00f3": 0, "avasalladora": 0, "avasallar": 0, "avecina": 0, "avezada": 0, "avezado": 0, "avisado": 0, "aviso": 0, "avizorar": 0, "ax": 4, "axioma": 0, "ayacucho": 0, "ayala": 0, "ayud": 0, "ayuda": 0, "ayudado": 0, "ayudar": 0, "ayudar\u00e1": 0, "ayuden": 0, "ayud\u00f3": 0, "azotan": 0, "azuzador": 0, "azuzar": 0, "azuzaron": 0, "azuz\u00f3": 0, "az\u00e1ngaro": 0, "a\u00f1ad": 0, "a\u00f1aden": 0, "a\u00f1adido": 0, "a\u00f1adiendo": 0, "a\u00f1adir": 0, "a\u00f1adirl": 0, "a\u00f1adirs": 0, "a\u00f1adir\u00eda": 0, "a\u00f1adi\u00f3": 0, "a\u00f1ad\u00eda": 0, "a\u00f1o": 1, "a\u00fan": 0, "b": 0, "bach": 0, "bachelet": 0, "bagaj": 0, "baja": 0, "bajaban": 0, "bajado": 0, "bajando": 0, "bajar": 0, "bajeza": 0, "bajo": 0, "bajonero": 0, "baj\u00f3n": 0, "balanc": 0, "balancear": 0, "balanza": 0, "balde\u00f3n": 0, "baleando": 0, "balon": 0, "balotaj": 0, "bal\u00f3n": 0, "bamba": 0, "banca": 0, "bancada": 0, "bancaria": 0, "bancario": 0, "banco": 0, "banda": 0, "bandera": 0, "bando": 0, "banquero": 0, "bar": 0, "barack": 0, "barato": 0, "barbari": 0, "barbudo": 0, "barranca": 0, "barrera": 0, "barreto": 0, "barrio": 0, "basa": 0, "basada": 0, "basado": 0, "basadr": 0, "basamo": 0, "base": [0, 3], "basombr\u00edo": 0, "basta": 0, "bastado": 0, "bastan": 0, "bastant": 0, "bastarl": 0, "bastaron": 0, "bastar\u00e1": 0, "bastida": 0, "bastion": 0, "basura": 0, "bas\u00f3": 0, "batacazo": 0, "batahola": 0, "batalla": 0, "bater\u00eda": 0, "bautista": 0, "ba\u00e9z": 0, "ba\u00f1o": 0, "bcr": 0, "bcrp": 0, "becaus": 0, "been": 0, "befor": 0, "began": 0, "begin": 4, "being": 2, "belaund": 0, "bellido": 0, "beltr\u00e1n": 0, "bemol": 0, "bendez\u00fa": 0, "benefici": 0, "beneficia": 0, "beneficiado": 0, "benefician": 0, "beneficiario": 0, "beneficiar\u00e1": 0, "beneficio": 0, "beneficioso": 0, "benefici\u00f3": 0, "benel": 0, "ben\u00e9fico": 0, "bergman": 0, "bermejo": 0, "bermuda": 0, "berm\u00fadez": 0, "best": 0, "between": 0, "beyond": 0, "bib": 2, "bibliographi": 2, "bibtex": 2, "bicamer": 0, "bicameralidad": 0, "bicentenario": 0, "biden": 0, "bien": 0, "bienestar": 0, "bienvenida": 0, "bienvenido": 0, "big": 0, "bilateral": 0, "billon": 0, "bin": 0, "bioseguridad": 0, "bizantina": 0, "black": 0, "blanca": 0, "blanco": 0, "blindaj": 0, "blindar": 0, "block": 3, "bloqu": 0, "bloque": 0, "bloquea": 0, "bloquear": 0, "bloquearon": 0, "bloqueo": 0, "bl\u00e1cido": 0, "boca": 0, "bodega": 0, "boicot": 0, "boicotear": 0, "boleto": 0, "bolivia": 0, "bolsa": 0, "bolsillo": 0, "bolson": 0, "bolsonaro": 0, "boluart": 0, "bol\u00edvar": 0, "bomba": 0, "bombardeado": 0, "bombardeo": 0, "bombero": 0, "bonanza": 0, "bondad": 0, "bonni": 0, "bono": 0, "book": [2, 3, 4], "bord": 0, "borda": 0, "bordea": 0, "bordean": 0, "borrado": 0, "borrar\u00e1n": 0, "borroneada": 0, "borroso": 0, "bote": 0, "both": 2, "box": 2, "brasil": 0, "brasile\u00f1a": 0, "bravata": 0, "brazo": 0, "brecha": 0, "breve": 0, "brev\u00edsima": 0, "brian": 2, "brigada": 0, "brilla": 0, "brill\u00f3": 0, "brind": 0, "brindar": 0, "brisban": 2, "brit\u00e1nica": 0, "broadcast": 0, "broma": 0, "brown": 0, "bruja": 0, "brumoso": 0, "brusca": 0, "brutal": 0, "bruto": 0, "bryan": 0, "br\u00fajula": 0, "buen": 0, "buena": 0, "bueno": 0, "build": 2, "built": 3, "bullen": 0, "bundl": [], "burbuja": 0, "burda": 0, "burla": 0, "burlar": 0, "burocr\u00e1tica": 0, "busca": 0, "buscaba": 0, "buscaban": 0, "buscado": 0, "buscan": 0, "buscando": 0, "buscar": 0, "buscar\u00e1": 0, "buscar\u00e1n": 0, "buscar\u00edan": 0, "busc\u00f3": 0, "buse": 0, "busqu": 0, "busquen": 0, "bustamant": 0, "butifarra": 0, "b\u00e1ez": 0, "b\u00e1sica": 0, "b\u00e1sicament": 0, "b\u00e1sico": 0, "b\u00e9lgica": 0, "b\u00e9lico": 0, "b\u00fasqueda": 0, "c": 0, "ca": 0, "cabal": 0, "cabalidad": 0, "caballazo": 0, "cabe": 0, "cabecilla": 0, "cabeza": 0, "cabo": 0, "cab\u00eda": 0, "cacer\u00eda": 0, "cada": 0, "cadena": 0, "cadillo": 0, "cae": 0, "caen": 0, "caer": 0, "caigan": 0, "caja": 0, "cajamarca": 0, "cajamarquino": 0, "calado": 0, "calamitosa": 0, "calan": 0, "calcinado": 0, "calcula": 0, "calculan": 0, "calculando": 0, "calcular": 0, "caldo": 0, "calendario": 0, "calibr": 0, "calidad": 0, "calificacion": 0, "calificaci\u00f3n": 0, "calificada": 0, "calificado": 0, "calificar": 0, "call": [0, 2], "callado": 0, "callao": 0, "callar": 0, "callejera": 0, "callejero": 0, "calma": 0, "calor": 0, "calumnia": 0, "calza": 0, "calzan": 0, "calzar\u00eda": 0, "cama": 0, "camacho": 0, "camarada": 0, "cambalach": 0, "cambi": 0, "cambia": 0, "cambiado": 0, "cambiar": 0, "cambiaria": 0, "cambiario": 0, "cambiarla": 0, "cambien": 0, "cambio": 0, "cambi\u00f3": 0, "came": 0, "camin": 0, "camino": 0, "camion": 0, "camioneta": 0, "camisea": 0, "camiseta": 0, "campaign": 0, "campamento": 0, "campana": 0, "campanazo": 0, "campa\u00f1a": 0, "campesino": 0, "campo": 0, "camuflaj": 0, "camuflars": 0, "can": [2, 3, 4], "canad\u00e1": 0, "canal": 0, "canalizado": 0, "canalizar": 0, "canalizars": 0, "cancelaban": 0, "cancha": 0, "cancil": 0, "canciller\u00eda": 0, "candado": 0, "candid": 0, "candidata": 0, "candidatura": 0, "canon": 0, "cansada": 0, "cansancio": 0, "cantada": 0, "cantar": 0, "cantidad": 0, "cao": 0, "capac": 0, "capacidad": 0, "capacitaci\u00f3n": 0, "capacitado": 0, "capacitar": 0, "capaz": 0, "capit": 0, "capital": 0, "capitalino": 0, "capitalismo": 0, "capitalizacion": 0, "capitolio": 0, "capricho": 0, "caprichoso": 0, "captaci\u00f3n": 0, "captar": 0, "captura": 0, "capturado": 0, "capturar": 0, "cap\u00edtulo": 0, "cara": 0, "caraca": 0, "caracterizado": 0, "caracterizar": 0, "caracterizaron": 0, "caracter\u00edstica": 0, "caracter\u00edstico": 0, "carajo": 0, "carceler\u00eda": 0, "carcomi\u00f3": 0, "carden": 0, "carec": 0, "carecen": 0, "carencia": 0, "carent": 0, "carezca": 0, "carga": 0, "cargada": 0, "cargado": 0, "cargamont\u00f3n": 0, "cargar": 0, "cargar\u00e1": 0, "cargo": 0, "caribe\u00f1a": 0, "carisma": 0, "carlo": 0, "carn": 0, "caro": 0, "carranza": 0, "carrasquilla": 0, "carrera": 0, "carri\u00f3n": 0, "carta": 0, "cartel": 0, "cartera": 0, "cartolini": 0, "car\u00e1cter": 0, "casa": 0, "case": 0, "caser\u00edo": 0, "casi": 0, "casino": 0, "caso": 0, "castigada": 0, "castiglioni": 0, "castillista": 0, "castillo": 0, "castrens": 0, "castrista": 0, "castro": 0, "casual": 0, "casualidad": 0, "cataclismo": 0, "categor\u00eda": 0, "categ\u00f3rica": 0, "categ\u00f3rico": 0, "cateriano": 0, "catorc": 0, "cat\u00e1strof": 0, "cat\u00f3lica": 0, "cauc": 0, "caudillo": 0, "causa": 0, "causado": 0, "causal": 0, "causando": 0, "causant": 0, "causar": 0, "causar\u00e1": 0, "caus\u00f3": 0, "cautelar": 0, "cautiva": 0, "cautivo": 0, "caviar": 0, "cayendo": 0, "cayetano": 0, "cay\u00f3": 0, "caza": 0, "ca\u00eda": 0, "ca\u00edda": 0, "ca\u00eddo": 0, "ca\u00f1\u00f3n": 0, "ca\u00f3tico": 0, "ccallata": 0, "ccallo": 0, "cdn_resourc": 0, "cecilia": 0, "cedan": 0, "cede": 0, "ceden": 0, "cediendo": 0, "celebraci\u00f3n": 0, "celebrada": 0, "celebrado": 0, "celebrar": 0, "celebrars": 0, "celebrar\u00e1": 0, "celebr\u00f3": 0, "celeridad": 0, "celest": 0, "celi": 0, "celular": 0, "cementerio": 0, "cemento": 0, "censor": 0, "censur": 0, "censura": 0, "censurar": 0, "centavo": 0, "centena": 0, "centra": 0, "centrada": 0, "centrado": 0, "central": 0, "centralismo": 0, "centralita": 0, "centralizar": 0, "centrars": 0, "centro": 0, "centroamericano": 0, "centr\u00f3": 0, "cepa": 0, "cerca": 0, "cercado": 0, "cercana": 0, "cercano": 0, "cercan\u00eda": 0, "cercar": 0, "cercenar": 0, "cerciorarno": 0, "cerciorars": 0, "cerebro": 0, "cerec": 0, "ceremonia": 0, "cero": 0, "cerpa": 0, "cerrada": 0, "cerrado": 0, "cerrando": 0, "cerrar": 0, "cerrarl": 0, "cerraron": 0, "cerrar\u00e1": 0, "cerro": 0, "cerr\u00f3": 0, "cerr\u00f3n": 0, "certeza": 0, "certificaci\u00f3n": 0, "certificado": 0, "certifican": 0, "cesa": 0, "cesado": 0, "cevallo": 0, "ce\u00f1ida": 0, "chanc": 0, "chanca": 0, "chang": 0, "chantaj": 0, "chapa": 0, "chavista": 0, "check": 4, "checo": 0, "chica": 0, "chiclayo": 0, "chile": 0, "chilena": 0, "chileno": 0, "china": 0, "chirriar": 0, "chispa": 0, "chispazo": 0, "chlimper": 0, "chocar": 0, "choqu": 0, "chorreando": 0, "chorreo": 0, "chota": 0, "christoph": 2, "chrome": 0, "churchil": 0, "ch\u00e1vez": 0, "cicatriz": 0, "ciclo": 0, "cidh": 0, "ciega": 0, "cielo": 0, "cien": 0, "ciencia": 0, "ciento": 0, "cient\u00edfica": 0, "cient\u00edfico": 0, "ciern": 0, "cierr": 0, "cierran": 0, "cierta": 0, "ciertament": 0, "cierto": 0, "cifra": 0, "cima": 0, "cimiento": 0, "cinco": 0, "cintur\u00f3n": 0, "circo": 0, "circula": 0, "circulaci\u00f3n": 0, "circunscripcion": 0, "circunstancia": 0, "cirrosi": 0, "cita": 0, "citaba": 0, "citaci\u00f3n": 0, "citado": 0, "citar": 0, "cite": 2, "citizen": 0, "cit\u00f3": 0, "ciudad": 0, "ciudadana": 0, "ciudadano": 0, "ciudadan\u00eda": 0, "civil": 0, "civilidad": 0, "civilizacion": 0, "civilizaci\u00f3n": 0, "civilizada": 0, "civilizadament": 0, "civismo": 0, "ci\u00f1e": 0, "clama": 0, "clamor": 0, "clamorosa": 0, "clam\u00f3": 0, "clandestina": 0, "clandestinidad": 0, "clara": 0, "clarament": 0, "clare\u00f3": 0, "claridad": 0, "claro": 0, "clase": 0, "clasismo": 0, "clasista": 0, "claudicaci\u00f3n": 0, "clavada": 0, "clave": 0, "clavo": 0, "clear": 0, "clich\u00e9": 0, "client": 0, "clientelar": 0, "clima": 0, "close": 0, "clube": 0, "cl\u00e1usula": 0, "cl\u00ednica": 0, "cl\u00ednico": 0, "cm": 4, "cmap": 4, "coacci\u00f3n": 0, "coacta": 0, "coacten": 0, "coalici\u00f3n": 0, "coartada": 0, "coaster": 0, "coayla": 0, "cobard": 0, "cobertura": 0, "cobr": 0, "cobra": 0, "cobranza": 0, "cobrar": 0, "cobro": 0, "cobr\u00f3": 0, "coca": 0, "code": [2, 3], "codificaci\u00f3n": 0, "coexisten": 0, "coexistencia": 0, "cofid": 0, "cofundador": 0, "cogido": 0, "cognit": 2, "cohecho": 0, "coherencia": 0, "cohesionado": 0, "cohesi\u00f3n": 0, "coima": 0, "coincid": 0, "coincidencia": 0, "coincident": 0, "coincidentement": 0, "coincidimo": 0, "coincidir\u00e1": 0, "coincidi\u00f3": 0, "coja": 0, "cola": 0, "colaboraci\u00f3n": 0, "colaborador": 0, "colaboran": 0, "colapsado": 0, "colapso": 0, "colateral": 0, "cold": 4, "colectiva": 0, "colectivizaci\u00f3n": 0, "colectivo": 0, "colega": 0, "colegiado": 0, "colegio": 0, "colina": 0, "collao": 0, "colman": 0, "colmo": 0, "coloca": 0, "colocaci\u00f3n": 0, "colocada": 0, "colocado": 0, "colocan": 0, "colocar": 0, "coloc\u00e1ndos": 0, "coloc\u00f3": 0, "colombia": 0, "colombiana": 0, "colombiano": 0, "coloqu": 0, "color": [0, 4], "columbu": 0, "column": 0, "columna": 0, "columnista": 0, "colusi\u00f3n": 0, "comandant": 0, "comando": 0, "comba": 0, "combat": 0, "combatida": 0, "combatir": 0, "combatirlo": 0, "combin": 0, "combust": 0, "come": 0, "comenta": 0, "comentamo": 0, "comentario": 0, "comenzado": 0, "comenz\u00f3": 0, "comerci": 0, "comercial": 0, "comercio": 0, "comercioipso": 0, "comet": 0, "cometen": 0, "cometerlo": 0, "cometida": 0, "cometido": 0, "cometiendo": 0, "cometieron": 0, "comicio": 0, "comida": 0, "comienzan": 0, "comienzo": 0, "comisar\u00eda": 0, "comision": 0, "comisi\u00f3n": 0, "comitiva": 0, "command": 3, "commod": 0, "commonmark": 2, "como": 0, "comodidad": 0, "comorbilidad": 0, "compara": 0, "comparaba": 0, "comparaci\u00f3n": 0, "comparado": 0, "comparamo": 0, "comparecencia": 0, "compareci\u00f3": 0, "compart": 0, "comparta": 0, "compartan": 0, "comparten": 0, "compartida": 0, "compartido": 0, "compartimo": 0, "compartir": 0, "compartirlo": 0, "compatriota": 0, "compa\u00f1ero": 0, "compa\u00f1\u00eda": 0, "compens": 0, "compensar": 0, "competencia": 0, "competici\u00f3n": 0, "competidor": 0, "competir\u00e1n": 0, "compet\u00eda": 0, "compilada": 0, "compiten": 0, "compitiendo": 0, "compitieron": 0, "compiti\u00f3": 0, "complacencia": 0, "complacient": 0, "complaint": 0, "compleja": 0, "complejidad": 0, "complejo": 0, "complementa": 0, "complementado": 0, "complementar": 0, "complementaria": 0, "complementario": 0, "complementars": 0, "complement\u00f3": 0, "completa": 0, "completament": 0, "completar": 0, "completo": 0, "complet\u00f3": 0, "complicacion": 0, "complicado": 0, "complicar": 0, "complicar\u00e1": 0, "complicidad": 0, "complic\u00f3": 0, "complot": 0, "complotaron": 0, "componen": 0, "component": 0, "comportaba": 0, "comportamiento": 0, "comportars": 0, "composici\u00f3n": 0, "compra": 0, "comprar": 0, "compraventa": 0, "comprend": 0, "comprendido": 0, "comprens": 0, "comprensiblement": 0, "comprobada": 0, "compromet": 0, "comprometen": 0, "comprometida": 0, "comprometido": 0, "compromiso": 0, "compuesto": 0, "computadora": 0, "comp\u00e1": 0, "comulga": 0, "comun": 0, "comunica": 0, "comunicacion": 0, "comunicacional": 0, "comunicaci\u00f3n": 0, "comunicado": 0, "comunicador": 0, "comunicar": 0, "comunicarno": 0, "comunicars": 0, "comunidad": 0, "comunismo": 0, "comunista": 0, "com\u00fan": 0, "con": 1, "conai": 0, "conaresutep": 0, "conato": 0, "concebido": 0, "conced": 0, "conceda": 0, "concedan": 0, "conceden": 0, "concederl": 0, "concedido": 0, "concedi\u00f3": 0, "conceiv": 0, "concejal": 0, "concentr": 0, "concentra": 0, "concentracion": 0, "concentraci\u00f3n": 0, "concentrada": 0, "concentran": 0, "concentrando": 0, "concentrarno": 0, "concentren": 0, "concentr\u00f3": 0, "concepto": 0, "concernient": 0, "concernir": 0, "concertaci\u00f3n": 0, "concertar": 0, "concesion": 0, "concesi\u00f3n": 0, "conciben": 0, "concibi\u00f3": 0, "conciencia": 0, "conciern": 0, "concierto": 0, "concita": 0, "concluida": 0, "concluido": 0, "concluir": 0, "conclusion": 0, "conclusi\u00f3n": 0, "concluy": 0, "concluya": 0, "concluyendo": 0, "concordia": 0, "concret": 0, "concreta": 0, "concretado": 0, "concretament": 0, "concretar": 0, "concretarla": 0, "concretars": 0, "concreto": 0, "concret\u00f3": 0, "conculcar": 0, "concurso": 0, "concusi\u00f3n": 0, "condena": 0, "condenada": 0, "condenado": 0, "condenamo": 0, "condenar": 0, "condenarla": 0, "condenars": 0, "condensamo": 0, "condescendient": 0, "condicion": 0, "condicionada": 0, "condicionar": 0, "condici\u00f3n": 0, "condit": 0, "conduc": 0, "conducci\u00f3n": 0, "conducen": 0, "conducido": 0, "conduciendo": 0, "conducir": 0, "conducirs": 0, "conduci\u00e9ndos": 0, "conduct": 0, "conducta": 0, "conductor": 0, "condujera": 0, "conduzca": 0, "conduzcan": 0, "conectividad": 0, "conexion": 0, "confeccionada": 0, "confederaci\u00f3n": 0, "confer": 2, "conferencia": 0, "confesion": 0, "confiabl": 0, "confianza": 0, "confiar": 0, "confiaron": 0, "confidencialidad": 0, "confiera": 0, "configurado": 0, "configuran": 0, "confinamiento": 0, "confirm": 0, "confirma": 0, "confirmada": 0, "confirmado": 0, "confirman": 0, "confirmando": 0, "confirmar": 0, "confirmarla": 0, "confirmaron": 0, "confirmas": 0, "confirm\u00f3": 0, "confiscaci\u00f3n": 0, "confiscatorio": 0, "conflictividad": 0, "conflicto": 0, "confluyeron": 0, "conform": 0, "conformacion": 0, "conformaci\u00f3n": 0, "conformado": 0, "conforman": 0, "conformar\u00e1n": 0, "confrontacion": 0, "confrontaci\u00f3n": 0, "confundido": 0, "confundirs": 0, "confundir\u00edan": 0, "confusa": 0, "confusi\u00f3n": 0, "confuso": 0, "conf\u00ed": 0, "conf\u00eda": 0, "conf\u00edan": 0, "congraciars": 0, "congreg\u00f3": 0, "congres": 0, "congresal": 0, "congresista": 0, "congreso": 0, "congress": 0, "cong\u00e9nita": 0, "conjetura": 0, "conjugan": 0, "conjunta": 0, "conjunto": 0, "conjurar": 0, "conlleva": 0, "conmemoraci\u00f3n": 0, "conminado": 0, "conmin\u00f3": 0, "conoc": 0, "conocemo": 0, "conocen": 0, "conocerlo": 0, "conocer\u00e1": 0, "conocida": 0, "conocido": 0, "conociendo": 0, "conocieran": 0, "conocimiento": 0, "conoci\u00f3": 0, "conoc\u00eda": 0, "conozca": 0, "conozcan": 0, "conquista": 0, "conquistado": 0, "conquistar": 0, "consagrado": 0, "consagran": 0, "consagrarlo": 0, "consciencia": 0, "conscient": 0, "consecuci\u00f3n": 0, "consecuencia": 0, "consecuent": 0, "consecutiva": 0, "consecutivo": 0, "conseguida": 0, "conseguido": 0, "conseguir": 0, "conseguirl": 0, "conseguir\u00e1": 0, "conseguir\u00eda": 0, "consejera": 0, "consejo": 0, "consenso": 0, "consensu": 0, "consensuada": 0, "consentida": 0, "consentimiento": 0, "consentir": 0, "conservador": 0, "conservando": 0, "conservar": 0, "consider": 0, "considera": 0, "considerablement": 0, "consideraci\u00f3n": 0, "considerado": 0, "consideramo": 0, "consideran": 0, "considerando": 0, "considerar": 0, "consideren": 0, "consider\u00e1bamo": 0, "consider\u00f3": 0, "consiga": 0, "consigan": 0, "consigna": 0, "consignaci\u00f3n": 0, "consignado": 0, "consigo": 0, "consigu": 0, "consiguient": 0, "consigui\u00f3": 0, "consist": 0, "consistencia": 0, "consistent": 0, "consistir": 0, "consistir\u00eda": 0, "consolid": 0, "consolidaci\u00f3n": 0, "consolidando": 0, "consolidar": 0, "consoliden": 0, "consolid\u00f3": 0, "conspiracion": 0, "conspiraci\u00f3n": 0, "conspiraron": 0, "constancia": 0, "constant": 0, "constantement": 0, "constatar": 0, "constelaci\u00f3n": 0, "consternaci\u00f3n": 0, "consternarno": 0, "constitucion": 0, "constitucional": 0, "constitucionalidad": 0, "constitucionalment": 0, "constituci\u00f3n": 0, "constituido": 0, "constituir": 0, "constituirs": 0, "constituir\u00e1": 0, "constituir\u00e1n": 0, "constitut": 0, "constituy": 0, "constituyen": 0, "constituyent": 0, "construccion": 0, "construcci\u00f3n": 0, "constructiva": 0, "constructivament": 0, "constructivo": 0, "construido": 0, "construir": 0, "construy": 0, "construyendo": 0, "construy\u00e9ndos": 0, "construy\u00f3": 0, "consuelo": 0, "consulta": 0, "consultada": 0, "consultado": 0, "consumaci\u00f3n": 0, "consumado": 0, "consumido": 0, "consumidor": 0, "consumiendo": 0, "consumo": 0, "consum\u00eda": 0, "contaba": 0, "contaban": 0, "contabilizada": 0, "contabilizado": 0, "contabilizando": 0, "contabilizar": 0, "contact": 0, "contacto": 0, "contado": 0, "contagiado": 0, "contagiaron": 0, "contagio": 0, "contagiosa": 0, "contaminan": 0, "contando": 0, "contar": 0, "contar\u00edan": 0, "contasen": 0, "contempl": 0, "contempla": 0, "contemplada": 0, "contemplando": 0, "contemplar": 0, "contemplar\u00e1": 0, "contempor\u00e1nea": 0, "contempor\u00e1neo": 0, "contenci\u00f3n": 0, "contendor": 0, "contenida": 0, "contenido": 0, "content": [2, 3], "conteo": 0, "contextlib": 4, "contexto": 0, "contien": 0, "contienda": 0, "contienen": 0, "continent": 0, "contingent": 0, "continua": 0, "continuaci\u00f3n": 0, "continuado": 0, "continuar": 0, "continuaremo": 0, "continuaron": 0, "continuar\u00e1": 0, "continuidad": 0, "continuismo": 0, "contin\u00fa": 0, "contin\u00faa": 0, "contin\u00faan": 0, "contorsion": 0, "contorsi\u00f3n": 0, "contraccion": 0, "contracci\u00f3n": 0, "contradecir": 0, "contradecirs": 0, "contradic": 0, "contradiccion": 0, "contradicci\u00f3n": 0, "contradicho": 0, "contradici\u00e9ndos": 0, "contradigan": 0, "contraen": 0, "contrajo": 0, "contralor": 0, "contralor\u00eda": 0, "contramarcha": 0, "contrapart": 0, "contrapelo": 0, "contrapesars": 0, "contrapeso": 0, "contraria": 0, "contrario": 0, "contrarrestar": 0, "contrasentido": 0, "contrast": 0, "contrasta": 0, "contrastars": 0, "contrata": 0, "contratacion": 0, "contrataci\u00f3n": 0, "contratado": 0, "contrato": 0, "contravien": 0, "contribuido": 0, "contribuir": 0, "contribut": 0, "contribuy": 0, "contribuya": 0, "contribuyen": 0, "contribuyeron": 0, "contribuy\u00f3": 0, "contrincant": 0, "control": 0, "controla": 0, "controlada": 0, "controlado": 0, "controlando": 0, "controlar": 0, "controversi": 0, "controversia": 0, "controversial": 0, "controvertida": 0, "contumacia": 0, "contundent": 0, "cont\u00f3": 0, "convalidar": 0, "convenc": 0, "convencerno": 0, "convencida": 0, "convencido": 0, "convencimiento": 0, "convencion": 0, "convenci\u00f3n": 0, "convendr\u00eda": 0, "convenida": 0, "convenido": 0, "conveniencia": 0, "convenient": 0, "convenio": 0, "convers": 0, "conversacion": 0, "conversaci\u00f3n": 0, "conversado": 0, "conversar": 0, "convers\u00f3": 0, "convert": 3, "convertida": 0, "convertido": 0, "convertir": 0, "convertirs": 0, "convertir\u00e1": 0, "convertir\u00eda": 0, "conviccion": 0, "convicci\u00f3n": 0, "convidado": 0, "convien": 0, "conviert": 0, "convierten": 0, "convincent": 0, "convirtiendo": 0, "convirtieron": 0, "convirti\u00e9ndolo": 0, "convivencia": 0, "convivir": 0, "convoca": 0, "convocada": 0, "convocado": 0, "convocando": 0, "convocant": 0, "convocar": 0, "convocarla": 0, "convocarlo": 0, "convocaron": 0, "convocar\u00e1": 0, "convocar\u00edan": 0, "convocatoria": 0, "convoc\u00f3": 0, "convoqu": 0, "coolwarm": 4, "coordinacion": 0, "coordinaci\u00f3n": 0, "coordinador": 0, "coordinar": 0, "copamiento": 0, "copar": 0, "copia": 0, "coraz\u00f3n": 0, "cordura": 0, "coria": 0, "corolario": 0, "coronaviru": 0, "corporaci\u00f3n": 0, "corr": 0, "corra": 0, "correa": 0, "correcci\u00f3n": 0, "correcta": 0, "correctament": 0, "correctivo": 0, "correcto": 0, "corregido": 0, "corregir": 0, "corregirlo": 0, "correl": 0, "correlaci\u00f3n": 0, "correlato": 0, "correligionario": 0, "corren": 0, "corrers": 0, "correr\u00e1n": 0, "correspond": 0, "corresponden": 0, "corresponder\u00e1": 0, "corresponder\u00eda": 0, "correspondient": 0, "correspond\u00eda": 0, "correspons": 0, "corresponsal": 0, "corre\u00edsmo": 0, "corrida": 0, "corrido": 0, "corriendo": 0, "corrient": 0, "corriera": 0, "corrigiendo": 0, "corro": 0, "corromp": 0, "corrupci\u00f3n": 0, "corrupta": 0, "corrupto": 0, "corrwith": 0, "cort": 0, "corta": 0, "cortar": 0, "cortedad": 0, "cortex": 2, "cortina": 0, "corto": 0, "corvetto": 0, "cosa": 0, "cosecha": 0, "cosechado": 0, "costa": 0, "costado": 0, "costaron": 0, "costo": 0, "costumbr": 0, "cotejado": 0, "cotidiana": 0, "cotizacion": 0, "cotizaci\u00f3n": 0, "coto": 0, "count": 0, "countri": 0, "countvector": 0, "court": 0, "covax": 0, "covid": 0, "coyuntura": 0, "crea": 0, "creaci\u00f3n": 0, "creada": 0, "creado": 0, "creador": 0, "creamo": 0, "crean": 0, "creando": 0, "crear": 0, "crearla": 0, "crearon": 0, "creat": [0, 4], "create_association_graph": 0, "creatividad": 0, "crece": 0, "crecen": 0, "crecer": 0, "crecido": 0, "creciendo": 0, "crecient": 0, "crecimiento": 0, "credencial": 0, "credibilidad": 0, "cree": 0, "creemo": 0, "creen": 0, "creencia": 0, "creer": 0, "creo": 0, "crezca": 0, "cre\u00edamo": 0, "cre\u00edbl": 0, "cre\u00f3": 0, "crimen": 0, "crimin": 0, "criminal": 0, "criminalic": 0, "criminalidad": 0, "criminalizaci\u00f3n": 0, "criolla": 0, "crisi": 0, "crispaci\u00f3n": 0, "criterio": 0, "critican": 0, "cronograma": 0, "cruce": 0, "crucial": 0, "crudeza": 0, "cruel": 0, "crueldad": 0, "crujir": 0, "cruza": 0, "cruzada": 0, "cruzando": 0, "cruzar": 0, "cr\u00e9dito": 0, "cr\u00edmene": 0, "cr\u00edtica": 0, "cr\u00edtico": 0, "cr\u00f3nica": 0, "cr\u00f3nico": 0, "ct": 0, "cuadraba": 0, "cuadro": 0, "cuajar": 0, "cual": 0, "cualquiera": 0, "cuanta": 0, "cuanto": 0, "cuarentena": 0, "cuarta": 0, "cuartel": 0, "cuarto": 0, "cuatro": 0, "cuba": 0, "cubana": 0, "cubano": 0, "cubren": 0, "cubrir": 0, "cubri\u00f3": 0, "cubr\u00edan": 0, "cuco": 0, "cuello": 0, "cuent": 0, "cuenta": 0, "cuentagota": 0, "cuentan": 0, "cuenten": 0, "cuento": 0, "cuerpo": 0, "cuesta": 0, "cuestion": 0, "cuestiona": 0, "cuestionaba": 0, "cuestionada": 0, "cuestionado": 0, "cuestionamiento": 0, "cuestionamo": 0, "cuestionar": 0, "cuestionars": 0, "cuestionasen": 0, "cuestionen": 0, "cuesti\u00f3n": 0, "cuidado": 0, "cuidadoso": 0, "cuidando": 0, "cuidarno": 0, "cuidars": 0, "culmin": 0, "culmina": 0, "culminada": 0, "culminado": 0, "culminant": 0, "culminar": 0, "culminarlo": 0, "culminaron": 0, "culminar\u00e1": 0, "culmin\u00f3": 0, "culpa": 0, "culpabilidad": 0, "culpabl": 0, "culpar": 0, "cultiva": 0, "cultivado": 0, "cultivo": 0, "culto": 0, "cultur": 0, "cultura": 0, "cultural": 0, "culturizar": 0, "cumpl": 0, "cumpla": 0, "cumplan": 0, "cumplen": 0, "cumplido": 0, "cumpliendo": 0, "cumpliera": 0, "cumplimiento": 0, "cumplir": 0, "cumplirla": 0, "cumplirs": 0, "cumplir\u00e1": 0, "cumpli\u00e9ndos": 0, "cumpli\u00f3": 0, "cuota": 0, "curar": 0, "curiosa": 0, "curiosament": 0, "curr\u00edculo": 0, "curso": [0, 1], "curul": 0, "curva": 0, "cusco": 0, "custodiar": 0, "custom_lin": 4, "cuya": 0, "cuyo": 0, "cu\u00e1drupl": 0, "cu\u00e1l": 0, "cu\u00e1n": 0, "cu\u00e1ndo": 0, "cu\u00e1nta": 0, "cu\u00e1nto": 0, "cu\u00f1o": 0, "cycler": 4, "c\u00e1lculo": 0, "c\u00e1mara": 0, "c\u00e1ncer": 0, "c\u00e1none": 0, "c\u00e1rcel": 0, "c\u00e1rdena": 0, "c\u00e9sar": 0, "c\u00edrculo": 0, "c\u00edvico": 0, "c\u00f3moda": 0, "c\u00f3modo": 0, "c\u00f3mplice": 0, "c\u00f3mputo": 0, "c\u00f3nsul": 0, "c\u00f3rdova": 0, "d": [0, 3], "da": 0, "daba": 0, "daban": 0, "dada": 0, "dado": 0, "dai": 0, "damo": 0, "dan": 0, "dando": 0, "daniel": 0, "dar": 0, "darl": 0, "darla": 0, "darno": 0, "dars": 0, "dar\u00e1": 0, "dar\u00e1n": 0, "dar\u00eda": 0, "dar\u00edan": 0, "data": [0, 4], "datafram": 0, "dato": 0, "datum": 0, "da\u00f1ado": 0, "da\u00f1ando": 0, "da\u00f1ar": 0, "da\u00f1en": 0, "da\u00f1o": 0, "ddhh": 0, "de": [0, 1, 2], "dea": 0, "deal": 0, "debajo": 0, "deban": 0, "debat": 0, "debatida": 0, "debatieron": 0, "debatir": 0, "debatirs": 0, "debemo": 0, "deben": 0, "deber": 0, "deberemo": 0, "deber\u00e1": 0, "deber\u00e1n": 0, "deber\u00eda": 0, "deber\u00edan": 0, "debidament": 0, "debido": 0, "debiera": 0, "debieran": 0, "debieron": 0, "debilidad": 0, "debilitaban": 0, "debilitada": 0, "debilitado": 0, "debilitan": 0, "debilitar": 0, "debimo": 0, "debi\u00f3": 0, "deb\u00eda": 0, "deb\u00edan": 0, "decano": 0, "decantar": 0, "decapitaci\u00f3n": 0, "decena": 0, "decepcion": 0, "deceso": 0, "decibel": 0, "decid": 0, "decida": 0, "decidido": 0, "decidieron": 0, "decidir": 0, "decidiremo": 0, "decidir\u00e1n": 0, "decidi\u00f3": 0, "decido": 0, "decimo": 0, "decir": 0, "decirl": 0, "decirlo": 0, "decirs": 0, "decis": 0, "decision": 0, "decisiva": 0, "decisi\u00f3n": 0, "declar": 0, "declara": 0, "declaracion": 0, "declaraci\u00f3n": 0, "declarada": 0, "declarado": 0, "declaran": 0, "declarando": 0, "declarar": 0, "declararon": 0, "declarars": 0, "declarativa": 0, "declaren": 0, "declar\u00f3": 0, "declinaci\u00f3n": 0, "declin\u00f3": 0, "decoro": 0, "decretar": 0, "decreto": 0, "dec\u00eda": 0, "dec\u00edamo": 0, "dedica": 0, "dedicaci\u00f3n": 0, "dedicada": 0, "dedicado": 0, "dedicar": 0, "dedic\u00f3": 0, "def": 0, "default": 3, "defecto": 0, "defend": 0, "defenderemo": 0, "defenderla": 0, "defenderno": 0, "defenders": 0, "defender\u00eda": 0, "defendido": 0, "defendiendo": 0, "defendi\u00f3": 0, "defend\u00edamo": 0, "defenestrado": 0, "defensa": 0, "defensor": 0, "defensora": 0, "defensor\u00eda": 0, "deficiencia": 0, "deficient": 0, "defienda": 0, "defiendan": 0, "defienden": 0, "defin": [0, 3], "defina": 0, "definan": 0, "definen": 0, "definicion": 0, "definici\u00f3n": 0, "definida": 0, "definido": 0, "definir": 0, "definirlo": 0, "definir\u00e1": 0, "definir\u00e1n": 0, "definitiva": 0, "definitivament": 0, "definitivo": 0, "defini\u00f3": 0, "defraudado": 0, "defuncion": 0, "degradando": 0, "deja": 0, "dejada": 0, "dejado": 0, "dejamo": 0, "dejan": 0, "dejando": 0, "dejar": 0, "dejaron": 0, "dejars": 0, "dejar\u00e1": 0, "dejar\u00eda": 0, "deje": 0, "dejemo": 0, "dejen": 0, "dej\u00f3": 0, "del": 1, "delai": 0, "delant": 0, "delatando": 0, "delatar": 0, "delegaci\u00f3n": 0, "delgada": 0, "deliberacion": 0, "deliberaci\u00f3n": 0, "deliberant": 0, "delicada": 0, "delicado": 0, "delictiva": 0, "delimitar\u00e1n": 0, "delincuenci": 0, "delincuencial": 0, "delincuent": 0, "delito": 0, "delta": 0, "demag\u00f3gico": 0, "demand": 0, "demanda": 0, "demandamo": 0, "demandan": 0, "demandar": 0, "demandar\u00e1": 0, "demandar\u00e1n": 0, "demand\u00f3": 0, "demasiada": 0, "demasiado": 0, "dement": 0, "democraci": 0, "democracia": 0, "democrat": 0, "democr\u00e1tica": 0, "democr\u00e1ticament": 0, "democr\u00e1tico": 0, "demolers": 0, "demolici\u00f3n": 0, "demonizaci\u00f3n": 0, "demora": 0, "demoraron": 0, "demostraci\u00f3n": 0, "demostrada": 0, "demostrado": 0, "demostrando": 0, "demostrar": 0, "demostraron": 0, "demostrar\u00edan": 0, "demostr\u00f3": 0, "demuestra": 0, "demuestran": 0, "dem\u00e1": 0, "dem\u00e9rito": 0, "dem\u00f3crata": 0, "den": 0, "denegaci\u00f3n": 0, "denegatoria": 0, "denominada": 0, "denominado": 0, "denominamo": 0, "denominaron": 0, "denomin\u00f3": 0, "denost\u00f3": 0, "denso": 0, "dentro": 0, "denunci": 0, "denuncia": 0, "denunciada": 0, "denunciado": 0, "denuncian": 0, "denunciando": 0, "denunciar": 0, "denunci\u00f3": 0, "departamento": 0, "depend": [0, 2], "dependa": 0, "dependencia": 0, "depender\u00e1": 0, "deplor": 0, "deportivo": 0, "depositaran": 0, "depreciaci\u00f3n": 0, "depredaci\u00f3n": 0, "depth": [], "depurarla": 0, "derecha": 0, "derecho": 0, "deriva": 0, "derivada": 0, "derivado": 0, "derivan": 0, "derivar": 0, "derivaron": 0, "derogaci\u00f3n": 0, "derogada": 0, "derogar": 0, "derroch": 0, "derrota": 0, "derrotada": 0, "derrotado": 0, "derrotando": 0, "derrotar\u00e1n": 0, "derrotero": 0, "derrumbar": 0, "derrumbarla": 0, "desacatar": 0, "desacato": 0, "desacreditar": 0, "desactivaci\u00f3n": 0, "desactivada": 0, "desactivar": 0, "desactivar\u00e1": 0, "desacuerdo": 0, "desadaptado": 0, "desafiant": 0, "desaf\u00edo": 0, "desagrad": 0, "desaguisado": 0, "desahorro": 0, "desaparec": 0, "desapareci\u00f3": 0, "desaparicion": 0, "desaparici\u00f3n": 0, "desapercibida": 0, "desapercibido": 0, "desaprobaci\u00f3n": 0, "desaprobada": 0, "desaprobado": 0, "desaprueba": 0, "desarrol": 0, "desarrollada": 0, "desarrollado": 0, "desarrollan": 0, "desarrollar": 0, "desarrollaron": 0, "desarrollars": 0, "desarrollo": 0, "desarroll\u00f3": 0, "desarticulaci\u00f3n": 0, "desastr": 0, "desastroso": 0, "desatada": 0, "desatar": 0, "desatars": 0, "desatenci\u00f3n": 0, "desatendida": 0, "desatinada": 0, "desatino": 0, "desat\u00f3": 0, "desautorizado": 0, "desautorizan": 0, "desavenencia": 0, "desaz\u00f3n": 0, "desbal": 0, "desband": 0, "desbaratar": 0, "desbord": 0, "desbordado": 0, "descalabro": 0, "descalificaci\u00f3n": 0, "descalificando": 0, "descalificar": 0, "descaminada": 0, "descaminado": 0, "descansa": 0, "descargo": 0, "descaro": 0, "descart": 0, "descartada": 0, "descartado": 0, "descartan": 0, "descartando": 0, "descartemo": 0, "descart\u00f3": 0, "descendido": 0, "descentralizaci\u00f3n": 0, "descentralizada": 0, "desciend": 0, "descifrar": 0, "descifrarlo": 0, "descolonizaci\u00f3n": 0, "desconcertant": 0, "desconcierto": 0, "desconectado": 0, "desconexi\u00f3n": 0, "desconfianza": 0, "desconfiar": 0, "desconf\u00eda": 0, "desconf\u00edan": 0, "desconoc": 0, "desconocerla": 0, "desconocido": 0, "desconocimiento": 0, "desconozca": 0, "descontada": 0, "descontado": 0, "descontento": 0, "descontrol": 0, "describ": 0, "describiendo": 0, "describir": 0, "describirlo": 0, "describi\u00f3": 0, "descripci\u00f3n": 0, "descrita": 0, "descrito": 0, "descubierta": 0, "descubierto": 0, "descubrieron": 0, "descubrir": 0, "descuenten": 0, "descuida": 0, "descuidado": 0, "descuidando": 0, "desdecirs": 0, "desdibujado": 0, "desdibujan": 0, "desd\u00e9n": 0, "desea": 0, "deseabl": 0, "desean": 0, "desear": 0, "desechada": 0, "desechar": 0, "desembocado": 0, "desembocando": 0, "desembocaron": 0, "desemboc\u00f3": 0, "desempe\u00f1ado": 0, "desempe\u00f1ars": 0, "desempe\u00f1o": 0, "desempleo": 0, "desencadenars": 0, "desencanto": 0, "desencuentro": 0, "desenfreno": 0, "desenlac": 0, "desentend": 0, "desentenders": 0, "desentra\u00f1ar": 0, "deseo": 0, "desequilibrant": 0, "desequilibrio": 0, "desesperaci\u00f3n": 0, "desestabilidad": 0, "desestabilizaci\u00f3n": 0, "desestabilizador": 0, "desestabilizadora": 0, "desestabilizar": 0, "desestimada": 0, "desestimado": 0, "desestimen": 0, "desfavor": 0, "desfavorecido": 0, "desfil": 0, "desgast": 0, "desgastado": 0, "desgobierno": 0, "desgracia": 0, "desgraciadament": 0, "desguazada": 0, "deshac": 0, "deshacers": 0, "deshac\u00edan": 0, "desidia": 0, "desierto": 0, "designa": 0, "designacion": 0, "designaci\u00f3n": 0, "designada": 0, "designar": 0, "designarlo": 0, "designar\u00e1": 0, "designio": 0, "desigu": 0, "desigualdad": 0, "desinformaci\u00f3n": 0, "desinformada": 0, "desinformarlo": 0, "desinteresada": 0, "desleal": 0, "deslind": 0, "deslindamo": 0, "deslindando": 0, "deslindar": 0, "deslizarno": 0, "deslucido": 0, "desman": 0, "desmantelar": 0, "desmedida": 0, "desmedido": 0, "desmentido": 0, "desmienten": 0, "desmintiendo": 0, "desnudado": 0, "desobediencia": 0, "desolador": 0, "desorden": 0, "despacho": 0, "despedirs": 0, "despegar": 0, "despejar": 0, "despensero": 0, "despertar": 0, "despidan": 0, "despidieron": 0, "despido": 0, "despierta": 0, "desplaz\u00e1ndos": 0, "desplegada": 0, "desplegar": 0, "desplegaron": 0, "despleg\u00f3": 0, "despliegan": 0, "despliegu": 0, "desplom": 0, "desplom\u00f3": 0, "despojo": 0, "despotricar": 0, "despoui": 0, "despreci": 0, "desprecio": 0, "desprestigiada": 0, "desprestigio": 0, "desproporcionada": 0, "desproporci\u00f3n": 0, "desprop\u00f3sito": 0, "desprotecci\u00f3n": 0, "desprotegido": 0, "despu\u00e9": 0, "destac": 0, "destaca": 0, "destacar": 0, "destacaron": 0, "destacars": 0, "destac\u00f3": 0, "destap": 0, "destemplada": 0, "desterrar": 0, "destilada": 0, "destinada": 0, "destinado": 0, "destinar": 0, "destinar\u00eda": 0, "destino": 0, "destituir": 0, "destituy\u00f3": 0, "destroz\u00f3": 0, "destrucci\u00f3n": 0, "destructivo": 0, "destruir": 0, "destruir\u00eda": 0, "destruy\u00f3": 0, "desventaja": 0, "desverg\u00fcenza": 0, "desvincular": 0, "desv\u00eda": 0, "detail": 3, "detal": 0, "detallada": 0, "detalladament": 0, "detallado": 0, "detectado": 0, "detect\u00f3": 0, "deten": 0, "detencion": 0, "detenci\u00f3n": 0, "deteners": 0, "detenido": 0, "deteriorada": 0, "deterioro": 0, "determin": 0, "determina": 0, "determinaba": 0, "determinaci\u00f3n": 0, "determinada": 0, "determinado": 0, "determinant": 0, "determinar": 0, "determinars": 0, "determinar\u00e1": 0, "determinar\u00e1n": 0, "determin\u00f3": 0, "detonant": 0, "detractor": 0, "detrimento": 0, "detr\u00e1": 0, "deuda": 0, "deudo": 0, "deudor": 0, "devastadora": 0, "devel\u00f3": 0, "devien": 0, "devino": 0, "devoluci\u00f3n": 0, "devolv\u00e9rsela": 0, "devorada": 0, "devuelva": 0, "diagnostica": 0, "diagn\u00f3stica": 0, "diagn\u00f3stico": 0, "diaguita": 0, "diametr": 0, "diametralment": 0, "diaria": 0, "diario": 0, "dibuja": 0, "dibujaban": 0, "dibuj\u00f3": 0, "dice": 0, "dicha": 0, "dicho": 0, "diciembr": 0, "diciendo": 0, "dict": 0, "dicta": 0, "dictablanda": 0, "dictada": 0, "dictado": 0, "dictador": 0, "dictadura": 0, "dictamen": 0, "dictamin": 0, "dictar": 0, "dictatori": 0, "did": 0, "dient": 0, "dieran": 0, "dieron": [0, 1], "dies": 0, "diethel": 0, "diez": 0, "difamaci\u00f3n": 0, "diferencia": 0, "diferenciado": 0, "diferencian": 0, "diferenciar": 0, "diferent": 0, "differ": [0, 2], "difficult": 0, "dificulta": 0, "dificultad": 0, "dificultan": 0, "dificultar\u00eda": 0, "difier": 0, "difieren": 0, "difund": 0, "difunda": 0, "difundida": 0, "difundido": 0, "difundir": 0, "difundi\u00f3": 0, "difund\u00edan": 0, "difusi\u00f3n": 0, "dif\u00edcil": 0, "dif\u00edcilment": 0, "diga": 0, "digamo": 0, "digan": 0, "digerir": 0, "digit": 0, "digital": 0, "digna": 0, "dignatario": 0, "dignidad": 0, "digno": 0, "dijeron": 0, "dijimo": 0, "dijo": 0, "dilatando": 0, "dilatar": 0, "dilatar\u00eda": 0, "dilatoria": 0, "diligencia": 0, "diligentement": 0, "dilma": 0, "dilucidar": 0, "dimension": 0, "dimensi\u00f3n": 0, "dina": 0, "dinamismo": 0, "dinero": 0, "dini": 0, "dino": 0, "din\u00e1mico": 0, "dio": 0, "diplom\u00e1tica": 0, "diplom\u00e1tico": 0, "diputado": 0, "diqu": 0, "dircot": 0, "direccion": 0, "direccionamiento": 0, "direcci\u00f3n": 0, "direct": 3, "directa": 0, "directament": 0, "directiva": 0, "directo": 0, "director": 0, "directora": 0, "directorio": 0, "diremo": 0, "dirigen": 0, "dirigencia": 0, "dirigent": 0, "dirigida": 0, "dirigido": 0, "dirigieron": 0, "dirigir": 0, "dirigi\u00e9ndos": 0, "dirigi\u00f3": 0, "dirig\u00eda": 0, "dirija": 0, "dirima": 0, "dir\u00e1": 0, "dir\u00eda": 0, "discapacidad": 0, "discernir": 0, "disciplina": 0, "disciplinadament": 0, "discordant": 0, "discrepancia": 0, "discrepant": 0, "discrepar": 0, "discreta": 0, "discreto": 0, "disculpa": 0, "disculparan": 0, "discursivo": 0, "discurso": 0, "discusion": 0, "discusi\u00f3n": 0, "discut": 0, "discutida": 0, "discutido": 0, "discutir": 0, "diseminando": 0, "disenso": 0, "dise\u00f1ada": 0, "dise\u00f1ado": 0, "dise\u00f1o": 0, "disfrutar": 0, "disgust": 0, "disgustado": 0, "disident": 0, "disipada": 0, "disipar": 0, "disiparla": 0, "disip\u00f3": 0, "disoluci\u00f3n": 0, "disolv": 0, "disonant": 0, "disparatada": 0, "disparo": 0, "dispar\u00f3": 0, "dispendio": 0, "dispensaba": 0, "displai": [0, 3], "displicencia": 0, "dispon": 0, "disponibilidad": 0, "disposicion": 0, "disposici\u00f3n": 0, "dispuesta": 0, "dispuesto": 0, "dispusieron": 0, "disputa": 0, "disputado": 0, "disputan": 0, "disputar": 0, "disputar\u00e1": 0, "disputar\u00e1n": 0, "disput\u00f3": 0, "disruptiva": 0, "disruptivo": 0, "dissolut": 0, "distancia": 0, "distanciamiento": 0, "distanciars": 0, "distensi\u00f3n": 0, "distingu": 0, "distinguido": 0, "distinguiendo": 0, "distinguir": 0, "distinta": 0, "distinto": 0, "distorsionada": 0, "distorsi\u00f3n": 0, "distra": 0, "distracci\u00f3n": 0, "distraen": 0, "distraer": 0, "distraer\u00eda": 0, "distribuci\u00f3n": 0, "distribuido": 0, "distribuidor": 0, "distribuir": 0, "distribuyendo": 0, "distrital": 0, "distrito": 0, "disturbio": 0, "disuelto": 0, "disyuntiva": 0, "dis\u00edmil": 0, "diverg": 0, "divergent": 0, "diversa": 0, "diversidad": 0, "diverso": 0, "divid": 0, "dividan": 0, "dividido": [0, 1], "dividir": 0, "dividirs": 0, "dividi\u00f3": 0, "divis": 0, "divisi\u00f3n": 0, "divisor": 0, "divorciada": 0, "divorciado": 0, "divorcio": 0, "divulgaci\u00f3n": 0, "divulgado": 0, "divulgar": 0, "divulgars": 0, "divulg\u00f3": 0, "di\u00e1logo": 0, "dni": 0, "do": [0, 2, 4], "dobl": 0, "doblegada": 0, "doblegar": 0, "doblement": 0, "doc": 0, "doce": 0, "docena": 0, "docent": 0, "doctor": 0, "doctrinaria": 0, "document": [0, 2, 3, 4], "documentada": 0, "documentado": 0, "documento": 0, "documents_ec2": 0, "documents_ec3": 0, "documents_ec4": 0, "documents_ec5": 0, "documents_lr1": 0, "documents_lr2": 0, "documents_lr3": 0, "documents_lr4": 0, "documents_lr5": 0, "doe": 0, "dogma": 0, "doi": 0, "dolencia": 0, "dolido": 0, "dollar": 4, "dolor": 0, "dolosa": 0, "domesticar": 0, "domiciliaria": 0, "domiciliario": 0, "domicilio": 0, "dominado": 0, "dominar": 0, "domingo": 0, "dominio": 0, "domin\u00f3": 0, "dom\u00e9stico": 0, "donada": 0, "donald": 0, "donar": 0, "dorada": 0, "dorarno": 0, "dosi": 0, "dotado": 0, "dotando": 0, "dotar": 0, "dotara": 0, "dot\u00e1ndolo": 0, "dram\u00e1ticament": 0, "dram\u00e1tico": 0, "draw": 0, "dreamer": 0, "dribleo": 0, "droga": 0, "drop": 0, "dr\u00e1stica": 0, "dr\u00e1sticament": 0, "dtm": 0, "dtm_ec2": 0, "dtm_ec3": 0, "dtm_ec4": 0, "dtm_ec5": 0, "dtm_lr1": 0, "dtm_lr2": 0, "dtm_lr3": 0, "dtm_lr4": 0, "dtm_lr5": 0, "dtype": 0, "duda": 0, "dudamo": 0, "dudar": 0, "dude": 0, "dudosa": 0, "dud\u00f3": 0, "due": 0, "duelo": 0, "due\u00f1o": 0, "dulc": 0, "duplica": 0, "duplicando": 0, "duplicar": 0, "duplicaron": 0, "duplic\u00f3": 0, "duqu": 0, "dura": 0, "duraci\u00f3n": 0, "duradera": 0, "durado": 0, "durament": 0, "durand": 0, "durant": 1, "durar": 0, "dure": 0, "duren": 0, "duro": 0, "d\u00e1diva": 0, "d\u00e1ndole": 0, "d\u00e1ndose": 0, "d\u00e9": 0, "d\u00e9bile": 0, "d\u00e9cada": 0, "d\u00e9cima": 0, "d\u00eda": 0, "d\u00edazcanel": 0, "d\u00f3lar": 0, "d\u00f3lare": 0, "d\u00f3nde": 0, "e": [0, 1], "each": 0, "ec": 1, "echa": 0, "echada": 0, "echado": 0, "echar": 0, "echemo": 0, "ech\u00f3": 0, "eco": 0, "economi": 0, "economista": 0, "econom\u00eda": 0, "econ\u00f3mica": 0, "econ\u00f3micament": 0, "econ\u00f3mico": 0, "ecosistema": 0, "ecosystem": 2, "ecuaci\u00f3n": 0, "ecuador": 0, "ecuanimidad": 0, "ecuatoriano": 0, "edad": 0, "edgar": 0, "edgecolor": 0, "edici\u00f3n": 0, "edificio": 0, "editado": 0, "edith": 0, "editor": 0, "editori": 0, "editorial": [0, 1], "eduardo": 0, "educaci\u00f3n": 0, "educando": 0, "educar": 0, "educativa": 0, "educativo": 0, "edulcorando": 0, "ee": 0, "eeuu": 0, "efectismo": 0, "efectista": 0, "efectiva": 0, "efectivament": 0, "efectividad": 0, "efectivo": 0, "efecto": 0, "efectuada": 0, "efectuado": 0, "efectuarla": 0, "efectuaron": 0, "efectuar\u00e1": 0, "efect\u00faan": 0, "eficac": 0, "eficacia": 0, "eficaz": 0, "eficazment": 0, "eficiencia": 0, "eficient": 0, "eficientement": 0, "efusivament": 0, "ef\u00edmera": 0, "ef\u00edmero": 0, "ej": 0, "ejecuci\u00f3n": 0, "ejecut": 0, "ejecuta": 0, "ejecutada": 0, "ejecutado": 0, "ejecutando": 0, "ejecutar": 0, "ejecutara": 0, "ejecutaron": 0, "ejecutar\u00e1": 0, "ejecutivo": 0, "ejecutoria": 0, "ejecut\u00f3": 0, "ejemplar": 0, "ejemplo": 0, "ejerc": 0, "ejercerlo": 0, "ejercer\u00eda": 0, "ejercicio": 0, "ejercida": 0, "ejercido": 0, "ejerciendo": 0, "ejerci\u00f3": 0, "ejerc\u00eda": 0, "ejerza": 0, "ejerzan": 0, "ejerzo": 0, "ej\u00e9rcito": 0, "el": [0, 1], "elaborada": 0, "elaborado": 0, "elaborar": 0, "elaborar\u00e1": 0, "elaborar\u00e1n": 0, "elabor\u00f3": 0, "elcomercio12abril_2mayo": 0, "elcomercio17mayo_31mayo": 0, "elcomercio1junio_7junio": 0, "elcomercio3mayo_16mayo": 0, "elcomercio8junio_20julio": 0, "eleccion": 0, "elecci\u00f3n": 0, "elect": 0, "electa": 0, "electo": 0, "elector": [0, 1], "electorado": 0, "electoral": 0, "electricidad": 0, "electrificaci\u00f3n": 0, "elefant": 0, "elegida": 0, "elegido": 0, "elegir\u00e1": 0, "elegir\u00e1n": 0, "eleg\u00eda": 0, "elemental": 0, "elemento": 0, "eleodoro": 0, "eleva": 0, "elevaban": 0, "elevaci\u00f3n": 0, "elevada": 0, "elevado": 0, "elevar": 0, "elevaran": 0, "elic": 0, "elig": 0, "eligen": 0, "eligiendo": 0, "eligieran": 0, "eligieron": 0, "eligi\u00f3": 0, "elija": 0, "elijan": 0, "elimina": 0, "eliminaci\u00f3n": 0, "eliminan": 0, "eliminar": 0, "eliminar\u00e1": 0, "elizabeth": 0, "elocuent": 0, "els": 0, "elucubracion": 0, "eludir": 0, "elusi\u00f3n": 0, "elvia": 0, "elvira": 0, "el\u00e9ctrica": 0, "emanada": 0, "emanado": 0, "emanando": 0, "emancipadora": 0, "emancipars": 0, "emb": 4, "embajada": 0, "embajador": 0, "embargada": 0, "embarran": 0, "embarrar\u00eda": 0, "embat": 0, "emblem\u00e1tico": 0, "emerg": 0, "emergencia": 0, "emergent": 0, "emigraci\u00f3n": 0, "emisi\u00f3n": 0, "emisor": 0, "emit": 0, "emitan": 0, "emitida": 0, "emitido": 0, "emitir": 0, "emocion": 0, "emoci\u00f3n": 0, "emotiva": 0, "empadronar": 0, "empantanar": 0, "empat": 0, "empatado": 0, "empat\u00eda": 0, "empa\u00f1ar": 0, "empecemo": 0, "empero": 0, "empezada": 0, "empezado": 0, "empezamo": 0, "empezando": 0, "empezar": 0, "empezaron": 0, "empezar\u00e1": 0, "empezar\u00eda": 0, "empez\u00f3": 0, "empe\u00f1ada": 0, "empe\u00f1o": 0, "empiec": 0, "empiecen": 0, "empieza": 0, "empiezan": 0, "emple": 0, "empleaba": 0, "empleabilidad": 0, "empleada": 0, "empleado": 0, "empleador": 0, "empleando": 0, "emplear": 0, "emplearla": 0, "emplears": 0, "empleen": 0, "empleo": 0, "empobrecida": 0, "empobrecido": 0, "empoderado": 0, "empoderar": 0, "emprend": 0, "emprendida": 0, "emprendimiento": 0, "empresa": 0, "empresari": 0, "empresariado": 0, "empresarial": 0, "empresario": 0, "empuj": 0, "empujando": 0, "empu\u00f1ado": 0, "empu\u00f1ando": 0, "emulando": 0, "en": [0, 1], "enajenado": 0, "encabec": 0, "encabeza": 0, "encabezada": 0, "encabezado": 0, "encabezando": 0, "encabezar\u00e1": 0, "encabez\u00f3": 0, "encara": 0, "encaramo": 0, "encarcelamiento": 0, "encarga": 0, "encargada": 0, "encargado": 0, "encargan": 0, "encargar": 0, "encargar\u00e1": 0, "encargo": 0, "encarg\u00f3": 0, "encarnan": 0, "encarnar": 0, "encend": 0, "encendida": 0, "encendi\u00f3": 0, "encierro": 0, "encima": 0, "encod": 0, "encomi": 0, "encomiar": 0, "encontraban": 0, "encontrada": 0, "encontrado": 0, "encontramo": 0, "encontrar": 0, "encontrarno": 0, "encontraron": 0, "encontrar\u00e1n": 0, "encontrar\u00eda": 0, "encontremo": 0, "encontr\u00f3": 0, "encorsetar": 0, "encubierta": 0, "encubierto": 0, "encubrir": 0, "encuentr": 0, "encuentra": [0, 1], "encuentran": 0, "encuentren": 0, "encuentro": 0, "encuesta": 0, "encuestadora": 0, "enc\u00edclica": 0, "end": [0, 4], "endeudamiento": 0, "endors": 0, "endos": 0, "endosarl": 0, "endosen": 0, "endurecido": 0, "enemigo": 0, "energ\u00eda": 0, "enero": 0, "enfatiza": 0, "enfermedad": 0, "enfermera": 0, "enfermo": 0, "enfocado": 0, "enfocaron": 0, "enfocars": 0, "enfocar\u00eda": 0, "enfoc\u00f3": 0, "enfoqu": 0, "enfrascado": 0, "enfrent": 0, "enfrenta": 0, "enfrentaba": 0, "enfrentada": 0, "enfrentado": 0, "enfrentamiento": 0, "enfrentamo": 0, "enfrentan": 0, "enfrentando": 0, "enfrentar": 0, "enfrentara": 0, "enfrentars": 0, "enfrentar\u00e1": 0, "enfrentar\u00e1n": 0, "enfrentar\u00eda": 0, "enfrent\u00e1ndos": 0, "enfrent\u00f3": 0, "enf\u00e1tica": 0, "enf\u00e1ticament": 0, "enf\u00e1tico": 0, "enga\u00f1o": 0, "enga\u00f1oso": 0, "engendrando": 0, "engranaj": 0, "enjuiciamiento": 0, "enlutado": 0, "enlutan": 0, "enmarcaba": 0, "enmarcan": 0, "enmendar": 0, "enmendars": 0, "enmienda": 0, "enorm": 0, "enquistada": 0, "enrarec": 0, "enrarecieron": 0, "enrejado": 0, "enriqu": 0, "enriquecimiento": 0, "enrumbar": 0, "ensanchado": 0, "ensanchamiento": 0, "ensaya": 0, "ensayada": 0, "ensayado": 0, "ensayan": 0, "ensayar": 0, "ensayaron": 0, "ensayista": 0, "ensayo": 0, "ense\u00f1anza": 0, "ense\u00f1en": 0, "ensombrecen": 0, "ent": 0, "entend": 0, "entendemo": 0, "entendido": 0, "entent": 0, "entera": 0, "enterado": 0, "entereza": 0, "entero": 0, "entidad": 0, "entiend": 0, "entienda": 0, "entienden": 0, "entonc": 0, "entorno": 0, "entorpec": 0, "entra": 0, "entrada": 0, "entrado": 0, "entrampa": 0, "entrampar": 0, "entrant": 0, "entrar": 0, "entraron": 0, "entrar\u00e1": 0, "entra\u00f1": 0, "entra\u00f1a": 0, "entra\u00f1an": 0, "entra\u00f1ar\u00eda": 0, "entredicho": 0, "entrega": 0, "entregado": 0, "entregar": 0, "entregaran": 0, "entregarl": 0, "entregaron": 0, "entregars": 0, "entregar\u00eda": 0, "entreguen": 0, "entreg\u00f3": 0, "entremedio": 0, "entrevista": 0, "entrevistado": 0, "entrevistadora": 0, "entrevistar": 0, "entrevist\u00f3": 0, "entripado": 0, "entr\u00f3": 0, "entusiasmo": 0, "entusiasta": 0, "enumerado": 0, "envergadura": 0, "enviada": 0, "envi\u00f3": 0, "envuelta": 0, "envuelto": 0, "env\u00ed": 0, "env\u00eda": 0, "env\u00eden": 0, "en\u00e9sima": 0, "epensa": 0, "epidemiol\u00f3gica": 0, "epilepsia": 0, "episcop": 0, "episodio": 0, "ep\u00edteto": 0, "equidad": 0, "equidistant": 0, "equilibrado": 0, "equilibrant": 0, "equilibrio": 0, "equipamiento": 0, "equipar\u00f3": 0, "equipo": 0, "equitativa": 0, "equival": 0, "equivaldr\u00eda": 0, "equivalent": 0, "equivocacion": 0, "equivocada": 0, "equivocaron": 0, "equ\u00edvoco": 0, "erigido": 0, "erika": 0, "ernesto": 0, "erosionan": 0, "erosionando": 0, "erosi\u00f3n": 0, "erradicaci\u00f3n": 0, "erradicada": 0, "error": 0, "err\u00e1tica": 0, "escabroso": 0, "escala": 0, "escalamiento": 0, "escalando": 0, "escalar": 0, "escalaron": 0, "escal\u00f3": 0, "escandalosa": 0, "escap": 4, "escapar": 0, "escarnio": 0, "escasa": 0, "escasez": 0, "escaso": 0, "escena": 0, "escenario": 0, "escenific\u00f3": 0, "escepticismo": 0, "escindido": 0, "esclarecedor": 0, "esclarecedora": 0, "esclarecers": 0, "esclarecida": 0, "esclarecimiento": 0, "esclavo": 0, "escog": 0, "escolar": 0, "escoltada": 0, "esconden": 0, "escondida": 0, "escribi\u00f3": 0, "escrita": 0, "escrito": 0, "escritor": 0, "escritora": 0, "escrupulosa": 0, "escrupulosament": 0, "escrupuloso": 0, "escrutar": 0, "escrutinio": 0, "escucha": 0, "escuchaban": 0, "escuchado": 0, "escuchamo": 0, "escuchan": 0, "escuchar": 0, "escucharemo": 0, "escucharlo": 0, "escuch\u00e9": 0, "escudo": 0, "escuela": 0, "escueta": 0, "escurridizo": 0, "esc\u00e1ndalo": 0, "esc\u00e9ptica": 0, "esc\u00e9ptico": 0, "esenci": 0, "esencia": 0, "esencial": 0, "esencialment": 0, "esfera": 0, "esforzamo": 0, "esfuerzan": 0, "esfuerzo": 0, "esgrimen": 0, "esgrimido": 0, "esgrimir": 0, "esl\u00f3gan": 0, "esmerado": 0, "esmerars": 0, "espacio": 0, "espalda": 0, "espantoso": 0, "espa\u00f1ol": 0, "especi": 0, "especial": 0, "especialista": 0, "especializada": 0, "especializado": 0, "especialment": 0, "espectador": 0, "espectro": 0, "espect\u00e1culo": 0, "especula": 0, "especulacion": 0, "especulaci\u00f3n": 0, "especulador": 0, "espec\u00edfica": 0, "espec\u00edficament": 0, "espec\u00edfico": 0, "espejo": 0, "esper": 0, "espera": 0, "esperaba": 0, "esperaban": 0, "esperado": 0, "esperamo": 0, "esperan": 0, "esperando": 0, "esperanza": 0, "esperar": 0, "esperaron": 0, "esperars": 0, "esperar\u00eda": 0, "esperemo": 0, "espero": 0, "esper\u00e1bamo": 0, "espet\u00f3": 0, "espinosa": 0, "espir": 0, "esposa": 0, "espuriament": 0, "esp\u00edritu": 0, "esquema": 0, "esquilmarl": 0, "esquina": 0, "esquivo": 0, "essalud": 0, "est": 1, "esta": 1, "estabilidad": 0, "estabiliza": 0, "estabilizado": 0, "estabiliz\u00f3": 0, "establ": 0, "establec": 0, "establecen": 0, "establecido": 0, "estableciendo": 0, "establecimiento": 0, "estableci\u00f3": 0, "establezca": 0, "establish": 0, "estadio": 0, "estadounidens": 0, "estad\u00eda": 0, "estad\u00edstica": 0, "estaf\u00f3": 0, "estallido": 0, "estamento": 0, "estampa": 0, "estampado": 0, "estarlo": 0, "estars": 0, "estat": 0, "estatal": 0, "estatismo": 0, "estatista": 0, "estatizacion": 0, "estatizaci\u00f3n": 0, "estela": 0, "estelar": 0, "esterilizacion": 0, "esterilizaci\u00f3n": 0, "esterilizar": 0, "estigma": 0, "estilo": 0, "estima": 0, "estimar": 0, "estimulado": 0, "estrada": 0, "estrado": 0, "estrago": 0, "estrategia": 0, "estrat\u00e9gica": 0, "estrat\u00e9gico": 0, "estrecha": 0, "estrechament": 0, "estrecho": 0, "estremeci\u00f3": 0, "estrena": 0, "estrenado": 0, "estrenars": 0, "estrenar\u00e1": 0, "estricto": 0, "estructur": 0, "estructura": 0, "estructurada": 0, "estructurado": 0, "estructural": 0, "estr\u00e9": 0, "estudiada": 0, "estudiant": 0, "estudien": 0, "estudio": 0, "estupor": 0, "est\u00e1ndar": 0, "est\u00edmulo": 0, "etapa": 0, "etario": 0, "etc": [0, 4], "eterna": 0, "etnia": 0, "etnocacerista": 0, "euforia": 0, "europea": 0, "evacuaci\u00f3n": 0, "evadiendo": 0, "evaluacion": 0, "evaluaci\u00f3n": 0, "evaluada": 0, "evaluadora": 0, "evaluar": 0, "evaluarlo": 0, "evaluar\u00e1": 0, "evaluar\u00eda": 0, "eval\u00fa": 0, "evasiva": 0, "evasi\u00f3n": 0, "even": 0, "evento": [0, 1], "eventu": 0, "eventual": 0, "eventualment": 0, "evid": [0, 2], "evidenci": 0, "evidencia": 0, "evidenciado": 0, "evidenciar": 0, "evidenci\u00f3": 0, "evident": 0, "evidentement": 0, "evit": 0, "evita": 0, "evitada": 0, "evitado": 0, "evitando": 0, "evitar": 0, "evitarlo": 0, "evitars": 0, "evit\u00f3": 0, "evo": 0, "evolutiva": 0, "ex": 0, "exabrupto": 0, "exacerbaci\u00f3n": 0, "exacta": 0, "exactament": 0, "exacto": 0, "exaltaci\u00f3n": 0, "exaltada": 0, "exaltado": 0, "exampl": [0, 2, 4], "exasesor": 0, "exasesora": 0, "excancil": 0, "excandidata": 0, "excandidato": 0, "excavaci\u00f3n": 0, "exceders": 0, "excedi\u00f3": 0, "exced\u00eda": 0, "excepcion": 0, "excepcional": 0, "excepci\u00f3n": 0, "except": 0, "excepto": 0, "excesivament": 0, "excesivo": 0, "exceso": 0, "exclam\u00f3": 0, "excluida": 0, "excluir\u00e1": 0, "exclusiva": 0, "exclusivament": 0, "excongresista": 0, "exculpando": 0, "exculpar": 0, "excusa": 0, "exdirector": 0, "exdocent": 0, "execr": 0, "execut": 3, "exenta": 0, "exercis": 0, "exfisc": 0, "exfiscal": 0, "exfuncionario": 0, "exgerent": 0, "exgobernador": 0, "exhaustiva": 0, "exhaustivo": 0, "exhib": 0, "exhiban": 0, "exhiben": 0, "exhibici\u00f3n": 0, "exhibido": 0, "exhibiendo": 0, "exhibi\u00e9ndolo": 0, "exhortacion": 0, "exig": 0, "exigen": 0, "exigencia": 0, "exigent": 0, "exigida": 0, "exigir": 0, "exigirl": 0, "exigirlo": 0, "exigi\u00f3": 0, "exiliado": 0, "exist": 0, "exista": 0, "existan": 0, "existen": 0, "existencia": 0, "existent": 0, "existido": 0, "existiesen": 0, "existir": 0, "existir\u00e1": 0, "exist\u00eda": 0, "exit": 0, "exitoso": 0, "exitstack": 4, "exjef": 0, "exl\u00edder": 0, "exmandatario": 0, "exministra": 0, "exministro": 0, "exofici": 0, "exorbitant": 0, "expandir": 0, "expansi\u00f3n": 0, "expareja": 0, "exparlamentaria": 0, "expect": 0, "expectativa": 0, "expedient": 0, "experiencia": 0, "experimentada": 0, "experimentado": 0, "experimentando": 0, "experimento": 0, "experiment\u00f3": 0, "experto": 0, "expiraci\u00f3n": 0, "explica": 0, "explicacion": 0, "explicaci\u00f3n": 0, "explicada": 0, "explicado": 0, "explicar": 0, "explic\u00f3": 0, "expliqu": 0, "expliquen": 0, "explora": 0, "explorar": 0, "explosiva": 0, "explotaci\u00f3n": 0, "explotar": 0, "expl\u00edcita": 0, "expl\u00edcitament": 0, "expl\u00edcito": 0, "expon": 0, "exponent": 0, "exponers": 0, "exponga": 0, "expongan": 0, "exportaci\u00f3n": 0, "exposicion": 0, "exposici\u00f3n": 0, "expostulant": 0, "expresa": 0, "expresada": 0, "expresado": 0, "expresament": 0, "expresamo": 0, "expresar": 0, "expresarla": 0, "expresarno": 0, "expresars": 0, "expresar\u00eda": 0, "expresen": 0, "expresident": 0, "expresion": 0, "expresi\u00f3n": 0, "expreso": 0, "express": 0, "expres\u00f3": 0, "exprocurador": 0, "expropiaci\u00f3n": 0, "expropiado": 0, "expropiar": 0, "expropiar\u00e1": 0, "expropiar\u00edan": 0, "expr\u00e9": 0, "expuesta": 0, "expuesto": 0, "expulsar": 0, "expulsion": 0, "expuso": 0, "exsocio": 0, "extempor\u00e1nea": 0, "extend": 0, "extenderl": 0, "extenders": 0, "extendida": 0, "extendido": 0, "extendi\u00f3": 0, "extens": 2, "extensa": 0, "extensivo": 0, "extensi\u00f3n": 0, "extenuaci\u00f3n": 0, "exterior": 0, "exterminar": 0, "extiendan": 0, "extinci\u00f3n": 0, "extinguido": 0, "extinguirs": 0, "extinto": 0, "extorsion": 0, "extorsionador": 0, "extracci\u00f3n": 0, "extraer": 0, "extranjera": 0, "extranjero": 0, "extraofici": 0, "extraordinaria": 0, "extra\u00edda": 0, "extra\u00eddo": 0, "extra\u00f1o": 0, "extrem": 0, "extrema": 0, "extremadament": 0, "extremismo": 0, "extremista": 0, "extremo": 0, "exviceministro": 0, "ex\u00e1men": 0, "faccion": 0, "facci\u00f3n": 0, "facebook": 0, "faceta": 0, "fachada": 0, "facial": 0, "facil": 0, "facilidad": 0, "facilit": 0, "facilita": 0, "facilitador": 0, "facilitar": 0, "facilitarl": 0, "factibl": 0, "facto": 0, "factor": 0, "faculta": 0, "facultad": 0, "facultada": 0, "facultado": 0, "fagocitarla": 0, "fair": 0, "fajin": 0, "fake": 0, "falacia": 0, "falaz": 0, "falencia": 0, "fallado": 0, "fallar": 0, "fallaron": 0, "fallec": 0, "fallecen": 0, "fallecida": 0, "fallecido": 0, "fallecieron": 0, "fallecimiento": 0, "fallido": 0, "fallo": 0, "fall\u00f3": 0, "fals": 0, "falsa": 0, "falsear": 0, "falsedad": 0, "falsificaci\u00f3n": 0, "falso": 0, "falta": 0, "faltaba": 0, "faltaban": 0, "faltado": 0, "faltan": 0, "falten": 0, "familia": 0, "familiar": 0, "fanatismo": 0, "fantasma": 0, "fantasm\u00f3n": 0, "fantas\u00eda": 0, "fan\u00e1tica": 0, "fan\u00e1tico": 0, "far": 0, "farmac\u00e9utica": 0, "farmac\u00e9utico": 0, "fascismo": 0, "fascista": 0, "fatigado": 0, "fauna": 0, "favor": 0, "favorec": 0, "favorecen": 0, "favorecerlo": 0, "favorecers": 0, "favorecida": 0, "favorecido": 0, "favorecimiento": 0, "favoreci\u00e9ndolo": 0, "favorec\u00edan": 0, "favorito": 0, "fe": 0, "feature_extract": 0, "fecha": 0, "fechor\u00eda": 0, "federaci\u00f3n": 0, "federal": 0, "feel": [], "fehacient": 0, "fehacientement": 0, "felicita": 0, "felicitaci\u00f3n": 0, "felicitado": 0, "felicitar": 0, "felicitaron": 0, "feliz": 0, "felizment": 0, "feminicidio": 0, "fenat": 0, "fenateper\u00fa": 0, "fen\u00f3meno": 0, "feria": 0, "fernando": 0, "fern\u00e1ndez": 0, "feroz": 0, "festinando": 0, "few": 0, "ff": 0, "fiasco": 0, "fibra": 0, "ficci\u00f3n": 0, "fidedigno": 0, "fidel": 0, "fiel": 0, "fiesta": 0, "fig": 4, "figsiz": 4, "figura": 0, "figuran": 0, "fija": 0, "fijada": 0, "fijo": 0, "fila": 0, "file": [0, 3], "filiaci\u00f3n": 0, "filo": 0, "filtra": 0, "filtraci\u00f3n": 0, "filtrar": 0, "filtro": 0, "fin": 0, "final": 0, "finalidad": 0, "finalist": 0, "finalista": 0, "finalizado": 0, "finalizando": 0, "finalment": 0, "financi": 0, "financiada": 0, "financiamiento": 0, "financian": 0, "financiar": 0, "financiar\u00eda": 0, "financierament": 0, "financiero": 0, "finanza": 0, "find_associ": 0, "fine": 0, "fingirs": 0, "finta": 0, "firm": 0, "firma": 0, "firmada": 0, "firmado": 0, "firmant": 0, "firmar": 0, "firmaron": 0, "firmement": 0, "firmeza": 0, "firm\u00f3": 0, "first": 0, "fiscal": 0, "fiscalizaci\u00f3n": 0, "fiscalizado": 0, "fiscalizador": 0, "fiscalizadora": 0, "fiscalizando": 0, "fiscalizarlo": 0, "fiscalment": 0, "fiscal\u00eda": 0, "fit_transform": 0, "five": 0, "fix": 4, "flagelo": 0, "flagrant": 0, "flamant": 0, "flam\u00edgero": 0, "flanco": 0, "flanqueado": 0, "flaqueza": 0, "flash": 0, "flavio": 0, "flavor": 2, "flem\u00e1tico": 0, "float64": 0, "flojo": 0, "flora": 0, "flore": 0, "florec": 0, "flote": 0, "flow": 0, "fluctuacion": 0, "fluida": 0, "fluidez": 0, "flujo": 0, "fluy\u00f3": 0, "fmi": 0, "focalizado": 0, "foco": 0, "foja": 0, "follow": [0, 2, 3], "fomentar": 0, "fonavi": 0, "fondo": 0, "forja": 0, "forjada": 0, "forjando": 0, "forjar": 0, "form": 0, "forma": 0, "formaba": 0, "formaban": 0, "formaci\u00f3n": 0, "formada": 0, "formal": 0, "formalidad": 0, "formalismo": 0, "formalment": 0, "formamo": 0, "forman": 0, "formar": 0, "formaron": 0, "formasen": 0, "formo": 0, "formulada": 0, "formulado": 0, "formular": 0, "formularon": 0, "form\u00e1ndos": 0, "form\u00f3": 0, "fortalec": 0, "fortalecerla": 0, "fortalecimiento": 0, "fortaleza": 0, "fortificado": 0, "fortuna": 0, "forzada": 0, "forzado": 0, "forzando": 0, "forzar": 0, "forzara": 0, "forzosa": 0, "forzosament": 0, "forz\u00e1ndolo": 0, "forz\u00f3": 0, "fotograf\u00eda": 0, "fot\u00f3grafo": 0, "fracasa": 0, "fracasando": 0, "fracaso": 0, "fraccionado": 0, "fracci\u00f3n": 0, "fracturado": 0, "fragilidad": 0, "fragment": 0, "fragmentaci\u00f3n": 0, "fragmentada": 0, "fragmentado": 0, "fragor": 0, "fraguada": 0, "fraguado": 0, "francia": 0, "francisco": 0, "franck": 0, "franco": 0, "franc\u00e9": 0, "franja": 0, "frase": 0, "fratelli": 0, "fraud": 0, "fraudulento": 0, "frecuencia": 0, "freedom": 0, "freir": 0, "frenan": 0, "frenar": 0, "frenemo": 0, "freno": 0, "frent": 0, "frepap": 0, "fresca": 0, "fresco": 0, "fricci\u00f3n": 0, "from": [0, 4], "from_nx": 0, "frontal": 0, "frontera": 0, "frontier": 2, "frustracion": 0, "frustraci\u00f3n": 0, "frustrada": 0, "frustrando": 0, "frustrar": 0, "fruto": 0, "fr\u00e1gil": 0, "fr\u00eda": 0, "fr\u00edo": 0, "fr\u00edvolo": 0, "fuego": 0, "fuent": 0, "fuer": 0, "fueren": 0, "fuero": 0, "fuert": 0, "fuerza": 0, "fuet": 0, "fujimorato": 0, "fujimori": 0, "fujimorismo": 0, "fujimorista": 0, "funcion": 1, "funciona": 0, "funcionaba": 0, "funcionamiento": 0, "funcionar": 0, "funcionario": 0, "funcionar\u00edan": 0, "funcionen": 0, "funcion\u00f3": 0, "funci\u00f3n": 0, "function": [0, 2], "funda": 0, "fundada": 0, "fundado": 0, "fundador": 0, "fundament": 0, "fundamentado": 0, "fundamental": 0, "fundamentalment": 0, "fundamento": 0, "fund\u00f3": 0, "funesta": 0, "funesto": 0, "fungir": 0, "furtiva": 0, "fusion": 0, "futbolista": 0, "futbol\u00edstica": 0, "futur": 0, "futura": 0, "futuro": 0, "f\u00e1cil": 0, "f\u00e1cile": 0, "f\u00e1cilment": 0, "f\u00e1ctica": 0, "f\u00e1ctico": 0, "f\u00e9rrea": 0, "f\u00e9rtil": 0, "f\u00edsica": 0, "f\u00edsico": 0, "f\u00f3rmula": 0, "f\u00fatbol": 0, "f\u00fatil": 0, "g": 0, "g1": 0, "g2": 0, "g3": 0, "g4": 0, "g5": 0, "g6": 0, "g7": 0, "g8": 0, "g9": 0, "ga": 0, "gabinet": 0, "gala": 0, "galarreta": 0, "galer\u00eda": 0, "gallo": 0, "gama": 0, "gana": 0, "ganaba": 0, "ganada": 0, "ganader\u00eda": 0, "ganado": 0, "ganador": 0, "ganan": 0, "ganancia": 0, "ganando": 0, "ganar": 0, "ganaron": 0, "ganar\u00e1": 0, "gane": 0, "gan\u00f3": 0, "garant": 0, "garantic": 0, "garanticen": 0, "garantiza": 0, "garantizaba": 0, "garantizada": 0, "garantizado": 0, "garantizan": 0, "garantizar": 0, "garantizarl": 0, "garantizar\u00e1": 0, "garantizar\u00e1n": 0, "garant\u00eda": 0, "garc\u00eda": 0, "garra": 0, "gasolina": 0, "gastada": 0, "gastarlo": 0, "gastaron": 0, "gasto": 0, "gast\u00f3": 0, "gatillada": 0, "gatillador": 0, "gatillando": 0, "gatillar": 0, "gatill\u00f3": 0, "gato": 0, "gavilla": 0, "gemela": 0, "gener": 0, "genera": 0, "generacion": 0, "generaci\u00f3n": 0, "generada": 0, "generado": 0, "generador": 0, "general": 0, "generalidad": 0, "generaliza": 0, "generalizada": 0, "generalizado": 0, "generamo": 0, "generan": 0, "generando": 0, "generar": 0, "generarno": 0, "generaron": 0, "generen": 0, "generosa": 0, "generoso": 0, "gener\u00f3": 0, "genial": 0, "gent": 0, "genuino": 0, "gen\u00e9rico": 0, "geof\u00edsico": 0, "geogr\u00e1ficament": 0, "georg": 0, "gerent": 0, "germ\u00e1n": 0, "gesta": 0, "gestado": 0, "gestando": 0, "gestion": 0, "gestionar": 0, "gestionar\u00eda": 0, "gesti\u00f3n": 0, "gesto": 0, "get": [0, 2, 3], "get_feature_names_out": 0, "gigant": 0, "gigantesca": 0, "gira": 0, "girar": 0, "giro": 0, "give": 0, "glave": 0, "global": 0, "globo": 0, "gloria": 0, "go": [], "gobernabilidad": 0, "gobernada": 0, "gobernador": 0, "gobernant": 0, "gobernanza": 0, "gobernar": 0, "gobernarno": 0, "gobernar\u00e1": 0, "gobernar\u00e1n": 0, "gobern\u00f3": 0, "gobiern": 0, "gobiernan": 0, "gobierno": 0, "golp": 0, "golpeada": 0, "golpeado": 0, "golpearon": 0, "golpismo": 0, "golpista": 0, "golpiza": 0, "gonzal": 0, "gonzalo": 0, "gonz\u00e1lez": 0, "googl": 0, "gore": 0, "govern": 0, "goza": 0, "gozado": 0, "gozan": 0, "gozando": 0, "gozar": 0, "gr": 0, "grabaci\u00f3n": 0, "grabado": 0, "gracia": 0, "grade": 0, "grado": 0, "gradual": 0, "graficar": 1, "grafiqu": 0, "grafo": 0, "gramat": 0, "grand": 0, "grandeza": 0, "granjearl": 0, "granjears": 0, "granjear\u00eda": 0, "graph": 0, "graph0": 0, "graph1": 0, "graph2": 0, "graph3": 0, "graph4": 0, "graph5": 0, "graph6": 0, "graph7": 0, "graph8": 0, "graph9": 0, "graphic": 0, "gratificacion": 0, "gratitud": 0, "gratuita": 0, "gratuitament": 0, "gratuito": 0, "grave": 0, "gravedad": 0, "gravitaci\u00f3n": 0, "gravitar\u00e1": 0, "grav\u00edsima": 0, "green": 0, "gremio": 0, "gri": 0, "grieta": 0, "gritando": 0, "gritar": 0, "grito": 0, "grosera": 0, "gruesa": 0, "grueso": 0, "grupo": 0, "gr\u00e1fica": 0, "gr\u00e1fico": 0, "guant": 0, "guard": 0, "guarda": 0, "guardaba": 0, "guardamo": 0, "guardan": 0, "guardar": 0, "guarden": 0, "guardia": 0, "gubernament": 0, "gubernamental": 0, "guerra": 0, "guevara": 0, "guiar": 0, "guid": 4, "guido": 0, "guillermo": 0, "guion": 0, "gust": 0, "gusta": 0, "gustavo": 0, "gusto": 0, "gutarra": 0, "guti\u00e9rrez": 0, "guzm\u00e1n": 0, "gu\u00ede": 0, "gu\u00eden": 0, "g\u00e9nero": 0, "g\u00e9nesi": 0, "ha": 0, "habana": 0, "haber": 0, "haberl": 0, "haberlo": 0, "habers": 0, "habilidad": 0, "habilitado": 0, "habita": 0, "habitada": 0, "habitamo": 0, "habitant": 0, "habitar": 0, "habitu": 0, "habitual": 0, "habitualment": 0, "habl": 0, "habla": 0, "hablaba": 0, "hablado": 0, "hablamo": 0, "hablan": 0, "hablando": 0, "hablar": 0, "hablar\u00e1n": 0, "habl\u00f3": 0, "hace": 1, "hacemo": 0, "hacen": 0, "hacer": 0, "hacerl": 0, "hacerlo": 0, "hacers": 0, "hacia": 0, "hacienda": 0, "haciendo": 0, "haci\u00e9ndolo": 0, "hac\u00e9rsel": 0, "hac\u00eda": 0, "had": 0, "haga": 0, "hagamo": 0, "hagan": 0, "hag\u00e1mono": 0, "halla": 0, "hallado": 0, "hallaron": 0, "hambr": 0, "happen": 0, "haremo": 0, "harri": 0, "harta": 0, "hartazgo": 0, "harto": 0, "hart\u00f3": 0, "har\u00e1": 0, "har\u00e1n": 0, "har\u00eda": 0, "har\u00edan": 0, "hast\u00edo": 0, "have": [0, 3], "hdhpk14": 2, "head": 0, "hecha": 0, "hechiza": 0, "hechizo": 0, "hecho": 0, "hectic": 0, "heduardo": 0, "heer": 2, "hegemon\u00eda": 0, "helguero": 0, "help": 2, "hemiciclo": 0, "hemiplejia": 0, "henri": 0, "hep\u00e1tica": 0, "here": [2, 4], "heredada": 0, "heredado": 0, "heredera": 0, "heredia": 0, "herencia": 0, "herida": 0, "herido": 0, "hermanar\u00eda": 0, "hermano": 0, "hermoso": 0, "hernando": 0, "heroico": 0, "herramienta": 0, "herva": 0, "hervidero": 0, "hi": 0, "hiciera": 0, "hicieron": 0, "hidrocarburo": 0, "hija": 0, "hijo": 0, "hildebrandt": 0, "hilo": 0, "himno": 0, "himself": 0, "hincapi\u00e9": 0, "hipot\u00e9tica": 0, "hipot\u00e9tico": 0, "hip\u00f3tesi": 0, "histeria": 0, "histori": 0, "historia": 0, "hist\u00f3rica": 0, "hist\u00f3rico": 0, "hito": 0, "hizo": 0, "hoc": 0, "hogar": 0, "hoja": 0, "hold": 0, "holdgraf": 2, "holdgraf_evidence_2014": 2, "hombr": 0, "hombro": 0, "homenaj": 0, "homicida": 0, "homicidio": 0, "hom\u00f3nima": 0, "honda": 0, "honesta": 0, "honesto": 0, "honor": 0, "honra": 0, "honramo": 0, "hora": 0, "horizont": 0, "horrenda": 0, "horror": 0, "horroriza": 0, "hospit": 0, "hospital": 0, "hospitalaria": 0, "hostigamiento": 0, "hostigando": 0, "hostil": 0, "hostilidad": 0, "hostilizar": 0, "hot": 4, "hotel": 0, "how": [0, 3], "howev": 0, "html": [0, 4], "huamanga": 0, "huancavelica": 0, "huancayo": 0, "hueca": 0, "huelga": 0, "huest": 0, "huevo": 0, "hugo": 0, "huilca": 0, "humala": 0, "human": 2, "humana": 0, "humanidad": 0, "humanitario": 0, "humano": 0, "humild": 0, "humildad": 0, "huracan": 0, "hurtadilla": 0, "hu\u00edan": 0, "h\u00e1bile": 0, "h\u00e1ndicap": 0, "h\u00e9roe": 0, "i": [0, 3, 4], "iba": 0, "iban": 0, "iberoamericano": 0, "iceberg": 0, "ida": 0, "idea": 0, "ideal": 0, "ideario": 0, "identidad": 0, "identifi": 0, "identifica": 0, "identificaba": 0, "identificaci\u00f3n": 0, "identificado": 0, "identificando": 0, "identificar": 0, "identificarla": 0, "identificarno": 0, "identific\u00f3": 0, "identifiqu": 0, "ideologi": 0, "ideologizada": 0, "ideologizado": 0, "ideolog\u00eda": 0, "ideol\u00f3gica": 0, "ideol\u00f3gicament": 0, "ideol\u00f3gico": 0, "ide\u00f3logo": 0, "ido": 0, "idoneidad": 0, "id\u00edlico": 0, "id\u00f3neo": 0, "iep": 0, "iglesia": 0, "ignominiosa": 0, "ignorado": 0, "ignoran": 0, "ignorancia": 0, "ignorando": 0, "ignorant": 0, "ignorar": 0, "igor": 0, "igp": 0, "igual": 0, "igualdad": 0, "igualitaria": 0, "igualitario": 0, "igualment": 0, "ii": 4, "ileg": 0, "ilegal": 0, "ilegalidad": 0, "ilegalment": 0, "ilegitimidad": 0, "ileg\u00edtimament": 0, "iluminada": 0, "ilusi\u00f3n": 0, "ilustr": 0, "ilustrado": 0, "ilustr\u00f3": 0, "il\u00edcito": 0, "imag": 4, "imagen": 0, "imagin": 0, "imaginar": 0, "imaginario": 0, "imaginaron": 0, "imaginars": 0, "imaginar\u00eda": 0, "imbuido": 0, "imeco": 0, "impacta": 0, "impactado": 0, "impactant": 0, "impacto": 0, "impag": 0, "imparci": 0, "imparta": 0, "impec": 0, "impedido": 0, "impedimento": 0, "impedir": 0, "impedirlo": 0, "impedir\u00edan": 0, "impens": 0, "impensado": 0, "imper": 0, "impera": 0, "imperativo": 0, "impercept": 0, "imperfectament": 0, "impericia": 0, "imperio": 0, "imperiosa": 0, "imperioso": 0, "impertinencia": 0, "imper\u00f3": 0, "impetuoso": 0, "impid": 0, "impiden": 0, "impidieron": 0, "impidi\u00f3": 0, "implac": 0, "implement": 0, "implementaci\u00f3n": 0, "implementado": 0, "implementar": 0, "implementar\u00e1": 0, "implementen": 0, "implica": 0, "implicada": 0, "implicado": 0, "implicancia": 0, "implicar\u00eda": 0, "implicar\u00edan": 0, "impon": 0, "imponerl": 0, "imponga": 0, "impongan": 0, "imponiendo": 0, "impopular": 0, "import": [0, 4], "importa": 0, "importacion": 0, "importaci\u00f3n": 0, "importan": 0, "importancia": 0, "important": 0, "important\u00edsimo": 0, "impos": 0, "imposibilidad": 0, "imposibilitar": 0, "imposici\u00f3n": 0, "imposterg": 0, "imprecision": 0, "impredec": 0, "impredecibilidad": 0, "impregna": 0, "imprescind": 0, "impresionant": 0, "impresi\u00f3n": 0, "imprevis": 0, "imprim": 0, "imprimen": 0, "imprimir": 0, "imprimirl": 0, "imprimi\u00f3": 0, "improcedent": 0, "improvis": 0, "improvisacion": 0, "improvisaci\u00f3n": 0, "improvisada": 0, "improvisado": 0, "imprudencia": 0, "impuesta": 0, "impuesto": 0, "impugnacion": 0, "impugnaci\u00f3n": 0, "impuls": 0, "impulsaba": 0, "impulsan": 0, "impulsando": 0, "impulsar": 0, "impulsen": 0, "impulsivo": 0, "impulso": 0, "impuls\u00f3": 0, "impunement": 0, "impunidad": 0, "impusieron": 0, "impuso": 0, "imputa": 0, "imputaci\u00f3n": 0, "imputan": 0, "im\u00e1gen": 0, "in_lin": 0, "inacci\u00f3n": 0, "inacept": 0, "inadecuada": 0, "inadmis": 0, "inadvertido": 0, "inagot": 0, "inalterada": 0, "inapel": 0, "inaugur": 0, "inaugura": 0, "inauguraci\u00f3n": 0, "inaugurada": 0, "inaugurando": 0, "inaugurar": 0, "inaugur\u00f3": 0, "incalcul": 0, "incapac": 0, "incapacidad": 0, "incapaz": 0, "incautacion": 0, "incendian": 0, "incendio": 0, "incentiven": 0, "incentivo": 0, "incertidumbr": 0, "incesant": 0, "incidencia": 0, "incidir": 0, "incidir\u00e1n": 0, "incita": 0, "incitaci\u00f3n": 0, "inclina": 0, "inclinacion": 0, "inclinaci\u00f3n": 0, "inclinada": 0, "inclinar": 0, "includ": [3, 4], "incluida": 0, "incluido": 0, "incluir": 0, "incluir\u00e1": 0, "incluir\u00edan": 0, "inclusiva": 0, "inclusivo": 0, "inclusi\u00f3n": 0, "incluso": 0, "incluy": 0, "incluyen": 0, "incluyendo": 0, "incluyera": 0, "incluy\u00e9ndolo": 0, "incluy\u00f3": 0, "incoherencia": 0, "incomodan": 0, "incompat": 0, "incompetencia": 0, "incompleta": 0, "inconfes": 0, "incongruent": 0, "inconsistencia": 0, "inconstitucion": 0, "inconstitucional": 0, "inconstitucionalidad": 0, "inconten": 0, "inconvenient": 0, "incorporaci\u00f3n": 0, "incorporada": 0, "incorporado": 0, "incorporar": 0, "incorporars": 0, "incorrecta": 0, "incrementa": 0, "incrementado": 0, "incrementar": 0, "incremento": 0, "incre\u00edbl": 0, "incuestion": 0, "inculpa": 0, "incumplida": 0, "incurrir": 0, "incurri\u00f3": 0, "inc\u00f3gnita": 0, "inc\u00f3moda": 0, "inc\u00f3modo": 0, "indagaci\u00f3n": 0, "indebida": 0, "indebido": 0, "indecisi\u00f3n": 0, "indeciso": 0, "indefectiblement": 0, "indefend": 0, "indefensa": 0, "indefinido": 0, "indelebl": 0, "indemn": 0, "indemnizacion": 0, "independencia": 0, "independient": 0, "independientement": 0, "indes": 0, "indeseada": 0, "indeslig": 0, "indesligablement": 0, "indeten": 0, "india": 0, "indica": 0, "indicaban": 0, "indicacion": 0, "indicador": 0, "indican": 0, "indicando": 0, "indicasen": 0, "indicio": 0, "indic\u00e1bamo": 0, "indic\u00f3": 0, "indiferencia": 0, "indigna": 0, "indignaci\u00f3n": 0, "indignado": 0, "indignant": 0, "indira": 0, "indiscriminada": 0, "indiscut": 0, "indispens": 0, "indistintament": 0, "individu": 0, "individual": 0, "individualment": 0, "individuo": 0, "indocumentado": 0, "indolencia": 0, "indud": 0, "indulgent": 0, "indultar": 0, "indultar\u00e1": 0, "indulto": 0, "industria": 0, "ind\u00edgena": 0, "inefectividad": 0, "ineficaz": 0, "ineficiencia": 0, "inei": 0, "inequ\u00edvoca": 0, "inequ\u00edvocament": 0, "inest": 0, "inestabilidad": 0, "inevit": 0, "inexcusablement": 0, "inexistent": 0, "inexor": 0, "inexorablement": 0, "infam": 0, "infantil": 0, "infecci\u00f3n": 0, "infiltraci\u00f3n": 0, "infinita": 0, "inflaci\u00f3n": 0, "inflam": 0, "influencia": 0, "influenciada": 0, "influenciar": 0, "influido": 0, "influir\u00e1": 0, "inform": [0, 3, 4], "informa": 0, "informacion": 0, "informaci\u00f3n": 0, "informada": 0, "informado": 0, "informalidad": 0, "informar": 0, "informativa": 0, "informativo": 0, "inform\u00e1tica": 0, "inform\u00e1tico": 0, "inform\u00f3": 0, "infraccion": 0, "infracci\u00f3n": 0, "infractor": 0, "infraestructura": 0, "infringido": 0, "infructuosament": 0, "ingeniero": 0, "ingmar": 0, "ingobernabilidad": 0, "ingredient": 0, "ingres": 0, "ingresan": 0, "ingreso": 0, "inhabilitaci\u00f3n": 0, "inherent": 0, "inici": 0, "inicia": 0, "iniciado": 0, "iniciador": 0, "inicial": 0, "inicialment": 0, "inician": 0, "iniciars": 0, "iniciar\u00e1": 0, "iniciativa": 0, "inicio": 0, "inici\u00f3": 0, "init": 3, "injustament": 0, "injusticia": 0, "injustific": 0, "inka": 0, "inlin": 2, "inmanej": 0, "inmediata": 0, "inmediatament": 0, "inmediato": 0, "inmensa": 0, "inmensidad": 0, "inmenso": 0, "inmigraci\u00f3n": 0, "inminent": 0, "inmovilidad": 0, "inmuebl": 0, "inmunidad": 0, "inmunizaci\u00f3n": 0, "inmunizada": 0, "inmunizado": 0, "inmunizando": 0, "inmunizar": 0, "inmunizars": 0, "innecesaria": 0, "innecesariament": 0, "inneg": 0, "innovaci\u00f3n": 0, "innumer": 0, "inobjet": 0, "inocent": 0, "inoculaci\u00f3n": 0, "inocular": 0, "inorg\u00e1nica": 0, "inp": 0, "input": 2, "inquietant": 0, "inquietars": 0, "inquietud": 0, "inquilino": 0, "inquiri\u00f3": 0, "insania": 0, "insatisfacci\u00f3n": 0, "insatisfecha": 0, "inseguridad": 0, "inseguro": 0, "insensata": 0, "insensato": 0, "insert": 2, "insignificant": 0, "insin\u00faa": 0, "insist": 0, "insista": 0, "insistan": 0, "insisten": 0, "insistencia": 0, "insistido": 0, "insistimo": 0, "insistir": 0, "insistir\u00e1n": 0, "insisti\u00f3": 0, "insosten": 0, "inspiraci\u00f3n": 0, "insta": 0, "instagram": 0, "instal": 0, "instalacion": 0, "instalaci\u00f3n": 0, "instalada": 0, "instalado": 0, "instalar": 0, "instalars": 0, "instal\u00f3": 0, "instancia": 0, "instando": 0, "instaurar": 0, "instaur\u00f3": 0, "institucion": 0, "institucional": 0, "institucionalidad": 0, "institucionalizada": 0, "instituci\u00f3n": 0, "institut": 0, "instituto": 0, "instrucci\u00f3n": 0, "instruct": 3, "instrument": 0, "instrumento": 0, "instruyeran": 0, "insuficient": 0, "insultado": 0, "insult\u00f3": 0, "insurrecci\u00f3n": 0, "ins\u00f3lita": 0, "intangibilidad": 0, "integraci\u00f3n": 0, "integrada": 0, "integrado": 0, "integral": 0, "integran": 0, "integrant": 0, "integrar": 0, "integrarlo": 0, "integrars": 0, "integrar\u00e1n": 0, "integridad": 0, "intelectu": 0, "intelectual": 0, "intelectualment": 0, "inteligencia": 0, "intemperi": 0, "intencion": 0, "intenci\u00f3n": 0, "intendent": 0, "intensa": 0, "intensament": 0, "intensificar": 0, "intensivo": 0, "intenso": 0, "intent": 0, "intenta": 0, "intentaba": 0, "intentado": 0, "intentar": 0, "intentarlo": 0, "intento": 0, "intentona": 0, "intent\u00f3": 0, "interaccion": 0, "interacci\u00f3n": 0, "interact": 4, "interamericana": 0, "intercambiaron": 0, "intercambio": 0, "interes": 0, "interesada": 0, "interesado": 0, "interesan": 0, "interesant": 0, "interferencia": 0, "interferir": 0, "interfiera": 0, "interior": 0, "interlocutor": 0, "intermedio": 0, "intermin": 0, "interminablement": 0, "intermitent": 0, "intern": 2, "interna": 0, "internacion": 0, "internacional": 0, "internacionalizaci\u00f3n": 0, "internet": 0, "interno": 0, "interpelaci\u00f3n": 0, "interpelarlo": 0, "interponers": 0, "interponga": 0, "interpretacion": 0, "interpretaci\u00f3n": 0, "interpretado": 0, "interpretar": 0, "interpuesta": 0, "interpuesto": 0, "interpuso": 0, "interrogaba": 0, "interrogamo": 0, "interrogant": 0, "interrupcion": 0, "intervencion": 0, "intervencionista": 0, "intervenci\u00f3n": 0, "intervendr\u00e1": 0, "intervenida": 0, "intervenido": 0, "intervenir": 0, "intervini\u00e9ndolo": 0, "intervino": 0, "inter\u00e9": 0, "intestina": 0, "inti": 0, "intimidaci\u00f3n": 0, "intimid\u00f3": 0, "intolerancia": 0, "intolerant": 0, "intransigencia": 0, "intransigent": 0, "intriga": 0, "introducci\u00f3n": 0, "introducir": 0, "int\u00e9rpret": 0, "inunda": 0, "inundado": 0, "inusitada": 0, "inusu": 0, "invalidar": 0, "invasi\u00f3n": 0, "invasor": 0, "inveros\u00edmil": 0, "inversa": 0, "inversion": 0, "inversionista": 0, "inversi\u00f3n": 0, "invertir": 0, "investido": 0, "investidura": 0, "investiga": 0, "investigaba": 0, "investigacion": 0, "investigaci\u00f3n": 0, "investigada": 0, "investigado": 0, "investigadora": 0, "investigar": 0, "investigu": 0, "inviabilidad": 0, "invierten": 0, "invis": 0, "invisibilizan": 0, "invitacion": 0, "invitaci\u00f3n": 0, "invitado": 0, "invitar": 0, "invoca": 0, "invocado": 0, "invocan": 0, "invocar": 0, "invoco": 0, "invoc\u00f3": 0, "involucra": 0, "involucrado": 0, "involucran": 0, "involucrar": 0, "invoquen": 0, "inyectado": 0, "inyectando": 0, "inyectarl": 0, "in\u00e1cio": 0, "in\u00e9dita": 0, "in\u00e9dito": 0, "in\u00fatil": 0, "ion": 4, "ipso": 0, "ipynb": 2, "ir": 0, "irak": 0, "iremo": 0, "iron\u00eda": 0, "irradiar": 0, "irreconoc": 0, "irregular": 0, "irregularidad": 0, "irregularment": 0, "irremediablement": 0, "irrepar": 0, "irrespons": 0, "irresponsabilidad": 0, "irrestricta": 0, "irrevoc": 0, "irrigaci\u00f3n": 0, "irritaci\u00f3n": 0, "irrupci\u00f3n": 0, "irs": 0, "ir\u00e1": 0, "ir\u00e1n": 0, "ir\u00edan": 0, "isabel": 0, "isidro": 0, "isla": 0, "israel": 0, "issu": 0, "item": 0, "iterar": 0, "itertool": 0, "iva": 0, "iv\u00e1n": 0, "izquierda": 0, "izquierdo": 0, "jam\u00e1": 0, "jap\u00f3n": 0, "jato": 0, "javier": 0, "jeanfran\u00e7oi": 0, "jee": 0, "jefa": 0, "jefatura": 0, "jefe": 0, "jefferson": 0, "jerarca": 0, "jeringa": 0, "jes\u00fa": 0, "jir\u00f3n": 0, "jne": 0, "jnj": 0, "joe": 0, "jorg": 0, "jornada": 0, "jos\u00e9": [0, 1], "joven": 0, "jovi\u00e1n": 0, "juan": 0, "judi": 0, "judici": 0, "judicial": 0, "judicializada": 0, "judicialment": 0, "juec": 0, "juega": 0, "juegan": 0, "juego": 0, "juev": 0, "juez": 0, "jueza": 0, "jugada": 0, "jugado": 0, "jugar": 0, "jug\u00f3": 0, "juicio": 0, "julio": [0, 1], "juliodiciembr": 0, "juli\u00e1n": 0, "juninens": 0, "junio": 0, "junta": 0, "juntan": 0, "juntilla": 0, "junto": 0, "jun\u00edn": 0, "jupyt": [0, 2, 3, 4], "jupyterbook": 2, "jupytext": 3, "jurada": 0, "jurado": 0, "juramentaci\u00f3n": 0, "juramentar\u00e1": 0, "juramenten": 0, "jurar": 0, "jurar\u00e1n": 0, "jurisdiccion": 0, "jurisdiccional": 0, "jurisdicci\u00f3n": 0, "juro": 0, "jur\u00eddica": 0, "jur\u00eddico": 0, "jur\u00f3": 0, "just": 2, "justa": 0, "justament": 0, "justicia": 0, "justiciero": 0, "justifica": 0, "justificacion": 0, "justificaci\u00f3n": 0, "justificada": 0, "justificadament": 0, "justificado": 0, "justificando": 0, "justificar": 0, "justificars": 0, "justifiquen": 0, "justo": 0, "juvenil": 0, "juzgado": 0, "juzgar": 0, "j\u00f3vene": 0, "keep": 4, "kenyon": 0, "kernel": 3, "kil\u00f3metro": 0, "kind": 2, "knight": 2, "know": 0, "known": 0, "kuczynski": 0, "la": [0, 1], "la_": 4, "label1": 0, "label2": 0, "labio": 0, "labor": 0, "laboral": 0, "laboratorio": 0, "lacra": 0, "laden": 0, "lado": 0, "ladr\u00f3n": 0, "lago": 0, "lament": 0, "lamentablement": 0, "lamentamo": 0, "lamentan": 0, "lamentar": 0, "lament\u00f3": 0, "lanc\u00e9": 0, "languag": 2, "lanza": 0, "lanzada": 0, "lanzado": 0, "lanzamiento": 0, "lanzan": 0, "lanzar": 0, "lanzaron": 0, "lapso": 0, "laptop": 0, "larepublica12abril_2mayo": 0, "larepublica17mayo_31mayo": 0, "larepublica1junio_7junio": 0, "larepublica3mayo_16mayo": 0, "larepublica8junio_20julio": 0, "larga": 0, "largament": 0, "largo": 0, "lasso": 0, "latent": 0, "latigazo": 0, "latina": 0, "latinoamericana": 0, "latinoamericano": 0, "latinoam\u00e9rica": 0, "latitud": 0, "lauer": 0, "lava": 0, "lavado": 0, "lazo": 0, "lead": 0, "leal": 0, "leandro": 0, "learn": 0, "leccion": 0, "lecci\u00f3n": 0, "lecho": 0, "lectivo": 0, "lector": 0, "lectura": 0, "leen": 0, "left": 0, "legado": 0, "legal": 0, "legalidad": 0, "legalment": 0, "legend": 4, "legicidio": 0, "legislador": 0, "legisladora": 0, "legislar": 0, "legislativa": 0, "legislativo": 0, "legislatura": 0, "legitim": 0, "legitimaci\u00f3n": 0, "legitimar": 0, "legitimars": 0, "legitimidad": 0, "leguleyada": 0, "legu\u00eda": 0, "leg\u00edtima": 0, "leg\u00edtimo": 0, "lei": 0, "lejana": 0, "lejano": 0, "lejo": 0, "lenguaj": 0, "lenin": 0, "lentament": 0, "lentitud": 0, "lento": 0, "len\u00edn": 0, "lesa": 0, "lesion": 0, "lesiona": 0, "lesli": 0, "let": 3, "letal": 0, "letona": 0, "letra": 0, "letrada": 0, "levant": 0, "levantada": 0, "levantado": 0, "levantamiento": 0, "levantando": 0, "levantar": 0, "levantars": 0, "levantar\u00e1n": 0, "levanten": 0, "levantisco": 0, "ley": 0, "leyendo": 1, "le\u00ed": 0, "le\u00eda": 0, "le\u00eddo": 0, "le\u00f1a": 0, "lgbt": 0, "liberaci\u00f3n": 0, "liberado": 0, "liberalidad": 0, "liberar": 0, "libertad": 0, "libertaria": 0, "liber\u00f3": 0, "libr": 0, "libra": 0, "librado": 0, "librar": 0, "librement": 0, "licencia": 0, "lid": 0, "lidera": 0, "liderada": 0, "liderado": 0, "lideran": 0, "liderando": 0, "liderar": 0, "liderarlo": 0, "liderarno": 0, "liderar\u00e1n": 0, "liderazgo": 0, "lideresa": 0, "lider\u00f3": 0, "lidiar": 0, "ligada": 0, "ligado": 0, "ligadura": 0, "ligera": 0, "ligerament": 0, "ligereza": 0, "like": [2, 3], "lima": 0, "lime\u00f1o": 0, "limitaba": 0, "limitacion": 0, "limitaci\u00f3n": 0, "limitada": 0, "limitado": 0, "limitant": 0, "limitar": 0, "limitars": 0, "limiten": 0, "limit\u00f3": 0, "limon": 0, "limonada": 0, "limpia": 0, "limpiar": 0, "limpieza": 0, "line": [0, 2, 3, 4], "line2d": 4, "lineamiento": 0, "linspac": 4, "liquidan": 0, "liquidar": 0, "liquidar\u00e1": 0, "list": 0, "lista": 0, "listado": 0, "listo": 0, "literalment": 0, "liza": 0, "ll": 2, "llama": 0, "llamada": 0, "llamado": 0, "llaman": 0, "llamando": 0, "llamar": 0, "llamarla": 0, "llamativo": 0, "llam\u00f3": 0, "llave": 0, "llega": 0, "llegaba": 0, "llegada": 0, "llegado": 0, "llegamo": 0, "llegan": 0, "llegando": 0, "llegar": 0, "llegara": 0, "llegaran": 0, "llegaron": 0, "llegar\u00e1": 0, "llegas": 0, "llegasen": 0, "llegu": 0, "lleguen": 0, "lleg\u00f3": 0, "llena": 0, "llenar": 0, "llenen": 0, "lleno": 0, "lleva": 0, "llevaba": 0, "llevado": 0, "llevan": 0, "llevando": 0, "llevar": 0, "llevarla": 0, "llevarlo": 0, "llevarno": 0, "llevaron": 0, "llevar\u00e1": 0, "llevar\u00eda": 0, "llevas": 0, "llevasen": 0, "lleve": 0, "lleven": 0, "llev\u00f3": 0, "llona": 0, "llosa": 0, "lo": 0, "loabl": 0, "loca": 0, "local": 0, "localidad": 0, "localizaci\u00f3n": 0, "localizado": 0, "logra": 0, "lograban": 0, "logrado": 0, "logramo": 0, "logran": 0, "lograr": 0, "lograrla": 0, "lograrlo": 0, "lograron": 0, "lograr\u00e1": 0, "lograr\u00e1n": 0, "lograr\u00eda": 0, "lograr\u00edan": 0, "logremo": 0, "logren": 0, "logro": 0, "logr\u00f3": 0, "logspac": 4, "log\u00edstica": 0, "log\u00edstico": 0, "long": 0, "longeva": 0, "loreto": 0, "lot": [2, 4], "lote": 0, "lourd": 0, "lr": 1, "lucanamarca": 0, "luce": 0, "lucen": 0, "lucha": 0, "luchado": 0, "luchar": 0, "lucimiento": 0, "lucio": 0, "lucir": 0, "lucir\u00e1": 0, "lucir\u00eda": 0, "lucrado": 0, "luc\u00eda": 0, "luc\u00edan": 0, "luego": 0, "lugar": 0, "lui": 0, "luiz": 0, "lujo": 0, "lula": 0, "luminoso": 0, "lumpenesca": 0, "luna": 0, "lune": 0, "lustro": 0, "luto": 0, "luz": 0, "lw": 4, "l\u00e1piz": 0, "l\u00e1stima": 0, "l\u00edcita": 0, "l\u00edder": 0, "l\u00eddere": 0, "l\u00edmite": 0, "l\u00edmpida": 0, "l\u00ednea": 0, "l\u00f3gica": 0, "l\u00f3gicament": 0, "l\u00f3gico": 0, "l\u00f3pez": 0, "l\u00fagubr": 0, "macabra": 0, "macedo": 0, "machet": 0, "macroeconom\u00eda": 0, "macroecon\u00f3mica": 0, "macroecon\u00f3micament": 0, "macroecon\u00f3mico": 0, "macrorregion": 0, "macrozona": 0, "madr": 0, "madurar": 0, "madurez": 0, "maduro": 0, "maestra": 0, "maestro": 0, "mafia": 0, "mafiosa": 0, "mafioso": 0, "magallan": 1, "magia": 0, "magisteri": 0, "magisterio": 0, "magistrado": 0, "magistratura": 0, "magna": 0, "magnifican": 0, "magnitud": 0, "major": [], "make": [0, 4], "mal": 0, "mala": 0, "maldici\u00f3n": 0, "maldonado": 0, "maleant": 0, "maleconazo": 0, "malestar": 0, "maleta": 0, "malhechor": 0, "malo": 0, "malogrado": 0, "malsano": 0, "maltrato": 0, "malversaci\u00f3n": 0, "malvivir": 0, "mal\u00e9volo": 0, "mam\u00e9rita": 0, "manar\u00e1n": 0, "mancha": 0, "manchada": 0, "manchar": 0, "manda": 0, "mandan": 0, "mandatario": 0, "mandato": 0, "mandatorio": 0, "mandela": 0, "mando": 0, "mand\u00f3": 0, "manej": 0, "maneja": 0, "manejado": 0, "manejan": 0, "manejando": 0, "manejar\u00e1": 0, "manejo": 0, "manej\u00f3": 0, "manera": 0, "manga": 0, "mango": 0, "mani": [2, 3], "manifestacion": 0, "manifestaci\u00f3n": 0, "manifestant": 0, "manifestara": 0, "manifest\u00e1ndos": 0, "manifest\u00f3": 0, "manifiesta": 0, "manifiesto": 0, "maniobra": 0, "manipulacion": 0, "manipulaci\u00f3n": 0, "maniqueo": 0, "manique\u00edsmo": 0, "manner": 0, "mano": 0, "manopla": 0, "manoseo": 0, "manriqu": 0, "mansalva": 0, "mansion": 0, "mantaro": 0, "manten": 0, "mantendr\u00e1": 0, "mantendr\u00e1n": 0, "mantendr\u00eda": 0, "mantenemo": 0, "mantenerla": 0, "mantenerlo": 0, "mantenerno": 0, "manteners": 0, "mantenga": 0, "mantengamo": 0, "mantengan": 0, "mantenido": 0, "manteniendo": 0, "manten\u00eda": 0, "mantien": 0, "mantienen": 0, "manto": 0, "mantuvieron": 0, "mantuvo": 0, "manual": 0, "manuel": 0, "mapa": 0, "mapuch": 0, "maquilla": 0, "maquinaria": 0, "mara\u00f1a": 0, "marca": 0, "marcada": 0, "marcadament": 0, "marcado": 0, "marcan": 0, "marcar": 0, "marcar\u00e1": 0, "march": 0, "marcha": 0, "marchamo": 0, "marco": 0, "marc\u00f3": 0, "margen": 0, "marginado": 0, "marginal": 0, "mariano": 0, "mariela": 0, "maril\u00fa": 0, "marina": 0, "mario": 0, "marisa": 0, "mark": 0, "markdown": [], "markdownfil": 3, "markedli": 2, "marketero": 0, "markup": 2, "marra": 0, "mart": 0, "marten": 0, "mart\u00edn": 0, "marxista": 0, "marxistasleninista": 0, "marzo": 0, "mar\u00eda": 0, "masa": 0, "masacr": 0, "mascarilla": 0, "masiva": 0, "masividad": 0, "masivo": 0, "matanza": 0, "matar": 0, "materi": 0, "materia": 0, "material": 0, "materializado": 0, "materializaran": 0, "materializars": 0, "materializar\u00eda": 0, "materialment": 0, "math": 4, "matizar": 0, "maton": 0, "matona": 0, "matoner\u00eda": 0, "matplotlib": [0, 4], "matriculada": 0, "maximizar": 0, "mayo": 0, "mayoritaria": 0, "mayoritariament": 0, "mayoritario": 0, "mayorment": 0, "mayor\u00eda": 0, "may\u00fascula": 0, "maza": 0, "ma\u00f1ana": 0, "mbox": 4, "md": [2, 3], "me": 0, "mea": 0, "mean": 4, "measur": 0, "mecanismo": 0, "mecha": 0, "medi": 0, "media": 0, "mediado": 0, "mediano": 0, "medianoch": 0, "mediant": 0, "mediar": 0, "medias": 0, "medicin": 0, "medicina": 0, "medicion": 0, "medici\u00f3n": 0, "medida": 0, "medido": 0, "medimo": 0, "medina": 0, "medio": 0, "medioambient": 0, "mediocridad": 0, "meditada": 0, "meditado": 0, "medium": 4, "medi\u00e1tica": 0, "medi\u00e1tico": 0, "medular": 0, "mef": 0, "megaelecci\u00f3n": 0, "mejor": 0, "mejora": 0, "mejorado": 0, "mejorar": 0, "mejorars": 0, "mejorar\u00eda": 0, "mejor\u00f3": 0, "mella": 0, "mellar": 0, "member": 0, "memoria": 0, "mencion": 0, "menciona": 0, "mencionada": 0, "mencionado": 0, "mencionamo": 0, "mencionar": 0, "mencionaron": 0, "mencionen": 0, "mencion\u00f3": 0, "menci\u00f3n": 0, "mendoza": 0, "menes": 0, "menest": 0, "menguar": 0, "meno": 0, "menor": 0, "menoscabar": 0, "mensaj": 0, "mensajero": 0, "mensual": 0, "ment": 0, "mentada": 0, "mentira": 0, "menudean": 0, "mercado": 0, "mercanc\u00eda": 0, "mercantilista": 0, "merced": 0, "merec": 0, "merecemo": 0, "merecen": 0, "merecido": 0, "mereci\u00f3": 0, "meridiana": 0, "meridianament": 0, "meridiano": 0, "merino": 0, "meritocracia": 0, "mero": 0, "mesa": 0, "mese": 0, "mestanza": 0, "mesura": 0, "mes\u00eda": 0, "meta": 0, "metal": 0, "metieron": 0, "metropolitana": 0, "met\u00e1lica": 0, "met\u00e1stasi": 0, "met\u00f3dica": 0, "mezquina": 0, "mezquindad": 0, "mezquino": 0, "miami": 0, "micaela": 0, "michel": 0, "microeconom\u00eda": 0, "microempresa": 0, "microempresario": 0, "micr\u00f3fono": 0, "miden": 0, "midiendo": 0, "midi\u00f3": 0, "miedo": 0, "miel": 0, "miembro": 0, "mient": 0, "migrant": 0, "miguel": 0, "mil": 0, "mile": 0, "militancia": 0, "militant": 0, "militar": 0, "militarizado": 0, "millar": 0, "millon": 0, "millonario": 0, "mill\u00f3n": 0, "mina": 0, "minando": 0, "minar": 0, "minem": 0, "miner": 0, "minera": 0, "mineral": 0, "minero": 0, "miner\u00eda": 0, "mini": 0, "minilegislatura": 0, "minimiz\u00f3": 0, "ministerial": 0, "ministerio": 0, "ministra": 0, "ministro": 0, "minoritario": 0, "minor\u00eda": 0, "minsa": 0, "minuciosa": 0, "minuciosament": 0, "minuciosidad": 0, "minucioso": 0, "minuto": 0, "miop": 0, "miop\u00eda": 0, "mira": 0, "mirada": 0, "miran": 0, "mirando": 0, "mirar": 0, "mirars": 0, "mirar\u00e1": 0, "miren": 0, "mirko": 0, "mirtha": 0, "miser": 0, "miseria": 0, "mision": 0, "misiva": 0, "misi\u00f3n": 0, "misma": 0, "mismo": 0, "mism\u00edsimo": 0, "misterio": 0, "misterioso": 0, "mitad": 0, "mitin": 0, "mi\u00e9rcol": 0, "mochila": 0, "mocion": 0, "moci\u00f3n": 0, "modalidad": 0, "modelo": 0, "moderacion": 0, "moderaci\u00f3n": 0, "moderado": 0, "moderar": 0, "moderars": 0, "moderna": 0, "modernizaci\u00f3n": 0, "modernizar": 0, "moderno": 0, "moder\u00f3": 0, "modesto": 0, "modifica": 0, "modificacion": 0, "modificaci\u00f3n": 0, "modificada": 0, "modificar": 0, "modificarlo": 0, "modo": 0, "modu": 0, "modular": 0, "modulen": 0, "mohm": 0, "mois\u00e9": 0, "molina": 0, "momento": 0, "moment\u00e1neament": 0, "moneda": 0, "monetaria": 0, "monetario": 0, "monocord": 0, "monopolio": 0, "monopolizada": 0, "monop\u00f3lica": 0, "mont": 0, "montesino": 0, "monteza": 0, "month": 0, "monto": 0, "montoya": 0, "monument": 0, "moquegua": 0, "morado": 0, "moral": 0, "moratoria": 0, "mordaza": 0, "more": [0, 3, 4], "moreno": 0, "moreov": 2, "morir": 0, "mortal": 0, "most": [0, 2], "mostraban": 0, "mostrado": 0, "mostrar": 0, "mostrarno": 0, "mostraron": 0, "mostrars": 0, "mostrar\u00e1n": 0, "mostrasen": 0, "mostr\u00e1ndos": 0, "mostr\u00f3": 0, "motiva": 0, "motivacion": 0, "motivaci\u00f3n": 0, "motivan": 0, "motivando": 0, "motivar": 0, "motivarno": 0, "motivaron": 0, "motivo": 0, "motiv\u00f3": 0, "motor": 0, "mototaxista": 0, "movadef": 0, "movemo": 0, "mover": 0, "movers": 0, "movida": 0, "movilizacion": 0, "movilizaci\u00f3n": 0, "movilizado": 0, "movilizan": 0, "movilizar\u00e1": 0, "movimiento": 0, "mov\u00eda": 0, "mr": 0, "mrta": 0, "mucha": 0, "muchedumbr": 0, "much\u00edsimo": 0, "muer": 0, "mueren": 0, "muert": 0, "muerta": 0, "muerto": 0, "muestra": 0, "muestran": 0, "muev": 0, "mujer": 0, "mujica": 0, "mulder": 0, "multa": 0, "multinacional": 0, "multipartidario": 0, "multipl": 0, "multiplican": 0, "multiplicaron": 0, "multiplicars": 0, "multitud": 0, "mundial": 0, "mundo": 0, "municipal": 0, "municipalidad": 0, "municipalizado": 0, "municipio": 0, "muriendo": 0, "muri\u00f3": 0, "muro": 0, "must": [0, 2], "mutuo": 0, "mu\u00f1oz": 0, "myst": [], "m\u00e1rgene": 0, "m\u00e1rtir": 0, "m\u00e1xima": 0, "m\u00e1xime": 0, "m\u00e1ximo": 0, "m\u00e9dica": 0, "m\u00e9dico": 0, "m\u00e9todo": 0, "m\u00e9xico": 0, "m\u00ednima": 0, "m\u00ednimament": 0, "m\u00ednimo": 0, "m\u00edtine": 0, "m\u00f3vil": 0, "m\u00f3vile": 0, "m\u00faltipl": 0, "m\u00fasico": 0, "n": [0, 2, 4], "nacida": 0, "nacido": 0, "naciendo": 0, "nacimiento": 0, "nacion": 0, "nacional": 0, "nacionalidad": 0, "nacionalismo": 0, "nacionalista": 0, "nacionalizacion": 0, "nacionalizaci\u00f3n": 0, "naci\u00f3": 0, "naci\u00f3n": 0, "nadi": 0, "naip": 0, "najar": 0, "nanci": 0, "naomi": 0, "naranja": 0, "narcoterrorista": 0, "narcotraficant": 0, "narcotr\u00e1fico": 0, "naric": 0, "narra": 0, "narrativa": 0, "natal": 0, "nation": 0, "natur": 0, "natural": 0, "naturaleza": 0, "naturalment": 0, "naval": 0, "nave": 0, "navegando": 0, "navegar": 0, "navegars": 0, "nazismo": 0, "na\u00edm": 0, "nebulosa": 0, "necesaria": 0, "necesariament": 0, "necesario": 0, "necesidad": 0, "necesita": 0, "necesitaba": 0, "necesitamo": 0, "necesitan": 0, "necesitar\u00e1": 0, "necesitar\u00eda": 0, "necio": 0, "necrofilia": 0, "necropsia": 0, "need": 3, "nefasta": 0, "nefasto": 0, "negaci\u00f3n": 0, "negado": 0, "negar": 0, "negarl": 0, "negaron": 0, "negars": 0, "negativa": 0, "negativo": 0, "negoci": 0, "negociacion": 0, "negociaci\u00f3n": 0, "negociar": 0, "negocio": 0, "negra": 0, "negro": 0, "neg\u00f3": 0, "nelson": 0, "neoliberalismo": 0, "netament": 0, "neto": 0, "network": 0, "networkx": 1, "neuhau": 0, "neurosci": 2, "neutral": 0, "neutralidad": 0, "new": 0, "nicaragua": 0, "nicol\u00e1": 0, "niega": 0, "niegu": 0, "nieta": 0, "night": 0, "ninguna": 0, "ninguneo": 0, "ninguno": 0, "ning\u00fan": 0, "nitidez": 0, "nivel": 0, "nivelar": 0, "ni\u00f1o": 0, "nobel": 0, "nobl": 0, "noch": 0, "nociva": 0, "nocturna": 0, "node_color": 0, "nodo": 0, "nombr": 0, "nombrado": 0, "nombramiento": 0, "nombrar": 0, "nomenklatura": 0, "nom\u00e1": 0, "none": 0, "noriega": 0, "norma": 0, "normal": 0, "normalicen": 0, "normalidad": 0, "normaliza": 0, "normalizaci\u00f3n": 0, "normalizado": 0, "normalment": 0, "normativa": 0, "normatividad": 0, "normativo": 0, "nort": 0, "norteamericana": 0, "norteamericano": 0, "norteam\u00e9rica": 0, "nota": 0, "notabl": 0, "notan": 0, "notar": 0, "note": 2, "notebook": [0, 2], "noticia": 0, "noticiero": 0, "notifica": 0, "notificacion": 0, "notificado": 0, "notoria": 0, "notoriedad": 0, "notorio": 0, "noubar": 0, "novato": 0, "novedoso": 0, "novel": 0, "novela": 0, "noventa": 0, "noviembr": 0, "nov\u00edsimo": 0, "np": [0, 4], "nt": 0, "nubarron": 0, "nublarno": 0, "nuca": 0, "nuev": 0, "nueva": 0, "nuevament": 0, "nuevo": 0, "nula": 0, "nulidad": 0, "nulo": 0, "numerosa": 0, "numeroso": 0, "numpi": [0, 4], "num\u00e9rica": 0, "num\u00e9rico": 0, "nunca": 0, "nutra": 0, "nutren": 0, "nutrido": 0, "nutrir": 0, "nutritivo": 0, "nx": 0, "n\u00e9stor": 0, "n\u00edtida": 0, "n\u00edtidament": 0, "n\u00famero": 0, "obama": 0, "obcecada": 0, "obedec": 0, "objecion": 0, "objeta": 0, "objetaban": 0, "objetando": 0, "objetiva": 0, "objetivo": 0, "objeto": 0, "obliga": 0, "obligacion": 0, "obligaci\u00f3n": 0, "obligada": 0, "obligado": 0, "obligan": 0, "obligar": 0, "obligarno": 0, "obligatoria": 0, "obligatoriedad": 0, "obligatorio": 0, "obra": 0, "obsecuencia": 0, "observacion": 0, "observaci\u00f3n": 0, "observada": 0, "observado": 0, "observador": 0, "observamo": 0, "observ\u00f3": 0, "obsesi\u00f3n": 0, "obsoleto": 0, "obstaculizaci\u00f3n": 0, "obstant": 0, "obstinado": 0, "obstrucci\u00f3n": 0, "obstruir": 0, "obst\u00e1culo": 0, "obten": 0, "obtenci\u00f3n": 0, "obtendr\u00e1": 0, "obtendr\u00eda": 0, "obtendr\u00edan": 0, "obtenerla": 0, "obtenga": 0, "obtengan": 0, "obtenido": 0, "obteniendo": 0, "obten\u00eda": 0, "obtien": 0, "obtienen": 0, "obtuvieron": 0, "obtuvo": 0, "obvia": 0, "obviaba": 0, "obvio": 0, "ocasion": 0, "ocasiona": 0, "ocasionado": 0, "ocasional": 0, "ocasionalment": 0, "ocasionando": 0, "ocasionar": 0, "ocasionaron": 0, "ocasionar\u00eda": 0, "ocasion\u00f3": 0, "ocasi\u00f3n": 0, "occident": 0, "ocd": 0, "ocejo": 0, "ochenta": 0, "ocho": 0, "ocma": 0, "octogenario": 0, "octubr": 0, "ocultar": 0, "ocupa": 0, "ocupaba": 0, "ocupaci\u00f3n": 0, "ocupado": 0, "ocupan": 0, "ocupando": 0, "ocupar": 0, "ocuparon": 0, "ocupar\u00e1n": 0, "ocupen": 0, "ocup\u00f3": 0, "ocurr": 0, "ocurra": 0, "ocurren": 0, "ocurrido": 0, "ocurriendo": 0, "ocurrir": 0, "ocurrir\u00e1": 0, "ocurri\u00f3": 0, "ocurr\u00eda": 0, "odia": 0, "odio": 0, "oea": 0, "ofensa": 0, "ofensiva": 0, "ofensivo": 0, "oferta": 0, "ofertant": 0, "off": [2, 3], "offer": 0, "ofici": 0, "oficial": 0, "oficialista": 0, "oficialment": 0, "oficina": 0, "oficio": 0, "ofrec": 0, "ofrecen": 0, "ofrecida": 0, "ofrecido": 0, "ofreciendo": 0, "ofreciera": 0, "ofrecieron": 0, "ofrecimiento": 0, "ofreci\u00e9ndono": 0, "ofreci\u00f3": 0, "ofrec\u00eda": 0, "ofrezca": 0, "ofrezcan": 0, "often": 0, "ojal\u00e1": 0, "ojeriza": 0, "ojo": 0, "ola": 0, "oligopolio": 0, "olivera": 0, "olivo": 0, "olla": 0, "ollanta": 0, "olvid": 0, "olvidada": 0, "olvidar": 0, "olvidars": 0, "olvidemo": 0, "omc": 0, "omn\u00edmodo": 0, "one": 2, "onli": 0, "onp": 0, "opacidad": 0, "opaco": 0, "opcion": 0, "opci\u00f3n": 0, "open": 0, "openli": 0, "operacion": 0, "operaci\u00f3n": 0, "operada": 0, "operador": 0, "operan": 0, "operandi": 0, "operar": 0, "operar\u00e1": 0, "operativa": 0, "operativo": 0, "operen": 0, "opereta": 0, "opinado": 0, "opinan": 0, "opinar": 0, "opinion": 0, "opini\u00f3n": 0, "opin\u00f3": 0, "opon": 0, "oponent": 0, "oponers": 0, "oportuna": 0, "oportunidad": 0, "oportuno": 0, "oposici\u00f3n": 0, "opositor": 0, "oprim": 0, "oprimido": 0, "oprobiosa": 0, "optado": 0, "optar": 0, "optaron": 0, "optimismo": 0, "optimista": 0, "optimizaci\u00f3n": 0, "option": 0, "opt\u00f3": 0, "opuesta": 0, "opuesto": 0, "oral": 0, "orden": 0, "ordena": 0, "ordenaba": 0, "ordenada": 0, "ordenadament": 0, "ordenado": 0, "ordenamiento": 0, "ordenando": 0, "ordenar": 0, "orden\u00f3": 0, "orderli": 0, "org": 2, "organic": 0, "organismo": 0, "organizacion": 0, "organizaci\u00f3n": 0, "organizada": 0, "organizado": 0, "organizar": 0, "organizaron": 0, "organiz\u00f3": 0, "orgullosa": 0, "org\u00e1nica": 0, "orient": 0, "orientaci\u00f3n": 0, "orientado": 0, "orientar": 0, "origen": 0, "origin": 0, "originado": 0, "original": 0, "originalment": 0, "originario": 0, "origin\u00f3": 0, "orilla": 0, "orquestada": 0, "orquestado": 0, "ortodoxa": 0, "osama": 0, "oscilando": 0, "oscura": 0, "oscurament": 0, "oscurantismo": 0, "oscurecido": 0, "oscuridad": 0, "oscuro": 0, "ospina": 0, "ostens": 0, "ostenta": 0, "ostentaba": 0, "ostentan": 0, "ostentar\u00eda": 0, "otan": 0, "other": [0, 3], "otorga": 0, "otorgado": 0, "otorgan": 0, "otorgar": 0, "otorgaron": 0, "otorguen": 0, "otra": 0, "otrora": 0, "our": 0, "out": [0, 4], "outcom": 0, "output": 3, "output_filenam": 0, "outsid": 0, "ovaci\u00f3n": 0, "overview": 2, "ox\u00edgeno": 0, "oy": 0, "o\u00eddo": 0, "o\u00edr": 0, "pablo": 0, "paciencia": 0, "pacient": 0, "pacientement": 0, "pacificaci\u00f3n": 0, "pacificada": 0, "pacificar": 0, "pactado": 0, "pacto": 0, "pac\u00edfica": 0, "pac\u00edficament": 0, "pac\u00edfico": 0, "padec": 0, "padecen": 0, "padr": 0, "padr\u00f3n": 0, "pagado": 0, "pagamo": 0, "pagan": 0, "pagando": 0, "pagar": 0, "page": [2, 3], "pago": 0, "pagu": 0, "paguen": 0, "pakist\u00e1n": 0, "palabra": 0, "palac": 0, "palacio": 0, "palac\u00edn": 0, "palanca": 0, "paliar": 0, "paliativo": 0, "palmaria": 0, "palo": 0, "palomino": 0, "pan": 0, "panda": 0, "pandem": 0, "pandemia": 0, "pandilla": 0, "panel": 0, "panfleto": 0, "panorama": 0, "pantalla": 0, "pantallazo": 0, "papa": 0, "papel": 0, "papeleta": 0, "papel\u00f3n": 0, "paquet": 0, "par": 0, "para": 1, "parada": 0, "paradigma": 0, "paradigm\u00e1tico": 0, "parado": 0, "paralelo": 0, "paralizaci\u00f3n": 0, "paralizada": 0, "paralizado": 0, "paralizar": 0, "paramilitar": 0, "parar": 0, "para\u00edso": 0, "parcial": 0, "parcializaci\u00f3n": 0, "parcializado": 0, "parcialment": 0, "pare": 0, "parec": 0, "parecen": 0, "parecer\u00eda": 0, "parecido": 0, "pareciera": 0, "pareci\u00f3": 0, "parec\u00eda": 0, "pareja": 0, "parezca": 0, "pari": 0, "paria": 0, "parida": 0, "parient": 0, "pariona": 0, "paritaria": 0, "parlamentaria": 0, "parlamentario": 0, "parlamento": 0, "parliamentari": 0, "paro": 0, "paroxismo": 0, "part": 0, "parten": 0, "particip": 0, "participaci\u00f3n": 0, "participado": 0, "participan": 0, "participando": 0, "participant": 0, "participar": 0, "participaron": 0, "participar\u00e1n": 0, "participen": 0, "particip\u00f3": 0, "particular": 0, "particularli": 0, "particularment": 0, "partida": 0, "partidaria": 0, "partidario": 0, "partido": 0, "partir": 0, "part\u00edcip": 0, "par\u00e1lisi": 0, "par\u00e1sito": 0, "pasa": 0, "pasada": 0, "pasado": 0, "pasaj": 0, "pasajero": 0, "pasan": 0, "pasando": 0, "pasar": 0, "pasaron": 0, "pasars": 0, "pasar\u00e1": 0, "pasar\u00e1n": 0, "pasar\u00e9": 0, "pasco": 0, "pase": 0, "pasen": 0, "pasibl": 0, "pasion": 0, "pasivo": 0, "pasi\u00f3n": 0, "paslei": 2, "pasmo": 0, "pasmoso": 0, "paso": 0, "pasquali": 0, "pas\u00f3": 0, "patada": 0, "patearla": 0, "patent": 0, "patent\u00f3": 0, "path": 3, "patria": 0, "patricia": 0, "patrimoni": 0, "patrimonio": 0, "patriota": 0, "patr\u00f3n": 0, "paul": 0, "paulatinament": 0, "paulatino": 0, "paulo": 0, "pausa": 0, "pauta": 0, "pavorosa": 0, "pavoroso": 0, "paz": 0, "pa\u00eds": 0, "pa\u00f1o": 0, "pbi": 0, "pcm": 0, "pd": 0, "pea": 0, "peaj": 0, "pecado": 0, "pecho": 0, "peculado": 0, "pedazo": 0, "pedido": 0, "pedir": 0, "pedirl": 0, "pedirs": 0, "pedregoso": 0, "pegada": 0, "pelea": 0, "pele\u00f3": 0, "peligraban": 0, "peligro": 0, "peligrosa": 0, "peligrosament": 0, "peligroso": 0, "pelo": 0, "pelosi": 0, "pelotudec": 0, "pena": 0, "penada": 0, "penal": 0, "penalista": 0, "pend": 0, "pendiendo": 0, "pendient": 0, "penitenciario": 0, "penosa": 0, "pensaba": 0, "pensado": 0, "pensamiento": 0, "pensamo": 0, "pensando": 0, "pensant": 0, "pensar": 0, "pensaron": 0, "pension": 0, "pensionista": 0, "pensi\u00f3n": 0, "pens\u00e1bamo": 0, "peopl": 0, "peor": 0, "peque\u00f1a": 0, "peque\u00f1o": 0, "percepci\u00f3n": 0, "perci": 0, "percib": 0, "perciben": 0, "percibido": 0, "percibieran": 0, "percibi\u00f3": 0, "percib\u00eda": 0, "percuda": 0, "percuden": 0, "percudirs": 0, "perdedor": 0, "perdedora": 0, "perder": 0, "perder\u00e1": 0, "perder\u00eda": 0, "perder\u00edamo": 0, "perdida": 0, "perdido": 0, "perdiendo": 0, "perdiera": 0, "perdieron": 0, "perdigon": 0, "perdi\u00f3": 0, "perdonarl": 0, "perdura": 0, "perdurar": 0, "perentorio": 0, "perfecci\u00f3n": 0, "perfecta": 0, "perfectament": 0, "perfil": 0, "perfila": 0, "perfilan": 0, "perforada": 0, "perform": 0, "periferia": 0, "periodismo": 0, "periodista": 0, "periodo": 1, "period\u00edstica": 0, "period\u00edstico": 0, "peri\u00f3dicament": 0, "perjudica": 0, "perjudicada": 0, "perjudicado": 0, "perjudican": 0, "perjudicar": 0, "perjudicarlo": 0, "perjudicars": 0, "perjudic\u00f3": 0, "perjuicio": 0, "permanec": 0, "permanecemo": 0, "permanecen": 0, "permanecies": 0, "permanencia": 0, "permanent": 0, "permanentement": 0, "permanezca": 0, "permanezcan": 0, "permisivo": 0, "permiso": 0, "permit": 0, "permita": 0, "permiten": 0, "permitido": 0, "permitiendo": 0, "permitieron": 0, "permitir": 0, "permitirno": 0, "permitirs": 0, "permitir\u00e1": 0, "permitir\u00eda": 0, "permiti\u00e9ndol": 0, "permiti\u00f3": 0, "permit\u00eda": 0, "permit\u00edan": 0, "perm\u00edtem": 0, "perniciosa": 0, "pernicioso": 0, "pero": 0, "perogrullada": 0, "perorata": 0, "perpetrada": 0, "perpetrado": 0, "perpetr\u00f3": 0, "perpetuar": 0, "perpetuars": 0, "perpetuo": 0, "perra": 0, "persecuci\u00f3n": 0, "perseguido": 0, "perseguirno": 0, "persigan": 0, "persigu": 0, "persiguen": 0, "persigui\u00f3": 0, "persist": 0, "persista": 0, "persisten": 0, "persistencia": 0, "persistent": 0, "persistir": 0, "persistir\u00e1": 0, "persistir\u00e1n": 0, "person": 0, "persona": 0, "personaj": 0, "personal": 0, "personalidad": 0, "personalizada": 0, "personalment": 0, "personero": 0, "perspect": 0, "perspectiva": 0, "pertenec": 0, "pertenecen": 0, "pertenecer\u00edan": 0, "pertenecient": 0, "pertinencia": 0, "pertrecho": 0, "perturbadora": 0, "perturban": 0, "peru": 0, "peruana": 0, "peruano": 0, "peruvian": 0, "perversa": 0, "per\u00edodo": 0, "pesa": 0, "pesada": 0, "pesadilla": 0, "pesan": 0, "pesar": 0, "pesar\u00e1": 0, "pese": 0, "peso": 0, "pesquer\u00eda": 0, "pesquisa": 0, "pest": 0, "pe\u00f3n": 0, "pfizer": 0, "pfizerbiontech": 0, "pichari": 0, "pico": 0, "picota": 0, "pide": 0, "piden": 0, "pidi\u00f3": 0, "pie": 0, "piedad": 0, "piedra": 0, "piel": 0, "piensan": 0, "pierd": 0, "pierda": 0, "pierden": 0, "pierna": 0, "piero": 0, "pieza": 0, "pifiado": 0, "pilar": 0, "piloto": 0, "pinchazo": 0, "pink": 0, "pinochet": 0, "pintar": 0, "pinza": 0, "pip": 0, "piquet": 0, "pirueta": 0, "pisa": 0, "pisado": 0, "pisco": 0, "piso": 0, "pista": 0, "pistola": 0, "piura": 0, "pizarro": 0, "pi\u00f1era": 0, "placa": 0, "place": 0, "plagado": 0, "plai": 0, "plan": 0, "plana": 0, "plancha": 0, "plane": 0, "planeada": 0, "planeado": 0, "planeta": 0, "planificaci\u00f3n": 0, "planillon": 0, "plano": 0, "plantea": 0, "planteaba": 0, "planteada": 0, "planteado": 0, "planteamiento": 0, "plantean": 0, "planteando": 0, "plantear": 0, "plantears": 0, "plante\u00f3": 0, "planton": 0, "plant\u00f3n": 0, "plata": 0, "plataforma": 0, "plaza": 0, "plazo": 0, "plebiscitaria": 0, "plebiscito": 0, "plegado": 0, "plena": 0, "plenament": 0, "plenario": 0, "pleno": 0, "plot": 4, "plt": [0, 4], "plural": 0, "pluralidad": 0, "pl\u00e1stico": 0, "pl\u00e9tora": 0, "pl\u00e9yad": 0, "pm": 0, "pmi": 0, "pnp": 0, "poblacion": 0, "poblaci\u00f3n": 0, "poblado": 0, "poblador": 0, "pobr": 0, "pobreza": 0, "poca": 0, "poco": 0, "podamo": 0, "podemo": 0, "poder": 0, "podido": 0, "podremo": 0, "podr\u00e1": 0, "podr\u00e1n": 0, "podr\u00eda": 0, "podr\u00edamo": 0, "podr\u00edan": 0, "pod\u00eda": 0, "pod\u00edan": 0, "polar": 0, "polarizaci\u00f3n": 0, "polarizada": 0, "polarizado": 0, "polici": 0, "policial": 0, "polic\u00eda": 0, "polit": 0, "politic": 0, "politizar": 0, "poll": 0, "polo": 0, "pol\u00e9mica": 0, "pol\u00e9mico": 0, "pol\u00edtica": 0, "pol\u00edticament": 0, "pol\u00edtico": 0, "ponderaci\u00f3n": 0, "ponderada": 0, "pondr\u00e1": 0, "pondr\u00e1n": 0, "pone": 0, "ponen": 0, "ponent": 0, "poner": 0, "ponerl": 0, "ponerlo": 0, "ponerno": 0, "poners": 0, "ponga": 0, "pongamo": 0, "pongan": 0, "pongo": 0, "poniendo": 0, "poni\u00e9ndol": 0, "pon\u00e9rsela": 0, "pon\u00eda": 0, "popular": 0, "popularidad": 0, "populismo": 0, "populista": 0, "populoso": 0, "por": 0, "porcentaj": 0, "porcentu": 0, "porcentual": 0, "porci\u00f3n": 0, "porfiadament": 0, "porrazo": 0, "port": 0, "porta": 0, "portada": 0, "portal": 0, "portavoc": 0, "portero": 0, "posaba": 0, "poseer": 0, "poseleccion": 0, "posibilidad": 0, "posibl": 0, "posiblement": 0, "posicion": 0, "posicionada": 0, "posici\u00f3n": 0, "posit": 0, "positiva": 0, "positivo": 0, "pospandemia": 0, "posponers": 0, "posponiendo": 0, "pospuesto": 0, "possibl": 0, "post": [0, 4], "posta": 0, "postal": 0, "postergaci\u00f3n": 0, "postergado": 0, "postergar": 0, "postergars": 0, "postergu": 0, "posteridad": 0, "posterior": 0, "posterioridad": 0, "posteriorment": 0, "postoperatoria": 0, "postpandemia": 0, "postula": 0, "postulacion": 0, "postulaci\u00f3n": 0, "postulado": 0, "postulant": 0, "postular": 0, "postul\u00f3": 0, "postura": 0, "posverdad": 0, "potabl": 0, "potenci": 0, "potencia": 0, "potencial": 0, "potencialment": 0, "potenciar": 0, "potent": 0, "power": [0, 2], "practicado": 0, "pradera": 0, "prado": 0, "pragm\u00e1tica": 0, "preacuerdo": 0, "prebenda": 0, "precaria": 0, "precaric": 0, "precariedad": 0, "precaucion": 0, "precauci\u00f3n": 0, "precedent": 0, "preciado": 0, "preciamo": 0, "precio": 0, "precisa": 0, "precisado": 0, "precisament": 0, "precisar": 0, "precisara": 0, "precision": 0, "precisi\u00f3n": 0, "preciso": 0, "precis\u00f3": 0, "predecesor": 0, "predestinado": 0, "predict": [0, 2], "predictibilidad": 0, "predio": 0, "predisponga": 0, "predominio": 0, "preeminencia": 0, "prefer": 0, "preferencia": 0, "preferencial": 0, "preferimo": 0, "preferir\u00edan": 0, "prefier": 0, "prefieren": 0, "prefirieron": 0, "pregunta": 0, "preguntar": 0, "preguntarno": 0, "preguntars": 0, "prejuicio": 0, "prelaci\u00f3n": 0, "prelado": 0, "preliminar": 0, "prematuro": 0, "premisa": 0, "premonici\u00f3n": 0, "premunida": 0, "prenda": 0, "prenders": 0, "prensa": 0, "preocupa": 0, "preocupacion": 0, "preocupaci\u00f3n": 0, "preocupada": 0, "preocupado": 0, "preocupan": 0, "preocupant": 0, "preocupar": 0, "preocuparno": 0, "preocuparon": 0, "preocupar\u00e1": 0, "prepandemia": 0, "preparaba": 0, "preparaci\u00f3n": 0, "preparada": 0, "preparado": 0, "preparar": 0, "preparars": 0, "preparemo": 0, "prepar\u00e1ndos": 0, "preponderancia": 0, "preponderant": 0, "prepotencia": 0, "prerrepublicano": 0, "presagiar": 0, "prescindencia": 0, "presenc": [0, 3], "presenci": 0, "presencia": 0, "presencialment": 0, "presenciar": 0, "present": 0, "presenta": 0, "presentacion": 0, "presentaci\u00f3n": 0, "presentada": 0, "presentado": 0, "presentador": 0, "presentan": 0, "presentando": 0, "presentar": 0, "presentaron": 0, "presentars": 0, "presentar\u00eda": 0, "presenten": 0, "present\u00f3": 0, "preservaci\u00f3n": 0, "preservando": 0, "preservar": 0, "preservarla": 0, "presidenci": 0, "presidencia": 0, "presidencial": 0, "president": 0, "presidenta": 0, "presidida": 0, "presidido": 0, "presion": 0, "presiona": 0, "presionar": 0, "presion\u00f3": 0, "presi\u00f3n": 0, "preso": 0, "press": 0, "prest": 0, "presta": 0, "prestado": 0, "prestamo": 0, "prestarl": 0, "prestaron": 0, "presten": 0, "prestigio": 0, "prest\u00f3": 0, "presumiblement": 0, "presunta": 0, "presuntament": 0, "presunto": 0, "presupuest": 0, "presupuesto": 0, "pretend": 0, "pretenda": 0, "pretendan": 0, "pretenden": 0, "pretendida": 0, "pretendiendo": 0, "pretend\u00eda": 0, "pretensi\u00f3n": 0, "pretexto": 0, "prevalec": 0, "prevalencia": 0, "prevalezca": 0, "prevalezcan": 0, "prevenci\u00f3n": 0, "prevengan": 0, "prevenir": 0, "prevent": 0, "preventiva": 0, "prever": 0, "previa": 0, "previament": 0, "previo": 0, "previs": 0, "previsional": 0, "prevista": 0, "previsto": 0, "prev\u00e9": 0, "primado": 0, "primando": 0, "primar": 0, "primaria": 0, "primar\u00edan": 0, "primen": 0, "primer": 0, "primera": 0, "primero": 0, "primordialment": 0, "princip": 0, "principal": 0, "principalment": 0, "principio": 0, "print": [0, 3], "prioric": 0, "prioricen": 0, "prioridad": 0, "prioritario": 0, "priorizaci\u00f3n": 0, "priorizar": 0, "prioriz\u00f3": 0, "prisa": 0, "prision": 0, "prisi\u00f3n": 0, "privada": 0, "privado": 0, "privat": 0, "privatizaci\u00f3n": 0, "privilegiado": 0, "privilegio": 0, "pro": 0, "probabilidad": 0, "probabl": 0, "probablement": 0, "probada": 0, "probadament": 0, "probado": 0, "probar": 0, "probar\u00e1n": 0, "problema": 0, "probo": 0, "proced": 0, "proceda": 0, "proceden": 0, "procedent": 0, "proceder\u00e1": 0, "procedimiento": 0, "procesada": 0, "procesado": 0, "procesar": 0, "proceso": 0, "process": 0, "proclam": 0, "proclama": 0, "proclamaba": 0, "proclamaci\u00f3n": 0, "proclamado": 0, "proclamar": 0, "proclamen": 0, "proclam\u00f3": 0, "procura": 0, "procurador": 0, "procuradur\u00eda": 0, "procurar": 0, "procurarl": 0, "produc": 0, "producci\u00f3n": 0, "producen": 0, "producida": 0, "producido": 0, "produciendo": 0, "producir": 0, "producirs": 0, "producir\u00e1": 0, "productiva": 0, "productivo": 0, "producto": 0, "productor": 0, "produjeron": 0, "produjes": 0, "produjo": 0, "produzca": 0, "produzcan": 0, "profe": 0, "profesa": 0, "profesan": 0, "profesion": 0, "profesional": 0, "profesionalismo": 0, "profesi\u00f3n": 0, "profesor": [0, 1], "profess": 0, "profunda": 0, "profundament": 0, "profundic": 0, "profundidad": 0, "profundiza": 0, "profundizaci\u00f3n": 0, "profundizado": 0, "profundizan": 0, "profundizar": 0, "profundiz\u00e1ndos": 0, "profundiz\u00f3": 0, "profundo": 0, "profusi\u00f3n": 0, "progenitora": 0, "programa": 0, "programada": 0, "programado": 0, "program\u00e1tica": 0, "program\u00e1tico": 0, "progresista": 0, "progresiva": 0, "progresivament": 0, "progresivo": 0, "progreso": 0, "prohibicion": 0, "prohibici\u00f3n": 0, "prohibida": 0, "prohibir": 0, "prohibirla": 0, "prohibitivo": 0, "proh\u00edb": 0, "project": 0, "prolijo": 0, "prolongada": 0, "prolongado": 0, "promedio": 0, "promesa": 0, "promet": 0, "prometen": 0, "prometido": 0, "prometi\u00f3": 0, "prominent": 0, "promocionada": 0, "promocionar": 0, "promoci\u00f3n": 0, "promotor": 0, "promov": 0, "promover\u00e1": 0, "promovida": 0, "promovido": 0, "promoviendo": 0, "promovieron": 0, "promovi\u00f3": 0, "promuev": 0, "promueva": 0, "promueven": 0, "promulgaci\u00f3n": 0, "promulgada": 0, "promulgado": 0, "promulgan": 0, "promulgar": 0, "pronta": 0, "prontament": 0, "prontitud": 0, "pronto": 0, "prontuariado": 0, "prontuario": 0, "pronunciado": 0, "pronunciamiento": 0, "pronuncian": 0, "pronunciars": 0, "pronuncien": 0, "pronunci\u00f3": 0, "pron\u00f3stico": 0, "prop_cycl": 4, "propagaci\u00f3n": 0, "propagan": 0, "propaganda": 0, "propagand\u00edstica": 0, "propalado": 0, "propalar": 0, "propenso": 0, "properli": 2, "propia": 0, "propiciado": 0, "propician": 0, "propiciando": 0, "propiciar": 0, "propiciaron": 0, "propicien": 0, "propicio": 0, "propici\u00f3": 0, "propiedad": 0, "propietaria": 0, "propietario": 0, "propinada": 0, "propio": 0, "propon": 0, "propondr\u00e1": 0, "proponen": 0, "proponerla": 0, "proponga": 0, "propongan": 0, "proponiendo": 0, "proponi\u00e9ndol": 0, "propon\u00edan": 0, "proporcion": 0, "proporcionada": 0, "proporcionar\u00eda": 0, "proporcion\u00f3": 0, "proporci\u00f3n": 0, "propuesta": 0, "propuesto": 0, "propugnan": 0, "propuso": 0, "prop\u00f3sito": 0, "prorrogar": 0, "proscripcion": 0, "proscripci\u00f3n": 0, "proseguir": 0, "proseguir\u00e1": 0, "proselitista": 0, "prosenderista": 0, "prosper": 0, "pros\u00e9lito": 0, "protagonismo": 0, "protagonista": 0, "protagonizado": 0, "protagonizaron": 0, "protagoniz\u00f3": 0, "protag\u00f3nica": 0, "protag\u00f3nico": 0, "proteccionismo": 0, "protecci\u00f3n": 0, "protector": 0, "proteg": 0, "protegers": 0, "protegida": 0, "protegido": 0, "protegi\u00f3": 0, "protesta": 0, "protestaban": 0, "protestado": 0, "protestar": 0, "protestars": 0, "protocolar": 0, "protocolo": 0, "prove": 0, "provea": 0, "provecho": 0, "proveedor": 0, "proveer": 0, "provenga": 0, "provenient": 0, "provenir": 0, "provienen": 0, "provincia": 0, "provincial": 0, "provinciano": 0, "provinieron": 0, "provision": 0, "provisi\u00f3n": 0, "provoca": 0, "provocaci\u00f3n": 0, "provocada": 0, "provocado": 0, "provocan": 0, "provocando": 0, "provocar": 0, "provocasen": 0, "provoc\u00f3": 0, "provoquen": 0, "proximidad": 0, "proyeccion": 0, "proyecci\u00f3n": 0, "proyectado": 0, "proyectar": 0, "proyectil": 0, "proyecto": 0, "prudenci": 0, "prudencia": 0, "prudent": 0, "prueba": 0, "prurito": 0, "pr\u00e1ctica": 0, "pr\u00e1cticament": 0, "pr\u00e1ctico": 0, "pr\u00e9stamo": 0, "pr\u00f3cere": 0, "pr\u00f3fugo": 0, "pr\u00f3xima": 0, "pr\u00f3ximo": 0, "psicol\u00f3gica": 0, "psicosoci": 0, "psicosocial": 0, "publica": 0, "publicacion": 0, "publicaci\u00f3n": 0, "publicada": 0, "publicado": 0, "publicamo": 0, "publicar": 0, "publicaron": 0, "publicars": 0, "publicar\u00e1": 0, "publicidad": 0, "publicitario": 0, "public\u00f3": 0, "pucp": 0, "pudiera": 0, "pudieran": 0, "pudieron": 0, "pudiesen": 0, "pudo": 0, "pudrirs": 0, "pue": 0, "pueblo": 0, "pued": 0, "pueda": 0, "puedan": 0, "pueden": 0, "puent": 0, "puerta": 0, "puerto": 0, "puesta": 0, "puesto": 0, "pugna": 0, "pujant": 0, "pulla": 0, "pullazo": 0, "pulsion": 0, "pulsi\u00f3n": 0, "pulso": 0, "punibl": 0, "puno": 0, "punta": 0, "puntaj": 0, "puntero": 0, "punto": 0, "puntual": 0, "puntualidad": 0, "puntualizaci\u00f3n": 0, "puntualizan": 0, "purament": 0, "purpos": 2, "pusieran": 0, "pusieron": 0, "puso": 0, "pu\u00f1a": 0, "pu\u00f1al": 0, "pyplot": [0, 4], "pyvi": 1, "p\u00e1gina": 0, "p\u00e1rrafo": 0, "p\u00e9rdida": 0, "p\u00e9rez": 0, "p\u00e9sima": 0, "p\u00e9simo": 0, "p\u00edldora": 0, "p\u00edrrica": 0, "p\u00f3lvora": 0, "p\u00fablica": 0, "p\u00fablicament": 0, "p\u00fablico": 0, "qaeda": 0, "que": 1, "quebrar": 0, "quebrarm": 0, "qued": 0, "queda": 0, "quedado": 0, "quedan": 0, "quedando": 0, "quedar": 0, "quedarno": 0, "quedaron": 0, "quedars": 0, "quedar\u00e1": 0, "quedar\u00e1n": 0, "queden": 0, "qued\u00f3": 0, "queja": 0, "quejamo": 0, "quepamo": 0, "quepan": 0, "queramo": 0, "queremo": 0, "querer": 0, "querido": 0, "querr\u00e1": 0, "querr\u00eda": 0, "quer\u00eda": 0, "quer\u00edan": 0, "quesqu\u00e9n": 0, "queue": 0, "quick": 0, "quiebr": 0, "quier": 0, "quiera": 0, "quieran": 0, "quieren": 0, "quiero": 0, "quietud": 0, "quimera": 0, "quinc": 0, "quincena": 0, "quinquenio": 0, "quinto": 0, "quir\u00fargicament": 0, "quir\u00fargico": 0, "quisiera": 0, "quisieran": 0, "quisieron": 0, "quiso": 0, "quisp": 0, "quita": 0, "quitado": 0, "quitarl": 0, "quit\u00e1ndol": 0, "quiz\u00e1": 0, "qui\u00e9n": 0, "quo": 0, "qu\u00f3rum": 0, "r": 0, "race": 0, "racionalidad": 0, "racismo": 0, "racista": 0, "radial": 0, "radic": 0, "radical": 0, "radicalismo": 0, "radican": 0, "radio": 0, "rafael": 0, "rajatabla": 0, "ralentizaci\u00f3n": 0, "ramiro": 0, "ramsai": 2, "ram\u00f3n": 0, "randn": 4, "random": 4, "rang": 4, "rango": 0, "rapidez": 0, "rasero": 0, "rastrear": 0, "rastreo": 0, "ratificada": 0, "ratificado": 0, "ratificamo": 0, "ratificando": 0, "ratificar": 0, "ratific\u00f3": 0, "raza": 0, "razon": 0, "razzia": 0, "raz\u00f3n": 0, "ra\u00edz": 0, "rcparam": 4, "reaccion": 0, "reaccion\u00f3": 0, "reacci\u00f3n": 0, "reach": 0, "reactivaci\u00f3n": 0, "reactivar": 0, "reafirman": 0, "reafirmar": 0, "reafirmars": 0, "reafirm\u00f3": 0, "real": 0, "realic": 0, "realicen": 0, "realidad": 0, "realista": 0, "realiti": 0, "realiza": 0, "realizaci\u00f3n": 0, "realizada": 0, "realizado": 0, "realizamo": 0, "realizando": 0, "realizar": 0, "realizaron": 0, "realizars": 0, "realizar\u00e1": 0, "realiz\u00f3": 0, "realment": 0, "reanimar": 0, "rebaja": 0, "reba\u00f1o": 0, "rebeld": 0, "rebeld\u00eda": 0, "rebelion": 0, "rebeli\u00f3n": 0, "rebot": 0, "reca": 0, "recaer": 0, "recaer\u00e1": 0, "recambio": 0, "recarga": 0, "recaud": 0, "recaudaci\u00f3n": 0, "recaudado": 0, "recaudar": 0, "recauden": 0, "recaudo": 0, "reca\u00eddo": 0, "receiv": 0, "recelo": 0, "recepcionar": 0, "recepci\u00f3n": 0, "receptor": 0, "recesion": 0, "receta": 0, "rechaza": 0, "rechazaba": 0, "rechazada": 0, "rechazado": 0, "rechazamo": 0, "rechazar": 0, "rechazaron": 0, "rechazo": 0, "rechaz\u00f3": 0, "recib": 0, "reciban": 0, "reciben": 0, "recibida": 0, "recibido": 0, "recibiendo": 0, "recibieran": 0, "recibieron": 0, "recibimo": 0, "recibir": 0, "recibir\u00e1n": 0, "recibi\u00f3": 0, "recient": 0, "recientement": 0, "recinto": 0, "recio": 0, "recitaba": 0, "recitacion": 0, "recitaci\u00f3n": 0, "recitado": 0, "reci\u00e9n": 0, "reclam": 0, "reclama": 0, "reclaman": 0, "reclamando": 0, "reclamar": 0, "reclamo": 0, "reclam\u00e1rselo": 0, "recluido": 0, "reclusi\u00f3n": 0, "recluso": 0, "reclutador": 0, "recobrar": 0, "recobren": 0, "recog": 0, "recogen": 0, "recogida": 0, "recogido": 0, "recogi\u00f3": 0, "recoja": 0, "recolecci\u00f3n": 0, "recolectan": 0, "recomendacion": 0, "recomendaci\u00f3n": 0, "recomendado": 0, "recomend\u00f3": 0, "recomienda": 0, "recompensa": 0, "recompon": 0, "reconciliaci\u00f3n": 0, "reconectar": 0, "reconoc": 0, "reconocemo": 0, "reconocen": 0, "reconocido": 0, "reconocimiento": 0, "reconoci\u00f3": 0, "reconozcan": 0, "reconquista": 0, "reconsideraci\u00f3n": 0, "reconsiderar": 0, "reconstrucci\u00f3n": 0, "reconstruir": 0, "reconstruyen": 0, "reconteo": 0, "reconversi\u00f3n": 0, "recordaban": 0, "recordado": 0, "recordamo": 0, "recordar": 0, "recordarno": 0, "recordaron": 0, "recordatorio": 0, "recordemo": 0, "record\u00f3": 0, "recorr": 0, "recorren": 0, "recorrido": 0, "recortada": 0, "recortar": 0, "recriminacion": 0, "recrudec": 0, "rectificars": 0, "rector": 0, "recuento": 0, "recuerd": 0, "recuerda": 0, "recuerdo": 0, "recular": 0, "recuper": 0, "recupera": 0, "recuperaci\u00f3n": 0, "recuperado": 0, "recuperamo": 0, "recuperando": 0, "recuperar": 0, "recuperars": 0, "recuperen": 0, "recuper\u00e1ndos": 0, "recuper\u00f3": 0, "recurr": 0, "recurrir": 0, "recurso": 0, "red": 0, "redacci\u00f3n": 0, "redactada": 0, "redactado": 0, "redactar": 0, "redactar\u00e1n": 0, "rede": 0, "redefinici\u00f3n": 0, "redefinir": 0, "redistribuci\u00f3n": 0, "reducci\u00f3n": 0, "reducen": 0, "reducida": 0, "reducido": 0, "reduciendo": 0, "reducir": 0, "reducirla": 0, "reduci\u00e9ndolo": 0, "redujo": 0, "redund": 0, "reelecci\u00f3n": 0, "reelegido": 0, "reelegirs": 0, "reemplac": 0, "reemplazada": 0, "reemplazado": 0, "reemplazant": 0, "reemplazar": 0, "reemplazar\u00eda": 0, "reemplazo": 0, "reencontrarno": 0, "reencuentro": 0, "reescribir": 0, "reestrenar\u00eda": 0, "reestreno": 0, "refer": 2, "referencia": 0, "referent": 0, "referida": 0, "referido": 0, "referimo": 0, "referirs": 0, "refer\u00e9ndum": 0, "refer\u00edan": 0, "refier": 0, "refirieron": 0, "refiri\u00e9ndos": 0, "refiri\u00f3": 0, "reflector": 0, "refleja": 0, "reflejan": 0, "reflejando": 0, "reflejen": 0, "reflejo": 0, "reflexion": 0, "reflexionar": 0, "reflexionen": 0, "reflexiva": 0, "reflexi\u00f3n": 0, "reforma": 0, "reforman": 0, "reforzada": 0, "reforzamiento": 0, "reforzar": 0, "refuerzan": 0, "refuerzo": 0, "refugio": 0, "refutada": 0, "regal": 0, "regalo": 0, "regal\u00eda": 0, "rega\u00f1adient": 0, "region": 0, "regional": 0, "regir\u00e1": 0, "regir\u00e1n": 0, "regir\u00edan": 0, "registra": 0, "registrada": 0, "registrado": 0, "registran": 0, "registraron": 0, "registrar\u00e1n": 0, "registro": 0, "registr\u00f3": 0, "regi\u00f3n": 0, "regla": 0, "reglamento": 0, "regocija": 0, "regresan": 0, "regresar": 0, "regresiva": 0, "regreso": 0, "regres\u00f3": 0, "regul": 0, "regulacion": 0, "regulaci\u00f3n": 0, "regulador": 0, "reguladora": 0, "regular": [0, 2], "regularidad": 0, "regularment": 0, "reg\u00edmen": 0, "rehac": 0, "rehen": 0, "rehuirla": 0, "rehuyendo": 0, "rei": 0, "rein": 0, "reinfecci\u00f3n": 0, "reingenier\u00eda": 0, "reinician": 0, "reinicio": 0, "reiteraci\u00f3n": 0, "reiterada": 0, "reiteradament": 0, "reiterado": 0, "reiteraron": 0, "reivindicado": 0, "reivindicar": 0, "reja": 0, "relacion": 0, "relacionada": 0, "relacionado": 0, "relacionarno": 0, "relata": 0, "relativa": 0, "relativament": 0, "relato": 0, "relev": 0, "relevancia": 0, "relevant": [0, 1], "reloj": 0, "relucir": 0, "remanent": 0, "remarcado": 0, "remarcar": 0, "remarc\u00f3": 0, "remediar": 0, "remedio": 0, "remedo": 0, "remit": 0, "remitida": 0, "remitido": 0, "remitirs": 0, "remoci\u00f3n": 0, "remontar": 0, "remot": 0, "remota": 0, "remotament": 0, "removida": 0, "removido": 0, "removi\u00f3": 0, "remunerado": 0, "rencilla": 0, "render": 2, "rendirl": 0, "rendirs": 0, "renegociaci\u00f3n": 0, "renegociar\u00e1": 0, "reniec": 0, "reniega": 0, "renombr": 0, "renovaci\u00f3n": 0, "renovada": 0, "renovado": 0, "renovar": 0, "renta": 0, "rentabilidad": 0, "rentabl": 0, "renuencia": 0, "renuent": 0, "renunci": 0, "renuncia": 0, "renunciamiento": 0, "renunciant": 0, "renunciar": 0, "renuncias": 0, "renunci\u00f3": 0, "renzo": 0, "reo": 0, "reordenamiento": 0, "repagan": 0, "reparaci\u00f3n": 0, "reparar": 0, "reparo": 0, "repartici\u00f3n": 0, "repartija": 0, "repartir": 0, "repartirs": 0, "repartir\u00e1n": 0, "reparto": 0, "repensars": 0, "repentino": 0, "repercutir": 0, "reperfilar": 0, "repetida": 0, "repetido": 0, "repetir": 0, "repetirs": 0, "repetir\u00eda": 0, "repetto": 0, "repit": 0, "repitiendo": 0, "repitiesen": 0, "replac": 0, "replanteado": 0, "replantean": 0, "replicar": 0, "repliquen": 0, "report": 0, "reportado": 0, "reportaj": 0, "reportan": 0, "reportero": 0, "reppeto": 0, "represent": 0, "representa": 0, "representaban": 0, "representacion": 0, "representaci\u00f3n": 0, "representado": 0, "representan": 0, "representant": 0, "representar": 0, "representarla": 0, "representaron": 0, "representar\u00e1": 0, "representar\u00e1n": 0, "representas": 0, "representativa": 0, "representatividad": 0, "representativo": 0, "represi\u00f3n": 0, "reprob": 0, "reproch": 0, "reproduc": [0, 4], "reproducen": 0, "reproduciendo": 0, "reproductiva": 0, "reprodujeron": 0, "republicana": 0, "republicano": 0, "repudi": 0, "repuso": 0, "reputaci\u00f3n": 0, "rep\u00fablica": 0, "requerida": 0, "requerido": 0, "requerimiento": 0, "requerimo": 0, "requerir\u00e1": 0, "requerir\u00e1n": 0, "requerir\u00eda": 0, "requerir\u00edan": 0, "requer\u00eda": 0, "requier": 0, "requiera": 0, "requieren": 0, "requir": 0, "requiries": 0, "requisito": 0, "resalta": 0, "resaltamo": 0, "resaltan": 0, "resaltar": 0, "resalt\u00f3": 0, "rescat": 0, "rescatar": 0, "resentido": 0, "reserva": 0, "reservada": 0, "reservar": 0, "reservista": 0, "rese\u00f1ar": 0, "resguardo": 0, "resid": 0, "residen": 0, "resiliencia": 0, "resist": 0, "resistencia": 0, "resistido": 0, "resistir": 0, "resolucion": 0, "resoluci\u00f3n": 0, "resolv": 0, "resolvers": 0, "resolver\u00e1": 0, "resolver\u00edan": 0, "resolviendo": 0, "resolvi\u00f3": 0, "resolv\u00eda": 0, "respaldado": 0, "respaldan": 0, "respaldar": 0, "respaldar\u00e1n": 0, "respaldo": 0, "respald\u00f3": 0, "respecta": 0, "respectivament": 0, "respectivo": 0, "respecto": 0, "respet": 0, "respetaba": 0, "respetada": 0, "respetado": 0, "respetando": 0, "respetar": 0, "respetars": 0, "respetar\u00e1": 0, "respetar\u00eda": 0, "respeten": 0, "respeto": 0, "respetuoso": 0, "respir\u00e1ndol": 0, "respond": 0, "respondida": 0, "respondido": 0, "respondi\u00f3": 0, "respons": 0, "responsabilidad": 0, "responsabiliza": 0, "responsablement": 0, "respuesta": 0, "resquebrajamiento": 0, "rest": 3, "resta": 0, "restablec": 0, "restant": 0, "restar\u00eda": 0, "restaurant": 0, "restituir": 0, "resto": 0, "restriccion": 0, "restricci\u00f3n": 0, "restrictivo": 0, "restring": 0, "restringida": 0, "restringido": 0, "rest\u00f3": 0, "resuelto": 0, "resuelva": 0, "resuelvan": 0, "result": 0, "resulta": 0, "resultado": 0, "resultan": 0, "resultar": 0, "resultaron": 0, "resultar\u00eda": 0, "resultas": 0, "result\u00f3": 0, "resum": 0, "resumen": 0, "resumida": 0, "resumir": 0, "resum\u00eda": 0, "retado": 0, "retah\u00edla": 0, "retando": 0, "retenido": 0, "reticent": 0, "retirado": 0, "retirar": 0, "retirarlo": 0, "retirars": 0, "retiro": 0, "retir\u00f3": 0, "reto": 0, "retomar": 0, "retomarlo": 0, "retornado": 0, "retorno": 0, "retrasa": 0, "retrasando": 0, "retrasar": 0, "retraso": 0, "retrato": 0, "retroced": 0, "retroceso": 0, "retr\u00f3grada": 0, "return": 0, "ret\u00f3rica": 0, "ret\u00f3rico": 0, "reunido": 0, "reunificaci\u00f3n": 0, "reunion": 0, "reunir": 0, "reuni\u00f3n": 0, "revancha": 0, "revanchista": 0, "reveal": 0, "revel": 0, "revela": 0, "revelacion": 0, "revelaci\u00f3n": 0, "revelada": 0, "revelado": 0, "reveladora": 0, "reveladorament": 0, "revelan": 0, "revelando": 0, "revelar": 0, "revelar\u00eda": 0, "revelar\u00edan": 0, "revel\u00f3": 0, "revertida": 0, "revertir": 0, "revestir": 0, "revestirlo": 0, "reviesfo": 0, "revis": 0, "revisada": 0, "revisado": 0, "revisar": 0, "revisen": 0, "revisi\u00f3n": 0, "revocado": 0, "revolucion": 0, "revolucionario": 0, "revoluci\u00f3n": 0, "revuelta": 0, "reyerta": 0, "reza": 0, "rezagado": 0, "re\u00f1ida": 0, "re\u00fan": 0, "ricardo": 0, "richard": 0, "rico": 0, "rid\u00edcula": 0, "rienda": 0, "riesgo": 0, "rifan": 0, "rige": 0, "right": 0, "rigor": 0, "rigurosidad": 0, "rinc\u00f3n": 0, "rindan": 0, "rinden": 0, "riqueza": 0, "rise": 0, "ritmo": 0, "riva": 0, "rival": 0, "roba": 0, "robado": 0, "robar": 0, "robarl": 0, "robert": 2, "roc\u00edo": 0, "rodando": 0, "rodea": 0, "rodeado": 0, "rodear": 0, "rodearon": 0, "rodears": 0, "rodrich": 0, "rodr\u00edguez": 0, "roger": 0, "roja": 0, "rojiblanca": 0, "rojo": 0, "rol": 0, "role": 0, "roma": 0, "romanc": 0, "romanchenko": 0, "romano": 0, "romp": 0, "rompa": 0, "rompecabeza": 0, "romper": 0, "rompiera": 0, "rompieron": 0, "rompi\u00f3": 0, "rom\u00e1n": 0, "rom\u00e1ntica": 0, "rom\u00e1ntico": 0, "roncagliolo": 0, "ronda": 0, "rondero": 0, "ropa": 0, "rosa": 0, "rosario": 0, "rospigliosi": 0, "rossini": 0, "rostro": 0, "roto": 0, "round": 0, "rousseff": 0, "rubor": 0, "rubro": 0, "ruido": 0, "ruina": 0, "rumbo": 0, "rumor": 0, "rumualdo": 0, "run": 3, "ruptura": 0, "rural": 0, "rusa": 0, "rusia": 0, "ruso": 0, "ruta": 0, "rutina": 0, "r\u00e1pida": 0, "r\u00e1pidament": 0, "r\u00e1pido": 0, "r\u00e9cord": 0, "r\u00e9dito": 0, "r\u00e9gimen": 0, "r\u00e9plica": 0, "r\u00edgido": 0, "r\u00edo": 0, "saavedrapin\u00f3n": 0, "sabe": 0, "sabemo": 0, "saben": 0, "saber": 0, "saberlo": 0, "sabido": 0, "sabienda": 0, "sabiendo": 0, "sabor": 0, "sab\u00eda": 0, "sab\u00edamo": 0, "sacado": 0, "sacan": 0, "sacando": 0, "sacar": 0, "sacarl": 0, "sacarno": 0, "sacars": 0, "sacar\u00eda": 0, "saciedad": 0, "sacrificio": 0, "sacudon": 0, "sac\u00f3": 0, "safari": 0, "saga": 0, "sagasti": 0, "said": 0, "sala": 0, "salarial": 0, "salario": 0, "saldo": 0, "saldr\u00e1": 0, "saldr\u00e1n": 0, "saldr\u00eda": 0, "sale": 0, "salen": 0, "salga": 0, "salida": 0, "salido": 0, "salient": 0, "salieron": 0, "salir": 0, "sali\u00f3": 0, "salpicada": 0, "saltado": 0, "saltar": 0, "salto": 0, "salud": 0, "saludada": 0, "saludo": 0, "salvaci\u00f3n": 0, "salvaguardar": 0, "salvaguardarlo": 0, "salvar\u00e1": 0, "salvedad": 0, "salvo": 0, "same": 2, "sampl": 4, "samuel": 0, "san": 0, "sana": 0, "sancion": 0, "sancionado": 0, "sancionar": 0, "sancion\u00f3": 0, "sanci\u00f3n": 0, "saneamiento": 0, "sangr": 0, "sanguinario": 0, "sanidad": 0, "sanitaria": 0, "sanitario": 0, "sanjinez": 0, "sano": 0, "santa": 0, "santiago": 0, "santisteban": 0, "santistevan": 0, "santo": 0, "saqueado": 0, "sart\u00e9n": 0, "satanizar": 0, "satipo": 0, "satisfac": 0, "satisfacerla": 0, "satisfactorio": 0, "satisfaga": 0, "satisfecha": 0, "satisfecho": 0, "satisfizo": 0, "satrap\u00eda": 0, "satura": 0, "saturaci\u00f3n": 0, "saturan": 0, "sb": 0, "scikit": 0, "se": 1, "seat": 0, "secci\u00f3n": 0, "second": 0, "secreta": 0, "secretario": 0, "secreto": 0, "sectaria": 0, "sector": 0, "secuela": 0, "secuencia": 0, "secundaria": 0, "secundario": 0, "sede": 0, "sedici\u00f3n": 0, "see": [2, 3, 4], "seed": 4, "segmento": 0, "seguida": 0, "seguido": 0, "seguidor": 0, "seguimiento": 0, "seguimo": 0, "seguir": 0, "seguirl": 0, "seguirlo": 0, "seguirno": 0, "seguirs": 0, "seguir\u00e1": 0, "seguir\u00e1n": 0, "seguir\u00e9": 0, "seguir\u00eda": 0, "seguir\u00edan": 0, "segunda": [0, 1], "segundo": 0, "segura": 0, "segurament": 0, "seguridad": 0, "seguro": 0, "segu\u00eda": 0, "seg\u00fan": [0, 1], "sei": 0, "seleccionado": 0, "seleccionar": 0, "selecci\u00f3n": 0, "sello": 0, "seman": 0, "semana": 0, "sembrada": 0, "sembr\u00f3": 0, "semejant": 0, "semestr": 0, "seminario": 0, "semipresencial": 0, "semirrural": 0, "senado": 0, "senador": 0, "sencilla": 0, "sencillament": 0, "sencillo": 0, "senda": 0, "senderismo": 0, "senderista": 0, "sendero": 0, "sendo": 0, "send\u00f3n": 0, "sensaci\u00f3n": 0, "sensata": 0, "sensatez": 0, "sensato": 0, "sensibilidad": 0, "sensibl": 0, "sentaba": 0, "sentada": 0, "sentar": 0, "sentencia": 0, "sentenciado": 0, "sentenciando": 0, "sentenciar": 0, "sentenci\u00f3": 0, "sentido": 0, "sentimiento": 0, "sentir": 0, "sentirs": 0, "sentir\u00e1n": 0, "sepa": 0, "sepamo": 0, "separa": 0, "separaci\u00f3n": 0, "separan": 0, "separar": 0, "serena": 0, "serenidad": 0, "sergio": 0, "seri": 0, "seria": 0, "seriament": 0, "seriedad": 0, "serio": 0, "serlo": 0, "serol\u00f3gica": 0, "serpient": 0, "serv": 2, "servicio": 0, "servido": 0, "servir": 0, "servir\u00e1": 0, "servir\u00eda": 0, "sesenta": 0, "sesgada": 0, "sesgo": 0, "sesion": 0, "sesi\u00f3n": 0, "set": 0, "setenta": 0, "setiembr": 0, "severa": 0, "severo": 0, "sevicia": 0, "sexista": 0, "sexual": 0, "se\u00f1al": 0, "se\u00f1ala": 0, "se\u00f1alaban": 0, "se\u00f1alada": 0, "se\u00f1alado": 0, "se\u00f1alamo": 0, "se\u00f1alan": 0, "se\u00f1alando": 0, "se\u00f1alar": 0, "se\u00f1alaron": 0, "se\u00f1alen": 0, "se\u00f1al\u00f3": 0, "se\u00f1or": 0, "se\u00f1ora": 0, "shock": 0, "short": 0, "should": [0, 3], "show": [0, 2, 3], "si": 0, "sic": 0, "sicariato": 0, "sie": 0, "siembra": 0, "siempr": 0, "sien": 0, "sient": 0, "sienta": 0, "sienten": 0, "sierra": 0, "siet": 0, "siga": 0, "sigamo": 0, "sigan": 0, "siglo": 0, "sign": 4, "significa": 0, "significado": 0, "significar": 0, "significativa": 0, "significativament": 0, "significativo": 0, "signific\u00f3": 0, "signo": 0, "sigu": 0, "siguen": 0, "siguiendo": 0, "siguient": 0, "siguieron": 0, "sigui\u00f3": 0, "silencia": 0, "silencian": 0, "silencio": 0, "silencioso": 0, "sill\u00f3n": 0, "silva": 0, "simbolizada": 0, "simbolizan": 0, "simb\u00f3lica": 0, "similar": [0, 2], "similitud": 0, "simpatizant": 0, "simpatizar": 0, "simpat\u00eda": 0, "simpl": [0, 2], "simplement": 0, "simulacro": 0, "simult\u00e1nea": 0, "simult\u00e1neo": 0, "sinadef": 0, "sincera": 0, "sincero": 0, "sindic": 0, "sindicado": 0, "sindical": 0, "sindicalista": 0, "sindicalizaci\u00f3n": 0, "sindicato": 0, "singular": 0, "singularment": 0, "siniestra": 0, "sinn\u00famero": 0, "sinopharm": 0, "sinraz\u00f3n": 0, "sinsabor": 0, "sintamo": 0, "sintetiza": 0, "sintiendo": 0, "sintieron": 0, "sintom\u00e1tico": 0, "sinton\u00eda": 0, "siquiera": 0, "sirv": 0, "sirva": 0, "sirvan": 0, "sirven": 0, "sirvieron": 0, "sismo": 0, "sistema": 0, "sistem\u00e1ticament": 0, "sistem\u00e1tico": 0, "situacion": 0, "situaci\u00f3n": 0, "skeptic": 0, "skill": 0, "sklearn": 0, "skyblu": 0, "slight": 2, "small": [0, 2], "snp": 0, "so": [0, 3], "soberana": 0, "soberan\u00eda": 0, "soberbia": 0, "soborno": 0, "sobr": 0, "sobra": 0, "sobraba": 0, "sobran": 0, "sobrecarga": 0, "sobresalto": 0, "sobrevivido": 0, "sobrevivient": 0, "sobrevivir": 0, "socavada": 0, "socavar": 0, "socavarla": 0, "socavarlo": 0, "socavaron": 0, "social": 0, "socialismo": 0, "socialista": 0, "socializaci\u00f3n": 0, "sociedad": 0, "socio": 0, "socioecon\u00f3mico": 0, "socorrido": 0, "sol": 0, "sola": 0, "solament": 0, "solangel": 0, "sole": 0, "soledad": 0, "solemn": 0, "solemo": 0, "solicitado": 0, "solicitan": 0, "solicitando": 0, "solicitar": 0, "solicitud": 0, "solicit\u00f3": 0, "solidaridad": 0, "solidarizan": 0, "solidez": 0, "solo": 0, "solucion": 0, "solucionar": 0, "solucionarlo": 0, "solucionen": 0, "soluci\u00f3n": 0, "solvencia": 0, "solventando": 0, "sombra": 0, "sombr\u00eda": 0, "some": [0, 2, 4], "someta": 0, "sometan": 0, "someter\u00e1": 0, "someter\u00eda": 0, "sometida": 0, "sometido": 0, "sometiendo": 0, "sometieron": 0, "someti\u00f3": 0, "sonar": 0, "sondeo": 0, "soport": 0, "soportado": 0, "soportan": 0, "soportando": 0, "soportar": 0, "soporten": 0, "sora": 0, "sorprend": 0, "sorprendent": 0, "sorprendentement": 0, "sorprendido": 0, "sorpresa": 0, "sort_valu": 0, "sosiego": 0, "sospecha": 0, "sosten": 0, "sosteners": 0, "sostenga": 0, "sostenidament": 0, "sostenido": 0, "sosten\u00eda": 0, "sosten\u00edan": 0, "sostien": 0, "sostienen": 0, "sostuviera": 0, "sostuvo": 0, "sotelo": 0, "soto": 0, "so\u00f1aron": 0, "span": 2, "special": 2, "specif": 2, "speech": 0, "sphinx": 2, "split": 0, "spp": 0, "sputnik": 0, "stand": 2, "start": [2, 3], "starter": 2, "state": [0, 4], "station": 0, "statu": 0, "stefani": 0, "store": 2, "street": 0, "strip": 0, "structur": 2, "su": 1, "suavizaran": 0, "suba": 0, "subasta": 0, "subcomisi\u00f3n": 0, "subdividi\u00f3": 0, "sube": 0, "suben": 0, "subido": 0, "subir\u00eda": 0, "subi\u00f3": 0, "sublevan": 0, "sublevant": 0, "subnacional": 0, "subordinarlo": 0, "subperiodo": 1, "subplot": 4, "subsidiario": 0, "subsistencia": 0, "subsistido": 0, "subterfugio": 0, "subversivo": 0, "subvertirla": 0, "subyac": 0, "suced": 0, "suceda": 0, "suceden": 0, "suceder\u00e1": 0, "sucedido": 0, "sucediendo": 0, "sucedi\u00f3": 0, "sucesivo": 0, "sucesi\u00f3n": 0, "suceso": 0, "sucesor": 0, "sucio": 0, "sudam\u00e9rica": 0, "sud\u00e1frica": 0, "suel": 0, "sueldo": 0, "suelen": 0, "suena": 0, "suenan": 0, "suero": 0, "suert": 0, "sue\u00f1o": 0, "suficient": 0, "suficientement": 0, "sufr": 0, "sufragio": 0, "sufren": 0, "sufrido": 0, "sufriendo": 0, "sufrimiento": 0, "sufrir\u00e1n": 0, "sufri\u00f3": 0, "sufr\u00eda": 0, "sugerencia": 0, "sugerido": 0, "sugerir": 0, "sugerirl": 0, "suggest": 0, "sugier": 0, "sugieren": 0, "sugiriesen": 0, "sugiri\u00f3": 0, "sujeci\u00f3n": 0, "sujeto": 0, "suma": 0, "sumaban": 0, "sumada": 0, "sumado": 0, "sumament": 0, "sumamo": 0, "suman": 0, "sumando": 0, "sumar": 0, "sumaria": 0, "sumariament": 0, "sumaron": 0, "sumars": 0, "sumar\u00e1": 0, "sumar\u00e1n": 0, "sumas": 0, "sumido": 0, "suministro": 0, "sumisi\u00f3n": 0, "sum\u00f3": 0, "sunat": 0, "sunedu": 0, "super": 0, "supera": 0, "superado": 0, "superar": 0, "superciclo": 0, "superen": 0, "superfici": 0, "superintendencia": 0, "superior": 0, "superioridad": 0, "supervisado": 0, "supervisaron": 0, "super\u00f3": 0, "supieron": 0, "suplantador": 0, "suplementario": 0, "suplir": 0, "suplir\u00eda": 0, "supo": 0, "supon": 0, "supondr\u00eda": 0, "suponen": 0, "support": [0, 3], "supraprovincial": 0, "suprema": 0, "supremo": 0, "supresi\u00f3n": 0, "supuesta": 0, "supuestament": 0, "supuesto": 0, "supusieron": 0, "supuso": 0, "sur": 0, "sure": 4, "surgen": 0, "surgida": 0, "surgido": 0, "surgiendo": 0, "surgimiento": 0, "surgir": 0, "surpris": 0, "surtido": 0, "surtir": 0, "suscita": 0, "suscitado": 0, "suscitan": 0, "suscitaron": 0, "suscribiendo": 0, "suscribir": 0, "suscribi\u00f3": 0, "suscripci\u00f3n": 0, "suscrito": 0, "suspend": 0, "suspender\u00e1": 0, "suspendida": 0, "suspendi\u00f3": 0, "suspend\u00eda": 0, "suspensi\u00f3n": 0, "suspicacia": 0, "sustancia": 0, "sustancial": 0, "sustantiva": 0, "sustantivo": 0, "sustenta": 0, "sustentada": 0, "sustentado": 0, "sustentan": 0, "sustentar": 0, "sustentarlo": 0, "sustentar\u00e1": 0, "sustento": 0, "sustent\u00f3": 0, "sustituci\u00f3n": 0, "sustituirla": 0, "sustituir\u00eda": 0, "sustituy": 0, "susto": 0, "sustraers": 0, "sutr\u00e1n": 0, "swing": 0, "syntax": 2, "system": 0, "s\u00e1bado": 0, "s\u00e1nchez": 0, "s\u00e1trapa": 0, "s\u00e9": 0, "s\u00e9ptimo": 0, "s\u00edmbolo": 0, "s\u00edndrome": 0, "s\u00edntesi": 0, "s\u00edntoma": 0, "s\u00edsmica": 0, "s\u00edsmico": 0, "s\u00f3lida": 0, "s\u00f3lido": 0, "s\u00fabita": 0, "s\u00fabito": 0, "t": [2, 4], "tabl": 0, "tab\u00fa": 0, "tacabamba": 0, "tacna": 0, "tacuri": 0, "tagl": 0, "taimado": 0, "tajantement": 0, "take": 0, "tal": 0, "talant": 0, "tale": 0, "taliban": 0, "talla": 0, "tama\u00f1a": 0, "tama\u00f1o": 0, "tamizaj": 0, "tampoco": 0, "tangibl": 0, "tanta": 0, "tanto": 0, "tapet": 0, "tapujo": 0, "tard": 0, "tard\u00eda": 0, "tarea": 0, "tarifa": 0, "tarifario": 0, "tarjeta": 0, "tasa": 0, "tatuaj": 0, "tavera": 0, "tc": 0, "tech": 0, "tecnolog\u00eda": 0, "tecnol\u00f3gica": 0, "tecnol\u00f3gico": 0, "tect\u00f3nica": 0, "tejada": 0, "tejer": 0, "tejido": 0, "tela": 0, "telef\u00f3nica": 0, "telef\u00f3nico": 0, "televisiva": 0, "televisivo": 0, "televisi\u00f3n": 0, "tello": 0, "tel\u00e9fono": 0, "tel\u00farico": 0, "tema": 0, "temblar": 0, "temblor": 0, "teme": 0, "temeraria": 0, "temerario": 0, "temeroso": 0, "temido": 0, "temi\u00f3": 0, "temor": 0, "tempestad": 0, "templ": 0, "templo": 0, "tempor": 0, "temporada": 0, "temporal": 0, "temporalment": 0, "temprana": 0, "temprano": 0, "tem\u00e1tico": 0, "tendencia": 0, "tender": 0, "tener": 0, "tenor": 0, "tensa": 0, "tensado": 0, "tensar": 0, "tensaron": 0, "tension": 0, "tensi\u00f3n": 0, "tenso": 0, "tentacion": 0, "tentaci\u00f3n": 0, "tentando": 0, "tentar": 0, "tentaron": 0, "tentativa": 0, "tenu": 0, "teolog\u00eda": 0, "teor\u00eda": 0, "terca": 0, "tercer": 0, "tercera": 0, "tercio": 0, "tergiversada": 0, "termin": 0, "termina": 0, "terminado": 0, "terminamo": 0, "terminan": 0, "terminar": 0, "terminara": 0, "terminar\u00e1": 0, "terminar\u00eda": 0, "terminas": 0, "terminen": 0, "termin\u00f3": 0, "terna": 0, "terremoto": 0, "terreno": 0, "terrestr": 0, "terribl": 0, "territori": 0, "territorio": 0, "terron": 0, "terrorismo": 0, "terrorista": 0, "terruqueen": 0, "terruqueo": 0, "tesi": 0, "testear": 0, "testigo": 0, "testimonio": 0, "tex": 4, "text": [0, 2, 3], "texto": 0, "textualment": 0, "te\u00f1ido": 0, "than": 0, "thank": 0, "thei": [0, 2], "them": 0, "thi": [0, 2, 3, 4], "thing": 3, "thoma": 0, "those": [0, 2], "threshold": 0, "thu": 0, "tibia": 0, "tibio": 0, "ticona": 0, "tiempo": 0, "tienda": 0, "tierra": 0, "tildan": 0, "tim\u00f3n": 0, "tinglado": 0, "tino": 0, "tinta": 0, "tipo": 0, "tira": 0, "tirano": 0, "tiran\u00eda": 0, "tirar": 0, "tir\u00f3": 0, "tito": 0, "titulado": 0, "titular": 0, "toarrai": 0, "toca": 0, "tocaba": 0, "tocar\u00e1": 0, "tocar\u00eda": 0, "tocas": 0, "tocto": 0, "toc\u00f3": 0, "toda": 0, "todav\u00eda": 0, "todopoderosa": 0, "toledo": 0, "tolerada": 0, "tolerancia": 0, "tolerando": 0, "tolerant": 0, "tolva": 0, "toma": 0, "tomada": 0, "tomado": 0, "tomamo": 0, "toman": 0, "tomando": 0, "tomar": 0, "tomara": 0, "tomarl": 0, "tomarno": 0, "tomars": 0, "tomar\u00e1": 0, "tomar\u00e1n": 0, "tomar\u00eda": 0, "tome": 0, "tomen": 0, "tom\u00f3": 0, "tonada": 0, "tonelada": 0, "tono": 0, "tonta": 0, "tool": 2, "top": 3, "tope": 0, "topic": [], "toqu": 0, "torbellino": 0, "torcer": 0, "tormenta": 0, "tornado": 0, "torno": 0, "torp": 0, "torpeza": 0, "torr": 0, "tortura": 0, "total": 0, "totalidad": 0, "totalitaria": 0, "totalitario": 0, "totalment": 0, "tovar": 0, "toward": 0, "tra": 0, "trabaja": 0, "trabajado": 0, "trabajador": 0, "trabajando": 0, "trabajar": 0, "trabajaron": 0, "trabajen": 0, "trabajo": 0, "trabajosa": 0, "trabajosament": 0, "trabajoso": 0, "tradicion": 0, "tradicional": 0, "traduc": 0, "traducen": 0, "traducir": 0, "tradujo": 0, "traduzca": 0, "trae": 0, "traen": 0, "traer": 0, "traerlo": 0, "traers": 0, "traer\u00e1n": 0, "traer\u00edan": 0, "traficaba": 0, "tragedia": 0, "traicionado": 0, "traidor": 0, "trajo": 0, "trama": 0, "tramit": 0, "tramitaci\u00f3n": 0, "tramitar": 0, "tramo": 0, "trampa": 0, "tramposa": 0, "tramposament": 0, "tranc": 0, "tranca": 0, "tranquila": 0, "tranquilidad": 0, "tranquilizador": 0, "tranquilizar": 0, "transcurrida": 0, "transcurrido": 0, "transcurso": 0, "transe\u00fant": 0, "transferencia": 0, "transferido": 0, "transformaci\u00f3n": 0, "transformado": 0, "transformadora": 0, "transformar": 0, "transformarlo": 0, "transformars": 0, "transformar\u00e1": 0, "transgrediendo": 0, "transgresi\u00f3n": 0, "transici\u00f3n": 0, "transitorio": 0, "transmision": 0, "transmisi\u00f3n": 0, "transmitan": 0, "transmitido": 0, "transmitir": 0, "transmit\u00eda": 0, "transnacional": 0, "transparencia": 0, "transparent": 0, "transparentado": 0, "transport": 0, "transportaba": 0, "transportan": 0, "transportista": 0, "transvers": 0, "trascend": 0, "trascendencia": 0, "trascendent": 0, "trascendido": 0, "trascend\u00edan": 0, "trasciend": 0, "trasciendan": 0, "trasfondo": 0, "trasladan": 0, "trasladar": 0, "trasladars": 0, "traslado": 0, "traslad\u00f3": 0, "trasnochado": 0, "traspaso": 0, "trata": 0, "trataba": 0, "tratado": 0, "tratamiento": 0, "tratan": 0, "tratando": 0, "tratar": 0, "trataron": 0, "tratars": 0, "tratar\u00e1n": 0, "tratativa": 0, "trate": 0, "trato": 0, "trat\u00e1ndos": 0, "trat\u00f3": 0, "trauma": 0, "traum\u00e1tico": 0, "trav\u00e9": 0, "trayectoria": 0, "trayendo": 0, "traza": 0, "trazada": 0, "trazado": 0, "trazar": 0, "traz\u00f3": 0, "tra\u00eda": 0, "tra\u00eddo": 0, "tre": 0, "treat": 3, "trece": 0, "trecho": 0, "treinta": 0, "tremenda": 0, "tremendo": 0, "tren": 0, "trepamo": 0, "treta": 0, "tribun": 0, "tribuna": 0, "tribunal": 0, "tributaci\u00f3n": 0, "tributaria": 0, "tributario": 0, "tributo": 0, "trimestr": 0, "triplicado": 0, "triplicar\u00eda": 0, "trist": 0, "triunfa": 0, "triunfador": 0, "triunfal": 0, "triunfo": 0, "trocha": 0, "trompa": 0, "tropa": 0, "tropel\u00eda": 0, "tropiezo": 0, "true": 0, "trump": 0, "tr\u00e1fico": 0, "tr\u00e1gico": 0, "tr\u00e1mite": 0, "tsunami": 0, "tuanama": 0, "tudela": 0, "tuerca": 0, "tuerza": 0, "tuit": 0, "tuitiva": 0, "tumb": 0, "tumbaron": 0, "tumbito": 0, "tumultuoso": 0, "tupido": 0, "turba": 0, "turbia": 0, "turno": 0, "tutti": 0, "tv": 0, "twitter": 0, "two": [0, 2, 3], "txt": 0, "type": 0, "t\u00e1cito": 0, "t\u00e1pere": 0, "t\u00e9cnica": 0, "t\u00e9cnicament": 0, "t\u00e9cnico": 0, "t\u00e9rmino": 0, "t\u00eda": 0, "t\u00edo": 0, "t\u00edtulo": 0, "t\u00f3pico": 0, "t\u00f3rax": 0, "t\u00f3xica": 0, "t\u00f3xico": 0, "t\u00fanel": 0, "t\u00fapac": 0, "u": 0, "ubica": 0, "ubicaci\u00f3n": 0, "ubicada": 0, "ubicado": 0, "ubican": 0, "ubicars": 0, "ubic\u00f3": 0, "uci": 0, "ugart": 0, "uit": 0, "ultimada": 0, "ultraconservadora": 0, "umbral": 0, "un": 0, "una": 0, "unanimidad": 0, "understand": 3, "unen": 0, "ungido": 0, "ungir": 0, "unida": 0, "unidad": 0, "unidimensional": 0, "unido": 0, "unificaci\u00f3n": 0, "unilateralment": 0, "unimo": 0, "unir": 0, "unirno": 0, "unir\u00edan": 0, "unitario": 0, "univers": 0, "universalizaci\u00f3n": 0, "universidad": 0, "universitaria": 0, "universitario": 0, "universo": 0, "uni\u00f3n": 0, "uno": 0, "un\u00e1nim": 0, "up": 0, "upp": 0, "urb": 0, "urbana": 0, "urbano": 0, "urdimbr": 0, "urdi\u00f3": 0, "urg": 0, "urgen": 0, "urgencia": 0, "urgent": 0, "urna": 0, "urresti": 0, "uruguayo": 0, "us": [0, 2, 3], "usa": 0, "usada": 0, "usado": 0, "usan": 0, "usando": 0, "usar": 0, "usarlo": 0, "usaron": 0, "usar\u00e1": 0, "uso": [0, 1], "ust": 0, "usted": 0, "usual": 0, "usuario": 0, "us\u00f3": 0, "utf": 0, "utilidad": 0, "utiliza": 0, "utilizada": 0, "utilizado": 0, "utilizando": 0, "utilizar": 0, "utilizaron": 0, "utiliz\u00f3": 0, "uu": 0, "v": 0, "va": 0, "vacado": 0, "vacancia": 0, "vacar": 0, "vacilacion": 0, "vacuna": 0, "vacunacion": 0, "vacunaci\u00f3n": 0, "vacunada": 0, "vacunado": 0, "vacunag": 0, "vacunando": 0, "vacunar": 0, "vacunaron": 0, "vacunars": 0, "vacunar\u00eda": 0, "vacunat\u00f3n": 0, "vacuno": 0, "vac\u00eda": 0, "vac\u00edo": 0, "vac\u00f3": 0, "vago": 0, "vaiven": 0, "valdez": 0, "valdivia": 0, "valdr\u00edan": 0, "vald\u00e9": 0, "vale": 0, "valedera": 0, "valedor": 0, "valen": 0, "valencia": 0, "valent\u00eda": 0, "valer": 0, "valerl": 0, "valga": 0, "valgan": 0, "valido": 0, "valioso": 0, "vali\u00e9ndos": 0, "vall": 0, "valla": 0, "vallejo": 0, "valor": 0, "valora": 0, "valorado": 0, "valoran": 0, "valoren": 0, "vamo": 0, "van": [0, 1], "vand\u00e1lica": 0, "vand\u00e1lico": 0, "vanguardia": 0, "vano": 0, "varga": 0, "varia": 0, "variabl": 0, "variacion": 0, "variada": 0, "variado": 0, "variant": 0, "variar": 0, "variat": 2, "vario": 0, "vasectom\u00eda": 0, "vasta": 0, "vasto": 0, "vaticano": 0, "vaya": 0, "vayamo": 0, "vayan": 0, "ve": 0, "vea": 0, "vean": 0, "vece": 0, "vecindad": 0, "vecino": 0, "vector": 0, "vectorizando": 1, "vectorizer_ec2": 0, "vectorizer_ec3": 0, "vectorizer_ec4": 0, "vectorizer_ec5": 0, "vectorizer_lr1": 0, "vectorizer_lr2": 0, "vectorizer_lr3": 0, "vectorizer_lr4": 0, "vectorizer_lr5": 0, "vedada": 0, "veedor": 0, "vega": 0, "vehicular": 0, "veh\u00edculo": 0, "veint": 0, "velaba": 0, "velada": 0, "velado": 0, "velamo": 0, "velan": 0, "velar": 0, "velard": 0, "velasquista": 0, "velocidad": 0, "velorio": 0, "velozment": 0, "vel\u00e1squez": 0, "vemo": 0, "ven": 0, "vena": 0, "vencedor": 0, "vencer": 0, "vencido": 0, "venci\u00f3": 0, "venden": 0, "vendida": 0, "vendo": 0, "vendr\u00e1": 0, "vendr\u00eda": 0, "vendr\u00edan": 0, "venezuela": 0, "venga": 0, "vengan": 0, "venganza": 0, "venida": 0, "venidera": 0, "venidero": 0, "venido": 0, "venir": 0, "venta": 0, "ventaja": 0, "ventana": 0, "ventil": 0, "ventilando": 0, "ventilar": 0, "ventilar\u00e1": 0, "ventil\u00e1ndos": 0, "venza": 0, "ven\u00eda": 0, "ven\u00edan": 0, "ver": 0, "vera": 0, "veracidad": 0, "veraz": 0, "verbal": 0, "verbalment": 0, "verd": 0, "verdad": 0, "verdadera": 0, "verdaderament": 0, "verdadero": 0, "veredicto": 0, "veremo": 0, "vergara": 0, "vergonzoso": 0, "verg\u00fcenza": 0, "verifi": 0, "verificaci\u00f3n": 0, "verificada": 0, "verificado": 0, "verificando": 0, "verificar": 0, "verific\u00e1ndos": 0, "verifiqu": 0, "verlo": 0, "veros\u00edmilment": 0, "version": 0, "versi\u00f3n": 0, "versu": 0, "vertiginosament": 0, "ver\u00eda": 0, "ver\u00f3nika": 0, "vesania": 0, "vestir": 0, "veta": 0, "vez": 1, "viabilidad": 0, "viabl": 0, "viaj": 0, "viajaban": 0, "vicepresidencia": 0, "vicepresident": 0, "vicepresidenta": 0, "viciada": 0, "viciado": 0, "vicio": 0, "vicioso": 0, "victimario": 0, "victoria": 0, "vida": 0, "video": 0, "videollamada": 0, "vidriera": 0, "vieja": 0, "viejo": 0, "vien": 0, "viendo": 0, "vienen": 0, "viento": 0, "viera": 0, "viern": 0, "vieron": 0, "vies": 0, "view": 0, "vigencia": 0, "vigent": 0, "vigila": 0, "vigilancia": 0, "vigilant": 0, "vigilar": 0, "vilcapoma": 0, "vileza": 0, "villanueva": 0, "vilo": 0, "vinculacion": 0, "vinculaci\u00f3n": 0, "vinculada": 0, "vinculado": 0, "vinculant": 0, "viniendo": 0, "vinieron": 0, "vino": 0, "vio": 0, "violacion": 0, "violaci\u00f3n": 0, "violan": 0, "violando": 0, "violencia": 0, "violenta": 0, "violentament": 0, "violentista": 0, "violento": 0, "violeta": 0, "viol\u00f3": 0, "vip": 0, "virado": 0, "virgen": 0, "virtual": 0, "virtualizada": 0, "virtualizado": 0, "virtualment": 0, "virtud": 0, "viru": 0, "virulencia": 0, "visibl": 0, "vision": 0, "visit": 0, "visita": 0, "visitar": 0, "visi\u00f3n": 0, "vislumbra": 0, "viso": 0, "vista": 0, "vistazo": 0, "visto": 0, "visualizar": 0, "visualize_graph_with_pyvi": 0, "vital": 0, "viva": 0, "vive": 0, "viven": 0, "vivida": 0, "vivido": 0, "vivienda": 0, "viviendo": 0, "vivimo": 0, "vivir": 0, "vivi\u00f3": 0, "vivo": 0, "vizcarra": 0, "vizcat\u00e1n": 0, "vladiaudio": 0, "vladimir": 0, "vladimiro": 0, "vladivideo": 0, "vocaci\u00f3n": 0, "voce": 0, "voceada": 0, "voceado": 0, "vocero": 0, "vociferant": 0, "voi": 0, "volant": 0, "volatilidad": 0, "volcar": 0, "volc\u00f3": 0, "volumen": 0, "volunt": 0, "voluntad": 0, "voluntario": 0, "volvamo": 0, "volvemo": 0, "volver": 0, "volver\u00e1": 0, "volver\u00e1n": 0, "volver\u00eda": 0, "volviendo": 0, "volvi\u00f3": 0, "vol\u00e1til": 0, "vota": 0, "votacion": 0, "votaci\u00f3n": 0, "votada": 0, "votado": 0, "votando": 0, "votant": 0, "votar": 0, "votaron": 0, "votar\u00e1": 0, "votar\u00e1n": 0, "votar\u00eda": 0, "votas": 0, "votasen": 0, "vote": 0, "voto": 0, "vot\u00f3": 0, "voz": 0, "vraem": 0, "vuelca": 0, "vuelco": 0, "vuelo": 0, "vuelta": [0, 1], "vuelto": 0, "vuelv": 0, "vuelva": 0, "vulner": 0, "vulnera": 0, "vulneraba": 0, "vulneraban": 0, "vulnerabilidad": 0, "vulneracion": 0, "vulneraci\u00f3n": 0, "vulnerado": 0, "vulnerador": 0, "vulnerar": 0, "v\u00e1lida": 0, "v\u00e1lido": 0, "v\u00e1ndalo": 0, "v\u00e1squez": 0, "v\u00e9ase": 0, "v\u00e9lez": 0, "v\u00eda": 0, "v\u00edctima": 0, "v\u00edctor": 0, "v\u00ednculo": 0, "v\u00edspera": 0, "wa": 0, "wagner": 0, "wai": 0, "wait": 0, "waldemar": 0, "waldi": 0, "waldo": 0, "wall": 0, "walter": 0, "want": 4, "warn": 0, "washington": 0, "we": 0, "wealth": 0, "web": 0, "weight": 0, "well": 4, "wendi": 2, "went": 0, "were": 0, "what": 0, "whatsapp": 0, "when": [0, 2, 3], "where": 0, "wherea": 2, "whether": 2, "which": [0, 3], "whimsic": 0, "who": 0, "whoever": 0, "whose": 0, "willax": 0, "wilmer": 0, "win": 0, "winston": 0, "with_label": 0, "without": 0, "word": 0, "work": [0, 4], "worst": 0, "would": 0, "write": [2, 3], "written": [2, 3], "wtn": 0, "x": 0, "x_ec2": 0, "x_ec3": 0, "x_ec4": 0, "x_ec5": 0, "x_lr1": 0, "x_lr2": 0, "x_lr3": 0, "x_lr4": 0, "x_lr5": 0, "xavier": 0, "xix": 0, "xxi": 0, "y": 1, "yacimiento": 0, "yaku": 0, "yanamayo": 0, "yauyo": 0, "year": 0, "yellow": 0, "yerro": 0, "yesterdai": 0, "york": 0, "you": [0, 2, 3, 4], "your": [2, 3, 4], "yupanqui": 0, "zafarrancho": 0, "zafars": 0, "zaira": 0, "zancadilla": 0, "zanja": 0, "zanjando": 0, "zanjar": 0, "zapateo": 0, "zarandeo": 0, "zegarra": 0, "zileri": 0, "zona": 0, "zoraida": 0, "zozobra": 0, "z\u00e1rate": 0, "\u00e1gil": 0, "\u00e1lvarez": 0, "\u00e1lvaro": 0, "\u00e1mbito": 0, "\u00e1ncash": 0, "\u00e1nfora": 0, "\u00e1ngulo": 0, "\u00e1nimo": 0, "\u00e1rea": 0, "\u00e1spera": 0, "\u00e1valo": 0, "\u00e9nfasi": 0, "\u00e9poca": 0, "\u00e9tica": 0, "\u00e9ticament": 0, "\u00e9tico": 0, "\u00e9tnica": 0, "\u00e9xito": 0, "\u00eddolo": 0, "\u00ede": 0, "\u00edmpetu": 0, "\u00edndice": 0, "\u00edntegro": 0, "\u00ednterin": 0, "\u00f3ptimo": 0, "\u00f3rdene": 0, "\u00f3rgano": 0, "\u00f3scar": 0, "\u00faltima": 0, "\u00faltimo": 0, "\u00fanica": 0, "\u00fanicament": 0, "\u00fanico": 0, "\u00farsula": 0, "\u00fatil": 0, "\u00fatile": 0}, "titles": ["Vectorizando", "ASIES: Tarea 3", "Markdown Files", "Notebooks with MyST Markdown", "Content with notebooks"], "titleterms": {"2": 0, "3": [0, 1], "4": 0, "5": 0, "add": 3, "an": 3, "asi": 1, "block": 4, "book": [], "cell": 3, "citat": 2, "code": 4, "con": 0, "content": 4, "creat": 3, "direct": 2, "ec": 0, "exampl": 3, "file": 2, "funcion": 0, "graficar": 0, "i": 2, "jupyt": [], "learn": 2, "leyendo": 0, "lr": 0, "markdown": [2, 3, 4], "metadata": 3, "more": 2, "myst": [2, 3, 4], "networkx": 0, "notebook": [3, 4], "output": 4, "para": 0, "periodo": 0, "pyvi": 0, "quickli": 3, "role": 2, "sampl": 2, "tarea": 1, "vectorizando": 0, "welcom": [], "what": 2, "y": 0, "yaml": 3, "your": []}})